<h2 style='text-align: center; margin-top: 20px;'>European Parliament Accredited Assistants (Grouped) Network (Term 9 and 10)</h2><div style='position: absolute; top: 10px; right: 10px; background-color: white; padding: 10px; border: 1px solid black; z-index: 999;'><h4 style='margin: 0;'>Legend</h4><ul style='list-style-type:none; padding-left: 0;'><li><span style='color: #FFDD44;'>&#9679;</span> Renew</li><li><span style='color: #3399FF;'>&#9679;</span> EPP</li><li><span style='color: #FF3333;'>&#9679;</span> S&D</li><li><span style='color: #33CC33;'>&#9679;</span> G/EFA</li><li><span style='color: #9933FF;'>&#9679;</span> ID</li><li><span style='color: #FF9933;'>&#9679;</span> ECR</li><li><span style='color: #FF66B2;'>&#9679;</span> GUE/NGL</li><li><span style='color: #808080;'>&#9679;</span> NA</li><li><span style='color: #DC143C;'>&#9679;</span> Patriots</li><li><span style='color: #6495ED;'>&#9679;</span> ESN</li></ul></div><html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#3399FF", "id": "Adam JARUBAS", "label": "Adam JARUBAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Adam JARUBASParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Monika JAGIELLO", "label": "Monika JAGIELLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Monika JAGIELLOTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "label": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Adina-Ioana V\u0102LEANParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "lightgray", "id": "Razvan HOINARU", "label": "Razvan HOINARU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Razvan HOINARUTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Agnes JONGERIUS", "label": "Agnes JONGERIUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Agnes JONGERIUSParty: S\u0026D, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Marloes BOUMAN", "label": "Marloes BOUMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marloes BOUMANTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Roy BREEDERVELD", "label": "Roy BREEDERVELD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Roy BREEDERVELDTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "IDS WILLEM FREDERIK BROUWER", "label": "IDS WILLEM FREDERIK BROUWER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "IDS WILLEM FREDERIK BROUWERTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Emma Linde GROENENDIJK", "label": "Emma Linde GROENENDIJK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Emma Linde GROENENDIJKTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Richard Jan Leonard HEIJNEN", "label": "Richard Jan Leonard HEIJNEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Richard Jan Leonard HEIJNENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Yourik Axel MALET", "label": "Yourik Axel MALET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Yourik Axel MALETTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Elmar Lasse SMID", "label": "Elmar Lasse SMID", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Elmar Lasse SMIDTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Agn\u00e8s EVREN", "label": "Agn\u00e8s EVREN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Agn\u00e8s EVRENParty: EPP, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Benjamin DESCAMPS", "label": "Benjamin DESCAMPS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Benjamin DESCAMPSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Krystyna POPOVA", "label": "Krystyna POPOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Krystyna POPOVATerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Alessandra MORETTI", "label": "Alessandra MORETTI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alessandra MORETTIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Jasmine BARAHMAN", "label": "Jasmine BARAHMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jasmine BARAHMANTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Roberto CUILLO", "label": "Roberto CUILLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Roberto CUILLOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Silvia DRAGONI", "label": "Silvia DRAGONI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Silvia DRAGONITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Carla MARCHIONNA", "label": "Carla MARCHIONNA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Carla MARCHIONNATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Andor DELI", "label": "Andor DELI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andor DELIParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "lightgray", "id": "Emese CSOERSZ", "label": "Emese CSOERSZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Emese CSOERSZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Petra PAULIK", "label": "Petra PAULIK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Petra PAULIKTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Marton VAJNA", "label": "Marton VAJNA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Marton VAJNATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Andrea BOCSKOR", "label": "Andrea BOCSKOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andrea BOCSKORParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "lightgray", "id": "Agnes KARANDI", "label": "Agnes KARANDI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Agnes KARANDITerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Andreas SCHIEDER", "label": "Andreas SCHIEDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andreas SCHIEDERParty: S\u0026D, Country: Austria"}, {"color": "lightgray", "id": "Jakob Flossmann", "label": "Jakob Flossmann", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jakob FlossmannTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Susanna KNAB", "label": "Susanna KNAB", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Susanna KNABTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "KATHARINA STEINWENDTNER", "label": "KATHARINA STEINWENDTNER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "KATHARINA STEINWENDTNERTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Sabrina WINTER", "label": "Sabrina WINTER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sabrina WINTERTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Andrzej HALICKI", "label": "Andrzej HALICKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andrzej HALICKIParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Angelika NIEBLER", "label": "Angelika NIEBLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Angelika NIEBLERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Anna Lena BERGMANN", "label": "Anna Lena BERGMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anna Lena BERGMANNTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Jana DABBELT", "label": "Jana DABBELT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jana DABBELTTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Selma TOPORAN", "label": "Selma TOPORAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Selma TOPORANTerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Anna CAVAZZINI", "label": "Anna CAVAZZINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anna CAVAZZINIParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Cataldo Caruso", "label": "Cataldo Caruso", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cataldo CarusoTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Daniela ORTLAUF", "label": "Daniela ORTLAUF", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Daniela ORTLAUFTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Anna J\u00falia DON\u00c1TH", "label": "Anna J\u00falia DON\u00c1TH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anna J\u00falia DON\u00c1THParty: Renew, Country: Hungary"}, {"color": "lightgray", "id": "David KARDOS", "label": "David KARDOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "David KARDOSTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Arba KOKALARI", "label": "Arba KOKALARI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arba KOKALARIParty: EPP, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "Elin Maria HANSSON", "label": "Elin Maria HANSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Elin Maria HANSSONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Emilia Alexandra Elise JEPPSSON", "label": "Emilia Alexandra Elise JEPPSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Emilia Alexandra Elise JEPPSSONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Per Erik STANGE", "label": "Per Erik STANGE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Per Erik STANGETerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Arnaud DANJEAN", "label": "Arnaud DANJEAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arnaud DANJEANParty: EPP, Country: France"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Asger CHRISTENSEN", "label": "Asger CHRISTENSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Asger CHRISTENSENParty: Renew, Country: Denmark"}, {"color": "lightgray", "id": "Ole Esben HAMMER", "label": "Ole Esben HAMMER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ole Esben HAMMERTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Henrik Werner HANSEN", "label": "Henrik Werner HANSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Henrik Werner HANSENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Mirella Nina HUSIC", "label": "Mirella Nina HUSIC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mirella Nina HUSICTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Mie SKOVLUND", "label": "Mie SKOVLUND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mie SKOVLUNDTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Atidzhe ALIEVA-VELI", "label": "Atidzhe ALIEVA-VELI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Atidzhe ALIEVA-VELIParty: Renew, Country: Bulgaria"}, {"color": "lightgray", "id": "Antoaneta ASENOVA", "label": "Antoaneta ASENOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Antoaneta ASENOVATerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Attila ARA-KOV\u00c1CS", "label": "Attila ARA-KOV\u00c1CS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Attila ARA-KOV\u00c1CSParty: S\u0026D, Country: Hungary"}, {"color": "lightgray", "id": "Aron BRUCK", "label": "Aron BRUCK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Aron BRUCKTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Peter Balint HEIL", "label": "Peter Balint HEIL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Peter Balint HEILTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Alpar LIMP", "label": "Alpar LIMP", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Alpar LIMPTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Aurore LALUCQ", "label": "Aurore LALUCQ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Aurore LALUCQParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Chloe BERTHON", "label": "Chloe BERTHON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Chloe BERTHONTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Axel VOSS", "label": "Axel VOSS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Axel VOSSParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Hauke HOFFMANN", "label": "Hauke HOFFMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Hauke HOFFMANNTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Bal\u00e1zs HIDV\u00c9GHI", "label": "Bal\u00e1zs HIDV\u00c9GHI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bal\u00e1zs HIDV\u00c9GHIParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#3399FF", "id": "Bartosz AR\u0141UKOWICZ", "label": "Bartosz AR\u0141UKOWICZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bartosz AR\u0141UKOWICZParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#33CC33", "id": "Bas EICKHOUT", "label": "Bas EICKHOUT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bas EICKHOUTParty: G/EFA, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Myrthe Susanne Johanna Maria BOVENDEAARD", "label": "Myrthe Susanne Johanna Maria BOVENDEAARD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Myrthe Susanne Johanna Maria BOVENDEAARDTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Reinhard Cornelis DEN TOOM", "label": "Reinhard Cornelis DEN TOOM", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Reinhard Cornelis DEN TOOMTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Linde HAVEN", "label": "Linde HAVEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Linde HAVENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Vincent HURKENS", "label": "Vincent HURKENS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vincent HURKENSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Ilse Elisabeth Anne Maria PLOEGMAKERS", "label": "Ilse Elisabeth Anne Maria PLOEGMAKERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Ilse Elisabeth Anne Maria PLOEGMAKERSTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Ruben Vincent ROBBESOM", "label": "Ruben Vincent ROBBESOM", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Ruben Vincent ROBBESOMTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jeroen STEEMAN", "label": "Jeroen STEEMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jeroen STEEMANTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Julia Sophie VERHEUL", "label": "Julia Sophie VERHEUL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Julia Sophie VERHEULTerm: 9"}, {"color": "#FF9933", "id": "Beata KEMPA", "label": "Beata KEMPA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Beata KEMPAParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Przemyslaw Stanislaw KILIAN", "label": "Przemyslaw Stanislaw KILIAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Przemyslaw Stanislaw KILIANTerm: 9"}, {"color": "#808080", "id": "Ben HABIB", "label": "Ben HABIB", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ben HABIBParty: NA, Country: United Kingdom"}, {"color": "lightgray", "id": "Laura Jade HENDERSON", "label": "Laura Jade HENDERSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laura Jade HENDERSONTerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Beno\u00eet BITEAU", "label": "Beno\u00eet BITEAU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Beno\u00eet BITEAUParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "David DRUI", "label": "David DRUI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "David DRUITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Monica KERKOVE-LEUSSINK", "label": "Monica KERKOVE-LEUSSINK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Monica KERKOVE-LEUSSINKTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Emmanuel KUJAWSKI", "label": "Emmanuel KUJAWSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Emmanuel KUJAWSKITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Antoine Thomas NEUMANN", "label": "Antoine Thomas NEUMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Antoine Thomas NEUMANNTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Bernd LANGE", "label": "Bernd LANGE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bernd LANGEParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Hannah CORNELSEN", "label": "Hannah CORNELSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Hannah CORNELSENTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jacinta Maria KAISER", "label": "Jacinta Maria KAISER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jacinta Maria KAISERTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Malte MARKERT", "label": "Malte MARKERT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Malte MARKERTTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Carsten MEENERS-HORN", "label": "Carsten MEENERS-HORN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carsten MEENERS-HORNTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Jan Ludwig ROESSMANN", "label": "Jan Ludwig ROESSMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Jan Ludwig ROESSMANNTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Bettina VOLLATH", "label": "Bettina VOLLATH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bettina VOLLATHParty: S\u0026D, Country: Austria"}, {"color": "#FF3333", "id": "Birgit SIPPEL", "label": "Birgit SIPPEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Birgit SIPPELParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#FF9933", "id": "Bogdan RZO\u0143CA", "label": "Bogdan RZO\u0143CA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bogdan RZO\u0143CAParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Dawid NAHAJOWSKI", "label": "Dawid NAHAJOWSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dawid NAHAJOWSKITerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Bogus\u0142aw LIBERADZKI", "label": "Bogus\u0142aw LIBERADZKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bogus\u0142aw LIBERADZKIParty: S\u0026D, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Piotr Waldemar BOROWIEC", "label": "Piotr Waldemar BOROWIEC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Piotr Waldemar BOROWIECTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Brando BENIFEI", "label": "Brando BENIFEI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Brando BENIFEIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Davide ZOGGIA", "label": "Davide ZOGGIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Davide ZOGGIATerm: 9"}, {"color": "#FF9933", "id": "Carlo FIDANZA", "label": "Carlo FIDANZA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carlo FIDANZAParty: ECR, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Massimo TAMBLE", "label": "Massimo TAMBLE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Massimo TAMBLETerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Carlos ZORRINHO", "label": "Carlos ZORRINHO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carlos ZORRINHOParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "lightgray", "id": "Luis Filipe CATITA REGO", "label": "Luis Filipe CATITA REGO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Luis Filipe CATITA REGOTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Caroline NAGTEGAAL", "label": "Caroline NAGTEGAAL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Caroline NAGTEGAALParty: Renew, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Alexander Johannes KOLKS", "label": "Alexander Johannes KOLKS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alexander Johannes KOLKSTerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Caroline ROOSE", "label": "Caroline ROOSE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Caroline ROOSEParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Caterina CHINNICI", "label": "Caterina CHINNICI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Caterina CHINNICIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Emilio PUCCIO", "label": "Emilio PUCCIO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Emilio PUCCIOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Catherine CHABAUD", "label": "Catherine CHABAUD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Catherine CHABAUDParty: Renew, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Agathe Melodie BOCQUET", "label": "Agathe Melodie BOCQUET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Agathe Melodie BOCQUETTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Antoine Lucien Desire GUERY", "label": "Antoine Lucien Desire GUERY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Antoine Lucien Desire GUERYTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Bertrand L\u0027HUILLIER", "label": "Bertrand L\u0027HUILLIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Bertrand L\u0027HUILLIERTerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Catherine ROWETT", "label": "Catherine ROWETT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Catherine ROWETTParty: G/EFA, Country: United Kingdom"}, {"color": "lightgray", "id": "Peter UNDERWOOD", "label": "Peter UNDERWOOD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Peter UNDERWOODTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Sadek Islam ZITOUT", "label": "Sadek Islam ZITOUT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sadek Islam ZITOUTTerm: 9"}, {"color": "#FF9933", "id": "Charlie WEIMERS", "label": "Charlie WEIMERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Charlie WEIMERSParty: ECR, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "Richard Matts Bruno BYFAELT", "label": "Richard Matts Bruno BYFAELT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Richard Matts Bruno BYFAELTTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Christel SCHALDEMOSE", "label": "Christel SCHALDEMOSE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christel SCHALDEMOSEParty: S\u0026D, Country: Denmark"}, {"color": "lightgray", "id": "Martin ANDERSEN", "label": "Martin ANDERSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Martin ANDERSENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Mikkel Mejling ANDERSEN", "label": "Mikkel Mejling ANDERSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mikkel Mejling ANDERSENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Nina Moeger BENGTSSON", "label": "Nina Moeger BENGTSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nina Moeger BENGTSSONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Ann Braarup CUYKENS", "label": "Ann Braarup CUYKENS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Ann Braarup CUYKENSTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Pia Schodt JOHANSEN", "label": "Pia Schodt JOHANSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pia Schodt JOHANSENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Hans OEBING-THOMSEN", "label": "Hans OEBING-THOMSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Hans OEBING-THOMSENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Jacob Soegaard THERKELSEN", "label": "Jacob Soegaard THERKELSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jacob Soegaard THERKELSENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Evelien WESTERT", "label": "Evelien WESTERT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Evelien WESTERTTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Christian DOLESCHAL", "label": "Christian DOLESCHAL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christian DOLESCHALParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Christian EHLER", "label": "Christian EHLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christian EHLERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#9933FF", "id": "Christine ANDERSON", "label": "Christine ANDERSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christine ANDERSONParty: ID, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Dirk FRIEDRICH", "label": "Dirk FRIEDRICH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dirk FRIEDRICHTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Tomasz Mariusz FROELICH", "label": "Tomasz Mariusz FROELICH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tomasz Mariusz FROELICHTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Christine SCHNEIDER", "label": "Christine SCHNEIDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christine SCHNEIDERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Christophe GRUDLER", "label": "Christophe GRUDLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christophe GRUDLERParty: Renew, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Bertrand Herve Jean-Marc L\u0027HUILLIER", "label": "Bertrand Herve Jean-Marc L\u0027HUILLIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Bertrand Herve Jean-Marc L\u0027HUILLIERTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Chrysoula ZACHAROPOULOU", "label": "Chrysoula ZACHAROPOULOU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Chrysoula ZACHAROPOULOUParty: Renew, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Agathe BOCQUET", "label": "Agathe BOCQUET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Agathe BOCQUETTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Pierre Julien LE TEXIER", "label": "Pierre Julien LE TEXIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pierre Julien LE TEXIERTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Clara AGUILERA", "label": "Clara AGUILERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Clara AGUILERAParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Laura BALLARIN CEREZA", "label": "Laura BALLARIN CEREZA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laura BALLARIN CEREZATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Eduardo BLANCO BUZON", "label": "Eduardo BLANCO BUZON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eduardo BLANCO BUZONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Irina DE SANCHO ALONSO", "label": "Irina DE SANCHO ALONSO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Irina DE SANCHO ALONSOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA", "label": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Daniel DIEZ CECILIA", "label": "Daniel DIEZ CECILIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Daniel DIEZ CECILIATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Xose Anton DIOS MARINO", "label": "Xose Anton DIOS MARINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Xose Anton DIOS MARINOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ", "label": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA", "label": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR", "label": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Francisco Javier GALLEGO AMADORTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA", "label": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Naioa GARCES BLASCO", "label": "Naioa GARCES BLASCO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Naioa GARCES BLASCOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Cristina GARCIA CARRERA", "label": "Maria Cristina GARCIA CARRERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maria Cristina GARCIA CARRERATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Isabel GARCIA TAMARA", "label": "Isabel GARCIA TAMARA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Isabel GARCIA TAMARATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO", "label": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Carla GONZALEZ RICARTE", "label": "Carla GONZALEZ RICARTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carla GONZALEZ RICARTETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Julia GRACIA MATEOS", "label": "Julia GRACIA MATEOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Julia GRACIA MATEOSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Carlos JOVANI GIL", "label": "Carlos JOVANI GIL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carlos JOVANI GILTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Cristina Elena LAGO QUINTANS", "label": "Cristina Elena LAGO QUINTANS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cristina Elena LAGO QUINTANSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ", "label": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Juan Jose LOPEZ GOMEZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Mario David LOPEZ OLIVA", "label": "Mario David LOPEZ OLIVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Mario David LOPEZ OLIVATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Annika LOTSON LOPEZ", "label": "Annika LOTSON LOPEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Annika LOTSON LOPEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Andrea MACEIRAS CASTRO", "label": "Andrea MACEIRAS CASTRO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Andrea MACEIRAS CASTROTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Mercedes MARISCAL CAMPOS", "label": "Mercedes MARISCAL CAMPOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mercedes MARISCAL CAMPOSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE", "label": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Cristina MARTINEZ PEREZ", "label": "Cristina MARTINEZ PEREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cristina MARTINEZ PEREZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE", "label": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADETerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Josep MERCADAL BAQUERO", "label": "Josep MERCADAL BAQUERO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Josep MERCADAL BAQUEROTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN", "label": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARINTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Almudena MOLINA DELGADO", "label": "Almudena MOLINA DELGADO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Almudena MOLINA DELGADOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Alejandro PEINADO GARCIA", "label": "Alejandro PEINADO GARCIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Alejandro PEINADO GARCIATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Elena PEREDA LAGARTOS", "label": "Elena PEREDA LAGARTOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Elena PEREDA LAGARTOSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS", "label": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria Rosa PEREZ MONCLUSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Pablo PINTOS TOURINO", "label": "Pablo PINTOS TOURINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Pablo PINTOS TOURINOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ", "label": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ", "label": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO", "label": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Eva Pilar SANJUAN GUERREROTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "JOAN SERRA MINGOT", "label": "JOAN SERRA MINGOT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "JOAN SERRA MINGOTTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA", "label": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marina SOLA GARCIA", "label": "Marina SOLA GARCIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Marina SOLA GARCIATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Aranzazu TARAZONA HUERTA", "label": "Aranzazu TARAZONA HUERTA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Aranzazu TARAZONA HUERTATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Teresa VALLEJO MOLINA", "label": "Teresa VALLEJO MOLINA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Teresa VALLEJO MOLINATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Cristian VILLAR PRIETO", "label": "Cristian VILLAR PRIETO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Cristian VILLAR PRIETOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Cornelia ERNST", "label": "Cornelia ERNST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cornelia ERNSTParty: GUE/NGL, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Andr\u00e9 SEUBERT", "label": "Andr\u00e9 SEUBERT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Andr\u00e9 SEUBERTTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Alfiaz VAIYA", "label": "Alfiaz VAIYA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alfiaz VAIYATerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Cristian GHINEA", "label": "Cristian GHINEA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cristian GHINEAParty: Renew, Country: Romania"}, {"color": "lightgray", "id": "Dorin Dan LAZEA", "label": "Dorin Dan LAZEA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dorin Dan LAZEATerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "label": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cristian-Silviu BU\u015eOIParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "lightgray", "id": "Adriana-Roxana ANDRONIC", "label": "Adriana-Roxana ANDRONIC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Adriana-Roxana ANDRONICTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Elisabeta-Ana COVACI", "label": "Elisabeta-Ana COVACI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Elisabeta-Ana COVACITerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Csaba MOLN\u00c1R", "label": "Csaba MOLN\u00c1R", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Csaba MOLN\u00c1RParty: S\u0026D, Country: Hungary"}, {"color": "#33CC33", "id": "Damien CAR\u00caME", "label": "Damien CAR\u00caME", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Damien CAR\u00caMEParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "label": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dan-\u015etefan MOTREANUParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#3399FF", "id": "Daniel BUDA", "label": "Daniel BUDA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Daniel BUDAParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#3399FF", "id": "Daniel CASPARY", "label": "Daniel CASPARY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Daniel CASPARYParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#33CC33", "id": "Daniel FREUND", "label": "Daniel FREUND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Daniel FREUNDParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#808080", "id": "Daniela RONDINELLI", "label": "Daniela RONDINELLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Daniela RONDINELLIParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Davide D\u0027ANTONI", "label": "Davide D\u0027ANTONI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Davide D\u0027ANTONITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Diego DESTRO", "label": "Diego DESTRO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Diego DESTROTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Sandro GORI", "label": "Sandro GORI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sandro GORITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8", "label": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8Term: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Andrea POLLANO", "label": "Andrea POLLANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Andrea POLLANOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Caterina RISTORI", "label": "Caterina RISTORI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Caterina RISTORITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Dario SOLDI", "label": "Dario SOLDI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dario SOLDITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Luciano ZAAMI", "label": "Luciano ZAAMI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Luciano ZAAMITerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "David LEGA", "label": "David LEGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "David LEGAParty: EPP, Country: Sweden"}, {"color": "#FF3333", "id": "David Maria SASSOLI", "label": "David Maria SASSOLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "David Maria SASSOLIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "David McALLISTER", "label": "David McALLISTER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "David McALLISTERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Delara BURKHARDT", "label": "Delara BURKHARDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Delara BURKHARDTParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Dennis RADTKE", "label": "Dennis RADTKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dennis RADTKEParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Dietmar K\u00d6STER", "label": "Dietmar K\u00d6STER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dietmar K\u00d6STERParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Dolors MONTSERRAT", "label": "Dolors MONTSERRAT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dolors MONTSERRATParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Jesus GARCIA ALBERTI", "label": "Jesus GARCIA ALBERTI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jesus GARCIA ALBERTITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Silvia HITOS", "label": "Silvia HITOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Silvia HITOSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Elena MARTIN ALONSO", "label": "Elena MARTIN ALONSO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Elena MARTIN ALONSOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Pedro MIELGO CIMAS", "label": "Pedro MIELGO CIMAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pedro MIELGO CIMASTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Edina T\u00d3TH", "label": "Edina T\u00d3TH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Edina T\u00d3THParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#FF3333", "id": "Elena YONCHEVA", "label": "Elena YONCHEVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elena YONCHEVAParty: S\u0026D, Country: Bulgaria"}, {"color": "lightgray", "id": "Stanislav Georgiev KOTSILKOV", "label": "Stanislav Georgiev KOTSILKOV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Stanislav Georgiev KOTSILKOVTerm: 9"}, {"color": "#808080", "id": "Eleonora EVI", "label": "Eleonora EVI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Eleonora EVIParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKA", "label": "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKAParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Engin EROGLU", "label": "Engin EROGLU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Engin EROGLUParty: Renew, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Adam MOUCHTAR", "label": "Adam MOUCHTAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Adam MOUCHTARTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "label": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Enik\u0151 GY\u0150RIParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#FF3333", "id": "Eric ANDRIEU", "label": "Eric ANDRIEU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Eric ANDRIEUParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Erik BERGKVIST", "label": "Erik BERGKVIST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Erik BERGKVISTParty: S\u0026D, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "Sigrid Kristine BOE GANNEBY", "label": "Sigrid Kristine BOE GANNEBY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sigrid Kristine BOE GANNEBYTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Emma Kristina BRUNBERG", "label": "Emma Kristina BRUNBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Emma Kristina BRUNBERGTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Staffan DAHL", "label": "Staffan DAHL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Staffan DAHLTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Ulrika Anna Katarina EMANUELSSON", "label": "Ulrika Anna Katarina EMANUELSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ulrika Anna Katarina EMANUELSSONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Elisabeth GEHRKE", "label": "Elisabeth GEHRKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Elisabeth GEHRKETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Tobias Albin GHERSETTI FABIANSSON", "label": "Tobias Albin GHERSETTI FABIANSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tobias Albin GHERSETTI FABIANSSONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Lars HAGBERG", "label": "Lars HAGBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lars HAGBERGTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Eva-Lena KAPANEN", "label": "Eva-Lena KAPANEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eva-Lena KAPANENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Anders Albin Nordin", "label": "Anders Albin Nordin", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anders Albin NordinTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Anna Maja NYGREN", "label": "Anna Maja NYGREN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anna Maja NYGRENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Mats Andreas PERSSON", "label": "Mats Andreas PERSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mats Andreas PERSSONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Khaled SAIBI", "label": "Khaled SAIBI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Khaled SAIBITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Petra Birgitta SODERQVIST", "label": "Petra Birgitta SODERQVIST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Petra Birgitta SODERQVISTTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Helena STRANDBERG-LUTHI", "label": "Helena STRANDBERG-LUTHI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Helena STRANDBERG-LUTHITerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Erik MARQUARDT", "label": "Erik MARQUARDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Erik MARQUARDTParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#33CC33", "id": "Ernest URTASUN", "label": "Ernest URTASUN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ernest URTASUNParty: G/EFA, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Eliseo RODRIGUEZ MARZO", "label": "Eliseo RODRIGUEZ MARZO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eliseo RODRIGUEZ MARZOTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Eugen TOMAC", "label": "Eugen TOMAC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Eugen TOMACParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Evelyn REGNER", "label": "Evelyn REGNER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Evelyn REGNERParty: S\u0026D, Country: Austria"}, {"color": "#FF3333", "id": "Evelyne GEBHARDT", "label": "Evelyne GEBHARDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Evelyne GEBHARDTParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Ewa KOPACZ", "label": "Ewa KOPACZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ewa KOPACZParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Fabienne KELLER", "label": "Fabienne KELLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fabienne KELLERParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#808080", "id": "Fabio Massimo CASTALDO", "label": "Fabio Massimo CASTALDO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fabio Massimo CASTALDOParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Juliette Betty Stefane SANCHEZ", "label": "Juliette Betty Stefane SANCHEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Juliette Betty Stefane SANCHEZTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Franc BOGOVI\u010c", "label": "Franc BOGOVI\u010c", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Franc BOGOVI\u010cParty: EPP, Country: Slovenia"}, {"color": "#FF3333", "id": "Franco ROBERTI", "label": "Franco ROBERTI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Franco ROBERTIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMY", "label": "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMYParty: EPP, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Gheorghe FALC\u0102", "label": "Gheorghe FALC\u0102", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gheorghe FALC\u0102Party: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Giuliano PISAPIA", "label": "Giuliano PISAPIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Giuliano PISAPIAParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Giuseppe FERRANDINO", "label": "Giuseppe FERRANDINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Giuseppe FERRANDINOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "label": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYIParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#FF3333", "id": "G\u00fcnther SIDL", "label": "G\u00fcnther SIDL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "G\u00fcnther SIDLParty: S\u0026D, Country: Austria"}, {"color": "#33CC33", "id": "Hannah NEUMANN", "label": "Hannah NEUMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hannah NEUMANNParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Hannes HEIDE", "label": "Hannes HEIDE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hannes HEIDEParty: S\u0026D, Country: Austria"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Helmut SCHOLZ", "label": "Helmut SCHOLZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Helmut SCHOLZParty: GUE/NGL, Country: Germany"}, {"color": "#33CC33", "id": "Henrike HAHN", "label": "Henrike HAHN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Henrike HAHNParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FF9933", "id": "Hermann TERTSCH", "label": "Hermann TERTSCH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hermann TERTSCHParty: ECR, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Paloma ADRADOS COART", "label": "Maria Paloma ADRADOS COART", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maria Paloma ADRADOS COARTTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Juan BAYOD RODRIGO", "label": "Juan BAYOD RODRIGO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Juan BAYOD RODRIGOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jose CADENAS RABAIXET", "label": "Jose CADENAS RABAIXET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jose CADENAS RABAIXETTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Alonso DE MENDOZA ASENSI", "label": "Alonso DE MENDOZA ASENSI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alonso DE MENDOZA ASENSITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Manuel FRAGA PEDROCHE", "label": "Manuel FRAGA PEDROCHE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Manuel FRAGA PEDROCHETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Jaime HERNANDEZ ZUNIGA", "label": "Jaime HERNANDEZ ZUNIGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jaime HERNANDEZ ZUNIGATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "CARLES ISERTE JOVE", "label": "CARLES ISERTE JOVE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "CARLES ISERTE JOVETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Pedro Raul NARRO SANCHEZ", "label": "Pedro Raul NARRO SANCHEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pedro Raul NARRO SANCHEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Andres PORTA MONEDERO", "label": "Andres PORTA MONEDERO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Andres PORTA MONEDEROTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria De Los Desamparados SALAMERO GONZALEZ", "label": "Maria De Los Desamparados SALAMERO GONZALEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria De Los Desamparados SALAMERO GONZALEZTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Hilde VAUTMANS", "label": "Hilde VAUTMANS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hilde VAUTMANSParty: Renew, Country: Belgium"}, {"color": "#808080", "id": "Ignazio CORRAO", "label": "Ignazio CORRAO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ignazio CORRAOParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Ilhan KYUCHYUK", "label": "Ilhan KYUCHYUK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ilhan KYUCHYUKParty: Renew, Country: Bulgaria"}, {"color": "#FF3333", "id": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "label": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1EROParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Ioan-Rare\u015f BOGDAN", "label": "Ioan-Rare\u015f BOGDAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ioan-Rare\u015f BOGDANParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Irene TINAGLI", "label": "Irene TINAGLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Irene TINAGLIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Isabel SANTOS", "label": "Isabel SANTOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Isabel SANTOSParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#808080", "id": "Isabella ADINOLFI", "label": "Isabella ADINOLFI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Isabella ADINOLFIParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Ismail ERTUG", "label": "Ismail ERTUG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ismail ERTUGParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Iuliu WINKLER", "label": "Iuliu WINKLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Iuliu WINKLERParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#9933FF", "id": "Ivan DAVID", "label": "Ivan DAVID", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ivan DAVIDParty: ID, Country: Czechia"}, {"color": "lightgray", "id": "Natalia GRECOVA", "label": "Natalia GRECOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Natalia GRECOVATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Dusan MARINEC", "label": "Dusan MARINEC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dusan MARINECTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Ivo HRISTOV", "label": "Ivo HRISTOV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ivo HRISTOVParty: S\u0026D, Country: Bulgaria"}, {"color": "#808080", "id": "James Alexander GLANCY", "label": "James Alexander GLANCY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "James Alexander GLANCYParty: NA, Country: United Kingdom"}, {"color": "lightgray", "id": "Liam PORTER", "label": "Liam PORTER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Liam PORTERTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Jan HUITEMA", "label": "Jan HUITEMA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jan HUITEMAParty: Renew, Country: Netherlands"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jan OLBRYCHT", "label": "Jan OLBRYCHT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jan OLBRYCHTParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Janina OCHOJSKA", "label": "Janina OCHOJSKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Janina OCHOJSKAParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Janusz LEWANDOWSKI", "label": "Janusz LEWANDOWSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Janusz LEWANDOWSKIParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jaros\u0142aw DUDA", "label": "Jaros\u0142aw DUDA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jaros\u0142aw DUDAParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jaros\u0142aw KALINOWSKI", "label": "Jaros\u0142aw KALINOWSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jaros\u0142aw KALINOWSKIParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Javier ZARZALEJOS", "label": "Javier ZARZALEJOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Javier ZARZALEJOSParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ", "label": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Jens GEIER", "label": "Jens GEIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jens GEIERParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jens GIESEKE", "label": "Jens GIESEKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jens GIESEKEParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jeroen LENAERS", "label": "Jeroen LENAERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jeroen LENAERSParty: EPP, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Jimmy Anna Hubertus BASTINGS", "label": "Jimmy Anna Hubertus BASTINGS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jimmy Anna Hubertus BASTINGSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Christinus Gradus BERENDSEN", "label": "Christinus Gradus BERENDSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Christinus Gradus BERENDSENTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jerzy BUZEK", "label": "Jerzy BUZEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jerzy BUZEKParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jessica POLFJ\u00c4RD", "label": "Jessica POLFJ\u00c4RD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jessica POLFJ\u00c4RDParty: EPP, Country: Sweden"}, {"color": "#3399FF", "id": "Ji\u0159\u00ed POSP\u00cd\u0160IL", "label": "Ji\u0159\u00ed POSP\u00cd\u0160IL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ji\u0159\u00ed POSP\u00cd\u0160ILParty: EPP, Country: Czechia"}, {"color": "lightgray", "id": "Jan TLAMYCHA", "label": "Jan TLAMYCHA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Jan TLAMYCHATerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#808080", "id": "Jonathan BULLOCK", "label": "Jonathan BULLOCK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jonathan BULLOCKParty: NA, Country: United Kingdom"}, {"color": "lightgray", "id": "Daniel PADDOCK", "label": "Daniel PADDOCK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Daniel PADDOCKTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "label": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Izaskun BERNAL CERDEIRA", "label": "Izaskun BERNAL CERDEIRA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Izaskun BERNAL CERDEIRATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Antonios KOSSYVAKIS", "label": "Antonios KOSSYVAKIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Antonios KOSSYVAKISTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jos\u00e9 Manuel FERNANDES", "label": "Jos\u00e9 Manuel FERNANDES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jos\u00e9 Manuel FERNANDESParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "lightgray", "id": "Pedro Miguel ESTEVES", "label": "Pedro Miguel ESTEVES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pedro Miguel ESTEVESTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Judith BUNTING", "label": "Judith BUNTING", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Judith BUNTINGParty: Renew, Country: United Kingdom"}, {"color": "lightgray", "id": "Briohny Jade WILLIAMS", "label": "Briohny Jade WILLIAMS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Briohny Jade WILLIAMSTerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Jutta PAULUS", "label": "Jutta PAULUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jutta PAULUSParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Jytte GUTELAND", "label": "Jytte GUTELAND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jytte GUTELANDParty: S\u0026D, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "Helena STRANDBERG LUTHI", "label": "Helena STRANDBERG LUTHI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Helena STRANDBERG LUTHITerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "label": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JERParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#3399FF", "id": "J\u00f6rgen WARBORN", "label": "J\u00f6rgen WARBORN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "J\u00f6rgen WARBORNParty: EPP, Country: Sweden"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Karen MELCHIOR", "label": "Karen MELCHIOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Karen MELCHIORParty: Renew, Country: Denmark"}, {"color": "#33CC33", "id": "Karima DELLI", "label": "Karima DELLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Karima DELLIParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Karoline EDTSTADLER", "label": "Karoline EDTSTADLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Karoline EDTSTADLERParty: EPP, Country: Austria"}, {"color": "lightgray", "id": "Thomas Benedikt THALER", "label": "Thomas Benedikt THALER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Thomas Benedikt THALERTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Katalin CSEH", "label": "Katalin CSEH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katalin CSEHParty: Renew, Country: Hungary"}, {"color": "#FF3333", "id": "Kati PIRI", "label": "Kati PIRI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kati PIRIParty: S\u0026D, Country: Netherlands"}, {"color": "#33CC33", "id": "Katrin LANGENSIEPEN", "label": "Katrin LANGENSIEPEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katrin LANGENSIEPENParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Kinga G\u00c1L", "label": "Kinga G\u00c1L", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kinga G\u00c1LParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#33CC33", "id": "Kira Marie PETER-HANSEN", "label": "Kira Marie PETER-HANSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kira Marie PETER-HANSENParty: G/EFA, Country: Denmark"}, {"color": "lightgray", "id": "Nille AABY", "label": "Nille AABY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nille AABYTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Mikkel Bang Andersen", "label": "Mikkel Bang Andersen", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mikkel Bang AndersenTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Anton Svane OLESEN", "label": "Anton Svane OLESEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anton Svane OLESENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Hedvig Elisabeth SVEISTRUP", "label": "Hedvig Elisabeth SVEISTRUP", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Hedvig Elisabeth SVEISTRUPTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Kl\u00e1ra DOBREV", "label": "Kl\u00e1ra DOBREV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kl\u00e1ra DOBREVParty: S\u0026D, Country: Hungary"}, {"color": "#3399FF", "id": "Krzysztof HETMAN", "label": "Krzysztof HETMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Krzysztof HETMANParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#808080", "id": "Lance FORMAN", "label": "Lance FORMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lance FORMANParty: NA, Country: United Kingdom"}, {"color": "#FF3333", "id": "Lara WOLTERS", "label": "Lara WOLTERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lara WOLTERSParty: S\u0026D, Country: Netherlands"}, {"color": "#808080", "id": "Laura FERRARA", "label": "Laura FERRARA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Laura FERRARAParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Laurence FARRENG", "label": "Laurence FARRENG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Laurence FARRENGParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Lena D\u00dcPONT", "label": "Lena D\u00dcPONT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lena D\u00dcPONTParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Leszek MILLER", "label": "Leszek MILLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Leszek MILLERParty: S\u0026D, Country: Poland"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Liesje SCHREINEMACHER", "label": "Liesje SCHREINEMACHER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Liesje SCHREINEMACHERParty: Renew, Country: Netherlands"}, {"color": "#3399FF", "id": "Lor\u00e1nt VINCZE", "label": "Lor\u00e1nt VINCZE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lor\u00e1nt VINCZEParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#3399FF", "id": "Lud\u011bk NIEDERMAYER", "label": "Lud\u011bk NIEDERMAYER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lud\u011bk NIEDERMAYERParty: EPP, Country: Czechia"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Luisa PORRITT", "label": "Luisa PORRITT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Luisa PORRITTParty: Renew, Country: United Kingdom"}, {"color": "#3399FF", "id": "Lukas MANDL", "label": "Lukas MANDL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lukas MANDLParty: EPP, Country: Austria"}, {"color": "#3399FF", "id": "L\u00eddia PEREIRA", "label": "L\u00eddia PEREIRA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u00eddia PEREIRAParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "lightgray", "id": "Fernando Antonio RODRIGUES VAZ DAS NEVES", "label": "Fernando Antonio RODRIGUES VAZ DAS NEVES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fernando Antonio RODRIGUES VAZ DAS NEVESTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "label": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KAParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#3399FF", "id": "Magdalena ADAMOWICZ", "label": "Magdalena ADAMOWICZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Magdalena ADAMOWICZParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Malik AZMANI", "label": "Malik AZMANI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Malik AZMANIParty: Renew, Country: Netherlands"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Malin BJ\u00d6RK", "label": "Malin BJ\u00d6RK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Malin BJ\u00d6RKParty: GUE/NGL, Country: Sweden"}, {"color": "#3399FF", "id": "Manolis KEFALOGIANNIS", "label": "Manolis KEFALOGIANNIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Manolis KEFALOGIANNISParty: EPP, Country: Greece"}, {"color": "lightgray", "id": "Sotiria KONSTANTOPOULOU", "label": "Sotiria KONSTANTOPOULOU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sotiria KONSTANTOPOULOUTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Manuel PIZARRO", "label": "Manuel PIZARRO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Manuel PIZARROParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#33CC33", "id": "Marcel KOLAJA", "label": "Marcel KOLAJA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marcel KOLAJAParty: G/EFA, Country: Czechia"}, {"color": "lightgray", "id": "Eszter Bako", "label": "Eszter Bako", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eszter BakoTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Julien BENCZE", "label": "Julien BENCZE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Julien BENCZETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Aimilia GIVROPOULOU", "label": "Aimilia GIVROPOULOU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Aimilia GIVROPOULOUTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Petra HOVORKOVA", "label": "Petra HOVORKOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Petra HOVORKOVATerm: 9"}, {"color": "#808080", "id": "Marco ZULLO", "label": "Marco ZULLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marco ZULLOParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marek BELKA", "label": "Marek BELKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marek BELKAParty: S\u0026D, Country: Poland"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marek Pawe\u0142 BALT", "label": "Marek Pawe\u0142 BALT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marek Pawe\u0142 BALTParty: S\u0026D, Country: Poland"}, {"color": "#FF3333", "id": "Margarida MARQUES", "label": "Margarida MARQUES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Margarida MARQUESParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#33CC33", "id": "Margrete AUKEN", "label": "Margrete AUKEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Margrete AUKENParty: G/EFA, Country: Denmark"}, {"color": "#3399FF", "id": "Maria Da Gra\u00e7a CARVALHO", "label": "Maria Da Gra\u00e7a CARVALHO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Maria Da Gra\u00e7a CARVALHOParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "#FF3333", "id": "Maria NOICHL", "label": "Maria NOICHL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Maria NOICHLParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Marian-Jean MARINESCU", "label": "Marian-Jean MARINESCU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marian-Jean MARINESCUParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marianne VIND", "label": "Marianne VIND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marianne VINDParty: S\u0026D, Country: Denmark"}, {"color": "#3399FF", "id": "Marion WALSMANN", "label": "Marion WALSMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marion WALSMANNParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Markus FERBER", "label": "Markus FERBER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Markus FERBERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Markus PIEPER", "label": "Markus PIEPER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Markus PIEPERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#33CC33", "id": "Mark\u00e9ta GREGOROV\u00c1", "label": "Mark\u00e9ta GREGOROV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mark\u00e9ta GREGOROV\u00c1Party: G/EFA, Country: Czechia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Marlene MORTLER", "label": "Marlene MORTLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marlene MORTLERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Andreas SCHNEIDER", "label": "Andreas SCHNEIDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Andreas SCHNEIDERTerm: 9"}, {"color": "#808080", "id": "Martin Edward DAUBNEY", "label": "Martin Edward DAUBNEY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martin Edward DAUBNEYParty: NA, Country: United Kingdom"}, {"color": "lightgray", "id": "James HOLLAND", "label": "James HOLLAND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "James HOLLANDTerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Martin H\u00c4USLING", "label": "Martin H\u00c4USLING", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martin H\u00c4USLINGParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Martina DLABAJOV\u00c1", "label": "Martina DLABAJOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martina DLABAJOV\u00c1Party: Renew, Country: Czechia"}, {"color": "lightgray", "id": "Michal KOVARIK", "label": "Michal KOVARIK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Michal KOVARIKTerm: 9"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Martina MICHELS", "label": "Martina MICHELS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martina MICHELSParty: GUE/NGL, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Massimiliano SMERIGLIO", "label": "Massimiliano SMERIGLIO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Massimiliano SMERIGLIOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#33CC33", "id": "Michael BLOSS", "label": "Michael BLOSS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Michael BLOSSParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Cataldo CARUSO", "label": "Cataldo CARUSO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Cataldo CARUSOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Michael GAHLER", "label": "Michael GAHLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Michael GAHLERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#808080", "id": "Michael HEAVER", "label": "Michael HEAVER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Michael HEAVERParty: NA, Country: United Kingdom"}, {"color": "#3399FF", "id": "Michaela \u0160OJDROV\u00c1", "label": "Michaela \u0160OJDROV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Michaela \u0160OJDROV\u00c1Party: EPP, Country: Czechia"}, {"color": "#33CC33", "id": "Mich\u00e8le RIVASI", "label": "Mich\u00e8le RIVASI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mich\u00e8le RIVASIParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Lea Jeanne DAS NEVES BICHO", "label": "Lea Jeanne DAS NEVES BICHO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lea Jeanne DAS NEVES BICHOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Patricia GUEGUEN", "label": "Patricia GUEGUEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Patricia GUEGUENTerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Mikul\u00e1\u0161 PEKSA", "label": "Mikul\u00e1\u0161 PEKSA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mikul\u00e1\u0161 PEKSAParty: G/EFA, Country: Czechia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Mircea-Gheorghe HAVA", "label": "Mircea-Gheorghe HAVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mircea-Gheorghe HAVAParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Monika BE\u0147OV\u00c1", "label": "Monika BE\u0147OV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Monika BE\u0147OV\u00c1Party: S\u0026D, Country: Slovakia"}, {"color": "lightgray", "id": "Michal MOJTO", "label": "Michal MOJTO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Michal MOJTOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "label": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Morten L\u00d8KKEGAARDParty: Renew, Country: Denmark"}, {"color": "lightgray", "id": "Christoffer Miguel FRENDESEN", "label": "Christoffer Miguel FRENDESEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Christoffer Miguel FRENDESENTerm: 9"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Morten PETERSEN", "label": "Morten PETERSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Morten PETERSENParty: Renew, Country: Denmark"}, {"color": "#33CC33", "id": "Mounir SATOURI", "label": "Mounir SATOURI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mounir SATOURIParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Myriam Lakri BOUDJEROUDI", "label": "Myriam Lakri BOUDJEROUDI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Myriam Lakri BOUDJEROUDITerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "label": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Nathalie COLIN-OESTERL\u00c9", "label": "Nathalie COLIN-OESTERL\u00c9", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nathalie COLIN-OESTERL\u00c9Party: EPP, Country: France"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Nathalie LOISEAU", "label": "Nathalie LOISEAU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nathalie LOISEAUParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#808080", "id": "Nathan GILL", "label": "Nathan GILL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nathan GILLParty: NA, Country: United Kingdom"}, {"color": "#3399FF", "id": "Niclas HERBST", "label": "Niclas HERBST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Niclas HERBSTParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF9933", "id": "Nicola PROCACCINI", "label": "Nicola PROCACCINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nicola PROCACCINIParty: ECR, Country: Italy"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Nicolae \u015eTEF\u0102NU\u021a\u0102", "label": "Nicolae \u015eTEF\u0102NU\u021a\u0102", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nicolae \u015eTEF\u0102NU\u021a\u0102Party: Renew, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Niels FUGLSANG", "label": "Niels FUGLSANG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Niels FUGLSANGParty: S\u0026D, Country: Denmark"}, {"color": "#FF3333", "id": "Nikos ANDROULAKIS", "label": "Nikos ANDROULAKIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nikos ANDROULAKISParty: S\u0026D, Country: Greece"}, {"color": "lightgray", "id": "Beatrice GAKI", "label": "Beatrice GAKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Beatrice GAKITerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Norbert LINS", "label": "Norbert LINS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Norbert LINSParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Norbert NEUSER", "label": "Norbert NEUSER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Norbert NEUSERParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Pascal CANFIN", "label": "Pascal CANFIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pascal CANFINParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#33CC33", "id": "Patrick BREYER", "label": "Patrick BREYER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Patrick BREYERParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Patrizia TOIA", "label": "Patrizia TOIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Patrizia TOIAParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#FF9933", "id": "Patryk JAKI", "label": "Patryk JAKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Patryk JAKIParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "#FF3333", "id": "Paul TANG", "label": "Paul TANG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paul TANGParty: S\u0026D, Country: Netherlands"}, {"color": "#3399FF", "id": "Paulo RANGEL", "label": "Paulo RANGEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paulo RANGELParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "#FF3333", "id": "Petar VITANOV", "label": "Petar VITANOV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Petar VITANOVParty: S\u0026D, Country: Bulgaria"}, {"color": "#3399FF", "id": "Peter JAHR", "label": "Peter JAHR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Peter JAHRParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Peter LIESE", "label": "Peter LIESE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Peter LIESEParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Peter POLL\u00c1K", "label": "Peter POLL\u00c1K", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Peter POLL\u00c1KParty: EPP, Country: Slovakia"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Phil BENNION", "label": "Phil BENNION", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Phil BENNIONParty: Renew, Country: United Kingdom"}, {"color": "#FF3333", "id": "Pierfrancesco MAJORINO", "label": "Pierfrancesco MAJORINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pierfrancesco MAJORINOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#808080", "id": "Piernicola PEDICINI", "label": "Piernicola PEDICINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Piernicola PEDICINIParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Pina PICIERNO", "label": "Pina PICIERNO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pina PICIERNOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Rados\u0142aw SIKORSKI", "label": "Rados\u0142aw SIKORSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rados\u0142aw SIKORSKIParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Rainer WIELAND", "label": "Rainer WIELAND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rainer WIELANDParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Ralf SEEKATZ", "label": "Ralf SEEKATZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ralf SEEKATZParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Lukas Frederik HOLLNAGEL", "label": "Lukas Frederik HOLLNAGEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lukas Frederik HOLLNAGELTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maxime Alexandre Julien OBE", "label": "Maxime Alexandre Julien OBE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maxime Alexandre Julien OBETerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Rasa JUKNEVI\u010cIEN\u0116", "label": "Rasa JUKNEVI\u010cIEN\u0116", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rasa JUKNEVI\u010cIEN\u0116Party: EPP, Country: Lithuania"}, {"color": "lightgray", "id": "Mante Margarita MESKELEVICIUTE", "label": "Mante Margarita MESKELEVICIUTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Mante Margarita MESKELEVICIUTETerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Giedre SVETIKAITE", "label": "Giedre SVETIKAITE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Giedre SVETIKAITETerm: 9"}, {"color": "#FF9933", "id": "Rob ROOKEN", "label": "Rob ROOKEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rob ROOKENParty: ECR, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Michiel Pieter HOOGEVEEN", "label": "Michiel Pieter HOOGEVEEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Michiel Pieter HOOGEVEENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "MELINA VAN DER VELDEN", "label": "MELINA VAN DER VELDEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MELINA VAN DER VELDENTerm: 9"}, {"color": "#FF9933", "id": "Robert ROOS", "label": "Robert ROOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Robert ROOSParty: ECR, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Andrew John LAUGHLAND", "label": "Andrew John LAUGHLAND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Andrew John LAUGHLANDTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Melina VAN DER VELDEN", "label": "Melina VAN DER VELDEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Melina VAN DER VELDENTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Roberto GUALTIERI", "label": "Roberto GUALTIERI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Roberto GUALTIERIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#33CC33", "id": "Romeo FRANZ", "label": "Romeo FRANZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Romeo FRANZParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#808080", "id": "Rosa D\u0027AMATO", "label": "Rosa D\u0027AMATO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rosa D\u0027AMATOParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#FF9933", "id": "Ryszard CZARNECKI", "label": "Ryszard CZARNECKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ryszard CZARNECKIParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Sabine VERHEYEN", "label": "Sabine VERHEYEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sabine VERHEYENParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#808080", "id": "Sabrina PIGNEDOLI", "label": "Sabrina PIGNEDOLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sabrina PIGNEDOLIParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Samira RAFAELA", "label": "Samira RAFAELA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Samira RAFAELAParty: Renew, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Stefan DE KONING", "label": "Stefan DE KONING", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Stefan DE KONINGTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Johanna Alida STALENHOEF", "label": "Johanna Alida STALENHOEF", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Johanna Alida STALENHOEFTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Vincent STUER", "label": "Vincent STUER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vincent STUERTerm: 9"}, {"color": "#33CC33", "id": "Saskia BRICMONT", "label": "Saskia BRICMONT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Saskia BRICMONTParty: G/EFA, Country: Belgium"}, {"color": "#FF3333", "id": "Sergei STANISHEV", "label": "Sergei STANISHEV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sergei STANISHEVParty: S\u0026D, Country: Bulgaria"}, {"color": "#33CC33", "id": "Sergey LAGODINSKY", "label": "Sergey LAGODINSKY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sergey LAGODINSKYParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Shaffaq MOHAMMED", "label": "Shaffaq MOHAMMED", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Shaffaq MOHAMMEDParty: Renew, Country: United Kingdom"}, {"color": "#3399FF", "id": "Siegfried MURE\u015eAN", "label": "Siegfried MURE\u015eAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Siegfried MURE\u015eANParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Simona BONAF\u00c8", "label": "Simona BONAF\u00c8", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Simona BONAF\u00c8Party: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Sirpa PIETIK\u00c4INEN", "label": "Sirpa PIETIK\u00c4INEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sirpa PIETIK\u00c4INENParty: EPP, Country: Finland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Stanislav POL\u010c\u00c1K", "label": "Stanislav POL\u010c\u00c1K", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Stanislav POL\u010c\u00c1KParty: EPP, Country: Czechia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Stelios KYMPOUROPOULOS", "label": "Stelios KYMPOUROPOULOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Stelios KYMPOUROPOULOSParty: EPP, Country: Greece"}, {"color": "#FFDD44", "id": "St\u00e9phanie YON-COURTIN", "label": "St\u00e9phanie YON-COURTIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "St\u00e9phanie YON-COURTINParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Sven SCHULZE", "label": "Sven SCHULZE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sven SCHULZEParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Sven SIMON", "label": "Sven SIMON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sven SIMONParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Sylvie BRUNET", "label": "Sylvie BRUNET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sylvie BRUNETParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#FFDD44", "id": "S\u00f8ren GADE", "label": "S\u00f8ren GADE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "S\u00f8ren GADEParty: Renew, Country: Denmark"}, {"color": "#3399FF", "id": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "label": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tam\u00e1s DEUTSCHParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#FF3333", "id": "Tanja FAJON", "label": "Tanja FAJON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tanja FAJONParty: S\u0026D, Country: Slovenia"}, {"color": "#FF3333", "id": "Tiemo W\u00d6LKEN", "label": "Tiemo W\u00d6LKEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tiemo W\u00d6LKENParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#808080", "id": "Tiziana BEGHIN", "label": "Tiziana BEGHIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tiziana BEGHINParty: NA, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Tom BERENDSEN", "label": "Tom BERENDSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tom BERENDSENParty: EPP, Country: Netherlands"}, {"color": "#3399FF", "id": "Tomas TOB\u00c9", "label": "Tomas TOB\u00c9", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tomas TOB\u00c9Party: EPP, Country: Sweden"}, {"color": "#3399FF", "id": "Tomasz FRANKOWSKI", "label": "Tomasz FRANKOWSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tomasz FRANKOWSKIParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Tom\u00e1\u0161 ZDECHOVSK\u00dd", "label": "Tom\u00e1\u0161 ZDECHOVSK\u00dd", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tom\u00e1\u0161 ZDECHOVSK\u00ddParty: EPP, Country: Czechia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Traian B\u0102SESCU", "label": "Traian B\u0102SESCU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Traian B\u0102SESCUParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Tsvetelina PENKOVA", "label": "Tsvetelina PENKOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tsvetelina PENKOVAParty: S\u0026D, Country: Bulgaria"}, {"color": "#3399FF", "id": "Vasile BLAGA", "label": "Vasile BLAGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vasile BLAGAParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Vera TAX", "label": "Vera TAX", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vera TAXParty: S\u0026D, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Frederieke JONGBLOED", "label": "Frederieke JONGBLOED", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Frederieke JONGBLOEDTerm: 9"}, {"color": "#9933FF", "id": "Virginie JORON", "label": "Virginie JORON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Virginie JORONParty: ID, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Aude BRASTENHOFER", "label": "Aude BRASTENHOFER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Aude BRASTENHOFERTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Vlad-Marius BOTO\u015e", "label": "Vlad-Marius BOTO\u015e", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vlad-Marius BOTO\u015eParty: Renew, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "W\u0142odzimierz CIMOSZEWICZ", "label": "W\u0142odzimierz CIMOSZEWICZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "W\u0142odzimierz CIMOSZEWICZParty: S\u0026D, Country: Poland"}, {"color": "#33CC33", "id": "Yannick JADOT", "label": "Yannick JADOT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Yannick JADOTParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "\u00c1lvaro AMARO", "label": "\u00c1lvaro AMARO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "\u00c1lvaro AMAROParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "lightgray", "id": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO", "label": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHOTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "label": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITEParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Beatriz CARO NIETO", "label": "Beatriz CARO NIETO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Beatriz CARO NIETOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Daniel ACKERMAN LANADO", "label": "Daniel ACKERMAN LANADO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Daniel ACKERMAN LANADOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Almudena DOCAVO MUNIZ", "label": "Almudena DOCAVO MUNIZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Almudena DOCAVO MUNIZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Laura PASCUAL TRUJILLO", "label": "Laura PASCUAL TRUJILLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laura PASCUAL TRUJILLOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO", "label": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEOTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Alicia HOMS GINEL", "label": "Alicia HOMS GINEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alicia HOMS GINELParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Joan SERRA MINGOT", "label": "Joan SERRA MINGOT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Joan SERRA MINGOTTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Celia RUIZ ALFONSEA", "label": "Celia RUIZ ALFONSEA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Celia RUIZ ALFONSEATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Alberto BONDESIO MARTINEZ", "label": "Alberto BONDESIO MARTINEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alberto BONDESIO MARTINEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Matteo REBESANI", "label": "Matteo REBESANI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Matteo REBESANITerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Carina Patricia GAETE LLANOS", "label": "Carina Patricia GAETE LLANOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Carina Patricia GAETE LLANOSTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ", "label": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE", "label": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Francisco Jose GALIAN TORRENTETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Casilda MALDONADO TIRADO", "label": "Casilda MALDONADO TIRADO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Casilda MALDONADO TIRADOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Alba Maria HUERTAS RUIZ", "label": "Alba Maria HUERTAS RUIZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alba Maria HUERTAS RUIZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Ana MARTINEZ SANJURJO", "label": "Ana MARTINEZ SANJURJO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ana MARTINEZ SANJURJOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Carmen MAGDALENA VALLEJO", "label": "Carmen MAGDALENA VALLEJO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carmen MAGDALENA VALLEJOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Mel RAVELO CORDOVES", "label": "Mel RAVELO CORDOVES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Mel RAVELO CORDOVESTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO", "label": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Nayra Maria PRADO MARRERO", "label": "Nayra Maria PRADO MARRERO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nayra Maria PRADO MARREROTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Blanca SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ", "label": "Blanca SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Blanca SAENZ DE BURUAGA SANCHEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Sergi PITARCH SANCHEZ", "label": "Sergi PITARCH SANCHEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sergi PITARCH SANCHEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZ", "label": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Silvia LORENZO PEREZ", "label": "Silvia LORENZO PEREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Silvia LORENZO PEREZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Roi VILLAR VAZQUEZ", "label": "Roi VILLAR VAZQUEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Roi VILLAR VAZQUEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO", "label": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Victor Patricio DONATE PAVON", "label": "Victor Patricio DONATE PAVON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Victor Patricio DONATE PAVONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Aina ARROM MAYOL", "label": "Aina ARROM MAYOL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Aina ARROM MAYOLTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ", "label": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Diego FERNANDEZ CURESES", "label": "Diego FERNANDEZ CURESES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Diego FERNANDEZ CURESESTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ", "label": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Rosa Maria BALAS TORRES", "label": "Rosa Maria BALAS TORRES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Rosa Maria BALAS TORRESTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ", "label": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marta CASARES LARA", "label": "Marta CASARES LARA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marta CASARES LARATerm: 9"}, {"color": "#9933FF", "id": "Catherine GRISET", "label": "Catherine GRISET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Catherine GRISETParty: ID, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Christophe CLERGEAU", "label": "Christophe CLERGEAU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christophe CLERGEAUParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN", "label": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANNTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#33CC33", "id": "Diana RIBA I GINER", "label": "Diana RIBA I GINER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Diana RIBA I GINERParty: G/EFA, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Oriol CASES VILA", "label": "Oriol CASES VILA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Oriol CASES VILATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Benjamin FEYEN", "label": "Benjamin FEYEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Benjamin FEYENTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Teresa VALLVERDU ALBORNA", "label": "Maria Teresa VALLVERDU ALBORNA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria Teresa VALLVERDU ALBORNATerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "label": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONSParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Francisco De Borja GIMENEZ LARRAZ", "label": "Francisco De Borja GIMENEZ LARRAZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Francisco De Borja GIMENEZ LARRAZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Yolanda PEREZ TOVAR", "label": "Maria Yolanda PEREZ TOVAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria Yolanda PEREZ TOVARTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "label": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MONParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Konstantinos KALAMANTIS", "label": "Konstantinos KALAMANTIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Konstantinos KALAMANTISTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#000000", "id": "Georg MAYER", "label": "Georg MAYER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Georg MAYERParty: PFE, Country: Austria"}, {"color": "lightgray", "id": "Gerald BERTL", "label": "Gerald BERTL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gerald BERTLTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "LUKAS STICKROTH", "label": "LUKAS STICKROTH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "LUKAS STICKROTHTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Nadja Sophie FASSER", "label": "Nadja Sophie FASSER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Nadja Sophie FASSERTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#000000", "id": "Gerolf ANNEMANS", "label": "Gerolf ANNEMANS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gerolf ANNEMANSParty: PFE, Country: Belgium"}, {"color": "lightgray", "id": "Erland PISON", "label": "Erland PISON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Erland PISONTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Brieuc Paul A SUYS", "label": "Brieuc Paul A SUYS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Brieuc Paul A SUYSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Ralf Alexander VAN DEN HAUTE", "label": "Ralf Alexander VAN DEN HAUTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Ralf Alexander VAN DEN HAUTETerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Arn BERGHMANS", "label": "Arn BERGHMANS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Arn BERGHMANSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "GILLES WILLY SEGERS", "label": "GILLES WILLY SEGERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "GILLES WILLY SEGERSTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Monia ALBERTINI", "label": "Monia ALBERTINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Monia ALBERTINITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Lode Maria C VEREECK", "label": "Lode Maria C VEREECK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lode Maria C VEREECKTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "BERNARD JOSEPH CAMIEL DEPOURCQ", "label": "BERNARD JOSEPH CAMIEL DEPOURCQ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "BERNARD JOSEPH CAMIEL DEPOURCQTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ROBIN GOUWY", "label": "ROBIN GOUWY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ROBIN GOUWYTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "label": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Judit CANAS FERNANDEZ", "label": "Judit CANAS FERNANDEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Judit CANAS FERNANDEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Trinidad NOGUERA GRACIA", "label": "Maria Trinidad NOGUERA GRACIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria Trinidad NOGUERA GRACIATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Adrian REINA HURTADO", "label": "Adrian REINA HURTADO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Adrian REINA HURTADOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "MEL RAVELO CORDOVES", "label": "MEL RAVELO CORDOVES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MEL RAVELO CORDOVESTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ", "label": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "SILVIA LORENZO PEREZ", "label": "SILVIA LORENZO PEREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "SILVIA LORENZO PEREZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "AINA ARROM MAYOL", "label": "AINA ARROM MAYOL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "AINA ARROM MAYOLTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESES", "label": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESESTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "MARTA CASARES LARA", "label": "MARTA CASARES LARA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MARTA CASARES LARATerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "label": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Isabel BENJUMEA BENJUMEAParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Theophile Jean Marie JOURDAIN DE MUIZON", "label": "Theophile Jean Marie JOURDAIN DE MUIZON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Theophile Jean Marie JOURDAIN DE MUIZONTerm: 9"}, {"color": "#FF3333", "id": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "label": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#000000", "id": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "label": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBAParty: PFE, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Alonso DE MENDOZA ASENSI CARLES ISERTE JOVE", "label": "Alonso DE MENDOZA ASENSI CARLES ISERTE JOVE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alonso DE MENDOZA ASENSI CARLES ISERTE JOVETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Eduardo DESCARTIN DEHESA", "label": "Eduardo DESCARTIN DEHESA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eduardo DESCARTIN DEHESATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Beatriz SANCHEZ MERINO", "label": "Beatriz SANCHEZ MERINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Beatriz SANCHEZ MERINOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOS", "label": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOSTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria del Rocio OYA NAVARRO", "label": "Maria del Rocio OYA NAVARRO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Maria del Rocio OYA NAVARROTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZ", "label": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "CARLOS CAMPILLO PEREZ", "label": "CARLOS CAMPILLO PEREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "CARLOS CAMPILLO PEREZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Borja CUESTA BIOSCA", "label": "Borja CUESTA BIOSCA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Borja CUESTA BIOSCATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Gaspar MAYOR TONDA", "label": "Gaspar MAYOR TONDA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gaspar MAYOR TONDATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria CHECA SESMERO", "label": "Maria CHECA SESMERO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria CHECA SESMEROTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Alvaro PAVON ROMERO", "label": "Alvaro PAVON ROMERO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Alvaro PAVON ROMEROTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINO", "label": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLO", "label": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "label": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILARParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Carmen CELAYA MARTIN", "label": "Carmen CELAYA MARTIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carmen CELAYA MARTINTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "label": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#33CC33", "id": "Kim VAN SPARRENTAK", "label": "Kim VAN SPARRENTAK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kim VAN SPARRENTAKParty: G/EFA, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Wout VAN CAIMERE", "label": "Wout VAN CAIMERE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Wout VAN CAIMERETerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Lowie Zeno KOK", "label": "Lowie Zeno KOK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Lowie Zeno KOKTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Meike Maria Euphemia VEDDER", "label": "Meike Maria Euphemia VEDDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Meike Maria Euphemia VEDDERTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Simona Wilhelmina Ida DE HEER", "label": "Simona Wilhelmina Ida DE HEER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Simona Wilhelmina Ida DE HEERTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "LISA FARAI DE SMET", "label": "LISA FARAI DE SMET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "LISA FARAI DE SMETTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Bram Pieter VAN DEN GROENENDAAL", "label": "Bram Pieter VAN DEN GROENENDAAL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Bram Pieter VAN DEN GROENENDAALTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "MARGRIETHA JOHANNA KRIJGER", "label": "MARGRIETHA JOHANNA KRIJGER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MARGRIETHA JOHANNA KRIJGERTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "JOB MOLENAAR", "label": "JOB MOLENAAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "JOB MOLENAARTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marieke VREEKEN", "label": "Marieke VREEKEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Marieke VREEKENTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ARYAAN ANNABELLE BOVENBERG", "label": "ARYAAN ANNABELLE BOVENBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ARYAAN ANNABELLE BOVENBERGTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Bruno Miguel PIRES CHAMBEL", "label": "Bruno Miguel PIRES CHAMBEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Bruno Miguel PIRES CHAMBELTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Linde ROZEMEIJER", "label": "Linde ROZEMEIJER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Linde ROZEMEIJERTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Petra KURTOVIC", "label": "Petra KURTOVIC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Petra KURTOVICTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Wander Jeroen Joost WAALS", "label": "Wander Jeroen Joost WAALS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Wander Jeroen Joost WAALSTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maarten Anton Johannes KAVELAARS", "label": "Maarten Anton Johannes KAVELAARS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maarten Anton Johannes KAVELAARSTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Krzysztof BREJZA", "label": "Krzysztof BREJZA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Krzysztof BREJZAParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Jakub KARWANSKI", "label": "Jakub KARWANSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Jakub KARWANSKITerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Lina G\u00c1LVEZ", "label": "Lina G\u00c1LVEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lina G\u00c1LVEZParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#000000", "id": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "label": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3NParty: PFE, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Carles ISERTE JOVE", "label": "Carles ISERTE JOVE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Carles ISERTE JOVETerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Pablo ZUAZO PRADEL", "label": "Pablo ZUAZO PRADEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Pablo ZUAZO PRADELTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Matthias ECKE", "label": "Matthias ECKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Matthias ECKEParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "label": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMORParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#FF3333", "id": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "label": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARESParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "label": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdAParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Teresa VILLA GOMEZ", "label": "Teresa VILLA GOMEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Teresa VILLA GOMEZTerm: 9"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Pernando BARRENA ARZA", "label": "Pernando BARRENA ARZA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pernando BARRENA ARZAParty: GUE/NGL, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Pilar del CASTILLO VERA", "label": "Pilar del CASTILLO VERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pilar del CASTILLO VERAParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#000000", "id": "Raffaele STANCANELLI", "label": "Raffaele STANCANELLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Raffaele STANCANELLIParty: PFE, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Rocco SARLI", "label": "Rocco SARLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rocco SARLITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Annunziata CARNEVALE", "label": "Annunziata CARNEVALE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Annunziata CARNEVALETerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Alisea GIORDANO", "label": "Alisea GIORDANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alisea GIORDANOTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "label": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUTParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Roc\u00edo MORENO MERINO", "label": "Roc\u00edo MORENO MERINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Roc\u00edo MORENO MERINOTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "label": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Aintzane CONESA PALACIOS", "label": "Aintzane CONESA PALACIOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Aintzane CONESA PALACIOSTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Marta CORTES CURRUBI", "label": "Marta CORTES CURRUBI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marta CORTES CURRUBITerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Antonio DE TORRE ALVAREZ", "label": "Antonio DE TORRE ALVAREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Antonio DE TORRE ALVAREZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Sebastian RODRIGUEZ PEREZ", "label": "Sebastian RODRIGUEZ PEREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sebastian RODRIGUEZ PEREZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Arabela Anca SABANGEANU", "label": "Arabela Anca SABANGEANU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Arabela Anca SABANGEANUTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Adrian VAZQUEZ LAZARA", "label": "Adrian VAZQUEZ LAZARA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Adrian VAZQUEZ LAZARATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Fernando Jose SOLS CUETO", "label": "Fernando Jose SOLS CUETO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fernando Jose SOLS CUETOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Laura ESTRELLA BLAYA", "label": "Laura ESTRELLA BLAYA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laura ESTRELLA BLAYATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Javier BALMASEDA DOMINGUEZ", "label": "Javier BALMASEDA DOMINGUEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Javier BALMASEDA DOMINGUEZTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "JUAN DEL CONSUELO VADILLO GARCIA", "label": "JUAN DEL CONSUELO VADILLO GARCIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "JUAN DEL CONSUELO VADILLO GARCIATerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ", "label": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 20, "title": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZTerms: 9 \u0026 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Gustavo Miguel RODRIGUEZ HIDALGO", "label": "Gustavo Miguel RODRIGUEZ HIDALGO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gustavo Miguel RODRIGUEZ HIDALGOTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "JULIA ARI\u00d1O NOGUER", "label": "JULIA ARI\u00d1O NOGUER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "JULIA ARI\u00d1O NOGUERTerm: 9"}, {"color": "lightgray", "id": "Diego DE CASTRO POLO", "label": "Diego DE CASTRO POLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Diego DE CASTRO POLOTerm: 9"}, {"color": "#3399FF", "id": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "label": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVERParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI", "label": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES", "label": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRESTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO", "label": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rodrigo BARREIRO REGUEIROTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ", "label": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "CRISTINA DE RAMON ORTIZTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA", "label": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Arnolds EIZENSMITS", "label": "Arnolds EIZENSMITS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Arnolds EIZENSMITSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ", "label": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA", "label": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ", "label": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ", "label": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Annibale FERRINI", "label": "Annibale FERRINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Annibale FERRINITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS", "label": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERASTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Adrian LOPEZ LIJO", "label": "Adrian LOPEZ LIJO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Adrian LOPEZ LIJOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES", "label": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NESTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO", "label": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carolina PEREZ SAN GREGORIOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO", "label": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria VOLAIT JORDI", "label": "Maria VOLAIT JORDI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria VOLAIT JORDITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maciej Pawel JELENSKI", "label": "Maciej Pawel JELENSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maciej Pawel JELENSKITerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Gr\u00e9gory ALLIONE", "label": "Gr\u00e9gory ALLIONE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gr\u00e9gory ALLIONEParty: Renew, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Valentin Rene Armand FABRE", "label": "Valentin Rene Armand FABRE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Valentin Rene Armand FABRETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Claire Maguy GENTA", "label": "Claire Maguy GENTA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Claire Maguy GENTATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jennifer Emilie RICHARD", "label": "Jennifer Emilie RICHARD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jennifer Emilie RICHARDTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Emmanouil Nicolaos ELEFTHERIADIS", "label": "Emmanouil Nicolaos ELEFTHERIADIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Emmanouil Nicolaos ELEFTHERIADISTerm: 10"}, {"color": "#33CC33", "id": "Rasmus ANDRESEN", "label": "Rasmus ANDRESEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rasmus ANDRESENParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Stefanie SIFFT", "label": "Stefanie SIFFT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Stefanie SIFFTTerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Mathilde ANDROU\u00cbT", "label": "Mathilde ANDROU\u00cbT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mathilde ANDROU\u00cbTParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marc ANGEL", "label": "Marc ANGEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marc ANGELParty: S\u0026D, Country: Luxembourg"}, {"color": "lightgray", "id": "Sander ROELANDT", "label": "Sander ROELANDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sander ROELANDTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Michiel VANTONGERLOO", "label": "Michiel VANTONGERLOO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Michiel VANTONGERLOOTerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Lucia ANNUNZIATA", "label": "Lucia ANNUNZIATA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lucia ANNUNZIATAParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Emiliano CIPOLLA", "label": "Emiliano CIPOLLA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Emiliano CIPOLLATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "SILVIA DRAGONI", "label": "SILVIA DRAGONI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "SILVIA DRAGONITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marco MONGIELLO", "label": "Marco MONGIELLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marco MONGIELLOTerm: 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Giuseppe ANTOCI", "label": "Giuseppe ANTOCI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Giuseppe ANTOCIParty: GUE/NGL, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "LORENZO POGGI", "label": "LORENZO POGGI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "LORENZO POGGITerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Francisco ASSIS", "label": "Francisco ASSIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Francisco ASSISParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "lightgray", "id": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO", "label": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "PAULA CRISTINA OLIVEIRA PEREIRA SILVA", "label": "PAULA CRISTINA OLIVEIRA PEREIRA SILVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "PAULA CRISTINA OLIVEIRA PEREIRA SILVATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS", "label": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOSTerm: 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Manon AUBRY", "label": "Manon AUBRY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Manon AUBRYParty: GUE/NGL, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Kevin Georges VERCIN", "label": "Kevin Georges VERCIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Kevin Georges VERCINTerm: 10"}, {"color": "#6495ED", "id": "Ren\u00e9 AUST", "label": "Ren\u00e9 AUST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ren\u00e9 AUSTParty: ESN, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Josef Emanuel FAESSLER", "label": "Josef Emanuel FAESSLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Josef Emanuel FAESSLERTerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZA", "label": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZAParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#000000", "id": "Jordan BARDELLA", "label": "Jordan BARDELLA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jordan BARDELLAParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Katarina BARLEY", "label": "Katarina BARLEY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katarina BARLEYParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Dan BARNA", "label": "Dan BARNA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dan BARNAParty: Renew, Country: Romania"}, {"color": "lightgray", "id": "Lauren\u0163iu DIACONU-COLINTINEANU", "label": "Lauren\u0163iu DIACONU-COLINTINEANU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lauren\u0163iu DIACONU-COLINTINEANUTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "JEANNE FLORENCE MARIE BAUDSON", "label": "JEANNE FLORENCE MARIE BAUDSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "JEANNE FLORENCE MARIE BAUDSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Sixtine Marie Louise DUFAY", "label": "Sixtine Marie Louise DUFAY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sixtine Marie Louise DUFAYTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Augustin Louis Marie-Joseph TERNYNCK", "label": "Augustin Louis Marie-Joseph TERNYNCK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Augustin Louis Marie-Joseph TERNYNCKTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Tommaso BRATTO", "label": "Tommaso BRATTO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tommaso BRATTOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Michaela MOJTOV\u00c1", "label": "Michaela MOJTOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Michaela MOJTOV\u00c1Term: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Hildegard BENTELE", "label": "Hildegard BENTELE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hildegard BENTELEParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Ludger Johannes BRUCKWILDER", "label": "Ludger Johannes BRUCKWILDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ludger Johannes BRUCKWILDERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Carmen P\u00d6LSLER", "label": "Carmen P\u00d6LSLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carmen P\u00d6LSLERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Felix Karl REIFENBERG", "label": "Felix Karl REIFENBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Felix Karl REIFENBERGTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jelkie VAN DEN BORREN", "label": "Jelkie VAN DEN BORREN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jelkie VAN DEN BORRENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jan VAN DER HORST", "label": "Jan VAN DER HORST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jan VAN DER HORSTTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Stefan BERGER", "label": "Stefan BERGER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Stefan BERGERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Amalya TONAPETYAN", "label": "Amalya TONAPETYAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Amalya TONAPETYANTerm: 10"}, {"color": "#808080", "id": "Sibylle BERG", "label": "Sibylle BERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sibylle BERGParty: NA, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Dustin HOFFMANN", "label": "Dustin HOFFMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dustin HOFFMANNTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Heta Pauliina MULTANEN", "label": "Heta Pauliina MULTANEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Heta Pauliina MULTANENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Chris SCHILLER", "label": "Chris SCHILLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Chris SCHILLERTerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Robert BIEDRO\u0143", "label": "Robert BIEDRO\u0143", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Robert BIEDRO\u0143Party: S\u0026D, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Beata Roza BORKOWSKA", "label": "Beata Roza BORKOWSKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Beata Roza BORKOWSKATerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Gabriele BISCHOFF", "label": "Gabriele BISCHOFF", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gabriele BISCHOFFParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#808080", "id": "\u013dubo\u0161 BLAHA", "label": "\u013dubo\u0161 BLAHA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "\u013dubo\u0161 BLAHAParty: NA, Country: Slovakia"}, {"color": "#000000", "id": "Rachel BLOM", "label": "Rachel BLOM", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rachel BLOMParty: PFE, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Arthur VAN ANGEREN", "label": "Arthur VAN ANGEREN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Arthur VAN ANGERENTerm: 10"}, {"color": "#FF9933", "id": "Tobiasz BOCHE\u0143SKI", "label": "Tobiasz BOCHE\u0143SKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tobiasz BOCHE\u0143SKIParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Jan Maria PI\u0104TEK", "label": "Jan Maria PI\u0104TEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jan Maria PI\u0104TEKTerm: 10"}, {"color": "#33CC33", "id": "Damian BOESELAGER", "label": "Damian BOESELAGER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Damian BOESELAGERParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Matondo Charlotte BECHERT", "label": "Matondo Charlotte BECHERT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Matondo Charlotte BECHERTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Emely Imke BERGEMANN", "label": "Emely Imke BERGEMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Emely Imke BERGEMANNTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ANNAMARIA BUONDONNO", "label": "ANNAMARIA BUONDONNO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ANNAMARIA BUONDONNOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Valentina CARACCI", "label": "Valentina CARACCI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Valentina CARACCITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Sanne Maria DE BIE", "label": "Sanne Maria DE BIE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sanne Maria DE BIETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Laurens Frans P DE MEYER", "label": "Laurens Frans P DE MEYER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laurens Frans P DE MEYERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Teun JANSSEN", "label": "Teun JANSSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Teun JANSSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Louisa Mary KELLY", "label": "Louisa Mary KELLY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Louisa Mary KELLYTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Philip Sebastian MAURER", "label": "Philip Sebastian MAURER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Philip Sebastian MAURERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "DYLAN REN\u00c9 MOLLARD", "label": "DYLAN REN\u00c9 MOLLARD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "DYLAN REN\u00c9 MOLLARDTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Ken PLAS", "label": "Ken PLAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ken PLASTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jonathan Xavier C RENAUX", "label": "Jonathan Xavier C RENAUX", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jonathan Xavier C RENAUXTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "El\u00e9onore Anne-Daphn\u00e9 Sophie Evelyn Guislaine WEMAERE", "label": "El\u00e9onore Anne-Daphn\u00e9 Sophie Evelyn Guislaine WEMAERE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "El\u00e9onore Anne-Daphn\u00e9 Sophie Evelyn Guislaine WEMAERETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "RIJK JOHANNES WILLERS", "label": "RIJK JOHANNES WILLERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "RIJK JOHANNES WILLERSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Elena-Diana BANDA", "label": "Elena-Diana BANDA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Elena-Diana BANDATerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Stefano BONACCINI", "label": "Stefano BONACCINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Stefano BONACCINIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#000000", "id": "Barbara BONTE", "label": "Barbara BONTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Barbara BONTEParty: PFE, Country: Belgium"}, {"color": "#000000", "id": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "label": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3NParty: PFE, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Angela CABRERA MILLAN", "label": "Angela CABRERA MILLAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Angela CABRERA MILLANTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "IGNACIO CAMPILLO PEREZ", "label": "IGNACIO CAMPILLO PEREZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "IGNACIO CAMPILLO PEREZTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Carlos CASTILLO MARTIN", "label": "Carlos CASTILLO MARTIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carlos CASTILLO MARTINTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "MARIA CHECA SESMERO", "label": "MARIA CHECA SESMERO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MARIA CHECA SESMEROTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "JORGE MARTINEZ GALVAN", "label": "JORGE MARTINEZ GALVAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "JORGE MARTINEZ GALVANTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "RAFAEL NAVAS ESLAVA", "label": "RAFAEL NAVAS ESLAVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "RAFAEL NAVAS ESLAVATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3", "label": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3Term: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "MARINA RUIZ RUBIO", "label": "MARINA RUIZ RUBIO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MARINA RUIZ RUBIOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZ", "label": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Alicia SORLI YUSTE", "label": "Alicia SORLI YUSTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alicia SORLI YUSTETerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Stine BOSSE", "label": "Stine BOSSE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Stine BOSSEParty: Renew, Country: Denmark"}, {"color": "lightgray", "id": "Jens LADEKARL", "label": "Jens LADEKARL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jens LADEKARLTerm: 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Marc BOTENGA", "label": "Marc BOTENGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marc BOTENGAParty: GUE/NGL, Country: Belgium"}, {"color": "lightgray", "id": "Loonis Jans J LOGGHE", "label": "Loonis Jans J LOGGHE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Loonis Jans J LOGGHETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Tanguy Carine G MASSON", "label": "Tanguy Carine G MASSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tanguy Carine G MASSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Kirsten Philip C VAN GESTEL", "label": "Kirsten Philip C VAN GESTEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Kirsten Philip C VAN GESTELTerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Gilles BOYER", "label": "Gilles BOYER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gilles BOYERParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Helmut BRANDST\u00c4TTER", "label": "Helmut BRANDST\u00c4TTER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Helmut BRANDST\u00c4TTERParty: Renew, Country: Austria"}, {"color": "lightgray", "id": "Peter John BERRY", "label": "Peter John BERRY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Peter John BERRYTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Chiara Victoria GERNGROSS", "label": "Chiara Victoria GERNGROSS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Chiara Victoria GERNGROSSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "SANDRA GRAF", "label": "SANDRA GRAF", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "SANDRA GRAFTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "OLIVIA MRZYGLOD", "label": "OLIVIA MRZYGLOD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "OLIVIA MRZYGLODTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Lars RITTER", "label": "Lars RITTER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lars RITTERTerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Marie-Luce BRASIER-CLAIN", "label": "Marie-Luce BRASIER-CLAIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marie-Luce BRASIER-CLAINParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Anna BRY\u0141KA", "label": "Anna BRY\u0141KA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anna BRY\u0141KAParty: PFE, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Agnieszka Anna BARNAS", "label": "Agnieszka Anna BARNAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Agnieszka Anna BARNASTerm: 10"}, {"color": "#6495ED", "id": "Markus BUCHHEIT", "label": "Markus BUCHHEIT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Markus BUCHHEITParty: ESN, Country: Germany"}, {"color": "#000000", "id": "Tomasz BUCZEK", "label": "Tomasz BUCZEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tomasz BUCZEKParty: PFE, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Roxana-Teodora PATRUT", "label": "Roxana-Teodora PATRUT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Roxana-Teodora PATRUTTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Borys BUDKA", "label": "Borys BUDKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Borys BUDKAParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Sebasti\u00e3o BUGALHO", "label": "Sebasti\u00e3o BUGALHO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sebasti\u00e3o BUGALHOParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "lightgray", "id": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTO", "label": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Goncalo VILLAS-B\u00d4AS", "label": "Goncalo VILLAS-B\u00d4AS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Goncalo VILLAS-B\u00d4ASTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Andrzej BU\u0141A", "label": "Andrzej BU\u0141A", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andrzej BU\u0141AParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FF3333", "id": "Udo BULLMANN", "label": "Udo BULLMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Udo BULLMANNParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#000000", "id": "Jaroslav B\u017dOCH", "label": "Jaroslav B\u017dOCH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jaroslav B\u017dOCHParty: PFE, Country: Czechia"}, {"color": "lightgray", "id": "Hana STULAJTEROVA", "label": "Hana STULAJTEROVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Hana STULAJTEROVATerm: 10"}, {"color": "#33CC33", "id": "M\u00e9lissa CAMARA", "label": "M\u00e9lissa CAMARA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "M\u00e9lissa CAMARAParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Alex Marco DEVAL", "label": "Alex Marco DEVAL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alex Marco DEVALTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jelena JOVANOVIC", "label": "Jelena JOVANOVIC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jelena JOVANOVICTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Vincent Johan MADELINE", "label": "Vincent Johan MADELINE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vincent Johan MADELINETerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Laurent CASTILLO", "label": "Laurent CASTILLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Laurent CASTILLOParty: EPP, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "label": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pilar DEL CASTILLO VERAParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#FF3333", "id": "Jos\u00e9 CEPEDA", "label": "Jos\u00e9 CEPEDA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jos\u00e9 CEPEDAParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Diego CAMPO GANSO", "label": "Diego CAMPO GANSO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Diego CAMPO GANSOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Victor GARCIA DE LA VEGA", "label": "Victor GARCIA DE LA VEGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Victor GARCIA DE LA VEGATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "David Xavier LANE MART\u00cdN", "label": "David Xavier LANE MART\u00cdN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "David Xavier LANE MART\u00cdNTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE", "label": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI", "label": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Aynara NAVARRO JUAN", "label": "Aynara NAVARRO JUAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Aynara NAVARRO JUANTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Julia PASCUAL MIANA", "label": "Julia PASCUAL MIANA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Julia PASCUAL MIANATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS", "label": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lourdes ROMERO ARMENTEROSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ", "label": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ASTRID TVEVAD POLO", "label": "ASTRID TVEVAD POLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ASTRID TVEVAD POLOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Sabrin YERMAK MOUMEN", "label": "Sabrin YERMAK MOUMEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sabrin YERMAK MOUMENTerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Estelle CEULEMANS", "label": "Estelle CEULEMANS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Estelle CEULEMANSParty: S\u0026D, Country: Belgium"}, {"color": "lightgray", "id": "Stephanie DI GIAMBATTISTA", "label": "Stephanie DI GIAMBATTISTA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Stephanie DI GIAMBATTISTATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Anne-Sophie JURA", "label": "Anne-Sophie JURA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anne-Sophie JURATerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Mohammed CHAHIM", "label": "Mohammed CHAHIM", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mohammed CHAHIMParty: S\u0026D, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Merel BLAAUW", "label": "Merel BLAAUW", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Merel BLAAUWTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Kaat Adelheid Farahilde BOTS", "label": "Kaat Adelheid Farahilde BOTS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Kaat Adelheid Farahilde BOTSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Laurens BOVEN", "label": "Laurens BOVEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laurens BOVENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "LILIAN GON\u00c7ALVES SIM\u00d5ES", "label": "LILIAN GON\u00c7ALVES SIM\u00d5ES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "LILIAN GON\u00c7ALVES SIM\u00d5ESTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Matthew William HOGARTH", "label": "Matthew William HOGARTH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Matthew William HOGARTHTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Gerhard Willem Jan MEIJERINK", "label": "Gerhard Willem Jan MEIJERINK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gerhard Willem Jan MEIJERINKTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "RUUT MEULEPAS", "label": "RUUT MEULEPAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "RUUT MEULEPASTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Murielle Pernille POSTHUMA", "label": "Murielle Pernille POSTHUMA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Murielle Pernille POSTHUMATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Charlotte Margriet SMILDE", "label": "Charlotte Margriet SMILDE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Charlotte Margriet SMILDETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jef VAN CLEYNENBREUGEL", "label": "Jef VAN CLEYNENBREUGEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jef VAN CLEYNENBREUGELTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "SOPHIE CATHERINE EV\u00c9 VAN DE WEG", "label": "SOPHIE CATHERINE EV\u00c9 VAN DE WEG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "SOPHIE CATHERINE EV\u00c9 VAN DE WEGTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jesse Willem VAN DER MEULEN", "label": "Jesse Willem VAN DER MEULEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jesse Willem VAN DER MEULENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Geert Henri Adriaan VAN DER VARST", "label": "Geert Henri Adriaan VAN DER VARST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Geert Henri Adriaan VAN DER VARSTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Abel Willem VAN TOORN", "label": "Abel Willem VAN TOORN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Abel Willem VAN TOORNTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "MARJOKE WERBROUCK", "label": "MARJOKE WERBROUCK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MARJOKE WERBROUCKTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Durmus Ali YURTSEVEN", "label": "Durmus Ali YURTSEVEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Durmus Ali YURTSEVENTerm: 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Leila CHAIBI", "label": "Leila CHAIBI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Leila CHAIBIParty: GUE/NGL, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Rasmus Trillingsgaard NIELSEN", "label": "Rasmus Trillingsgaard NIELSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rasmus Trillingsgaard NIELSENTerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Veronika CIFROV\u00c1 OSTRIHO\u0147OV\u00c1", "label": "Veronika CIFROV\u00c1 OSTRIHO\u0147OV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Veronika CIFROV\u00c1 OSTRIHO\u0147OV\u00c1Party: Renew, Country: Slovakia"}, {"color": "lightgray", "id": "Tomas ADAMEC", "label": "Tomas ADAMEC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tomas ADAMECTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ADELA R\u00c1CIKOV\u00c1", "label": "ADELA R\u00c1CIKOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ADELA R\u00c1CIKOV\u00c1Term: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Anne Elisabeth MORIN", "label": "Anne Elisabeth MORIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anne Elisabeth MORINTerm: 10"}, {"color": "#33CC33", "id": "David CORMAND", "label": "David CORMAND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "David CORMANDParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Annalisa CORRADO", "label": "Annalisa CORRADO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Annalisa CORRADOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "DANIELA NUVOLI", "label": "DANIELA NUVOLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "DANIELA NUVOLITerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Vivien COSTANZO", "label": "Vivien COSTANZO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vivien COSTANZOParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Tobias CREMER", "label": "Tobias CREMER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tobias CREMERParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "label": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carmen CRESPO D\u00cdAZParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Paulo CUNHA", "label": "Paulo CUNHA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paulo CUNHAParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "#FF3333", "id": "Johan DANIELSSON", "label": "Johan DANIELSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Johan DANIELSSONParty: S\u0026D, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "GHAITH JAWAD NAHI AL-TAMEEMI", "label": "GHAITH JAWAD NAHI AL-TAMEEMI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "GHAITH JAWAD NAHI AL-TAMEEMITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Anna Elvira April ANDERSON", "label": "Anna Elvira April ANDERSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anna Elvira April ANDERSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Nathalie Marie-Lou BESER", "label": "Nathalie Marie-Lou BESER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nathalie Marie-Lou BESERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Kalle Erik Zeferinus DRAMSTAD", "label": "Kalle Erik Zeferinus DRAMSTAD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Kalle Erik Zeferinus DRAMSTADTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Linnea Eva Sofia ENGLUND DAVIDSSON", "label": "Linnea Eva Sofia ENGLUND DAVIDSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Linnea Eva Sofia ENGLUND DAVIDSSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Sam Damian FAKHRAIE ARDEKANI", "label": "Sam Damian FAKHRAIE ARDEKANI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sam Damian FAKHRAIE ARDEKANITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Nima FARRAHI", "label": "Nima FARRAHI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nima FARRAHITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Adriana HAXHIMUSTAFA", "label": "Adriana HAXHIMUSTAFA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Adriana HAXHIMUSTAFATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Joel Fran\u00e7ois HERRAULT", "label": "Joel Fran\u00e7ois HERRAULT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Joel Fran\u00e7ois HERRAULTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Per Johan HILMERSSON", "label": "Per Johan HILMERSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Per Johan HILMERSSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Moa Elin Ellinor JOHANSSON", "label": "Moa Elin Ellinor JOHANSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Moa Elin Ellinor JOHANSSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Stefan JOVANOVIC", "label": "Stefan JOVANOVIC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Stefan JOVANOVICTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Rut Josefine Susanne KARLSSON", "label": "Rut Josefine Susanne KARLSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rut Josefine Susanne KARLSSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Tamar KHATCHADOURIAN", "label": "Tamar KHATCHADOURIAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tamar KHATCHADOURIANTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Anna Maria Therese KRISTIANSSON", "label": "Anna Maria Therese KRISTIANSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anna Maria Therese KRISTIANSSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Vanessa Nadine MARKO", "label": "Vanessa Nadine MARKO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vanessa Nadine MARKOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "LARS TOBIAS \u00d6HGREN JOHANSSON", "label": "LARS TOBIAS \u00d6HGREN JOHANSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "LARS TOBIAS \u00d6HGREN JOHANSSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Matilda Pauliina Alicia \u00d6HMAN", "label": "Matilda Pauliina Alicia \u00d6HMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Matilda Pauliina Alicia \u00d6HMANTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Shaho Pishko SHAMSI", "label": "Shaho Pishko SHAMSI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Shaho Pishko SHAMSITerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Marie DAUCHY", "label": "Marie DAUCHY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marie DAUCHYParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "D\u00f3ra D\u00c1VID", "label": "D\u00f3ra D\u00c1VID", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "D\u00f3ra D\u00c1VIDParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "lightgray", "id": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU", "label": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDUTerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Antonio DECARO", "label": "Antonio DECARO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Antonio DECAROParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "label": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANOParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Danilo DELLA VALLE", "label": "Danilo DELLA VALLE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Danilo DELLA VALLEParty: GUE/NGL, Country: Italy"}, {"color": "#000000", "id": "Val\u00e9rie DELOGE", "label": "Val\u00e9rie DELOGE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Val\u00e9rie DELOGEParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#808080", "id": "Fabio DE MASI", "label": "Fabio DE MASI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fabio DE MASIParty: NA, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Judith Ildiko BENDA", "label": "Judith Ildiko BENDA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Judith Ildiko BENDATerm: 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "\u00d6zlem DEMIREL", "label": "\u00d6zlem DEMIREL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "\u00d6zlem DEMIRELParty: GUE/NGL, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Konstanze KRIESE", "label": "Konstanze KRIESE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Konstanze KRIESETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Petra PASZTOR-PAULIK", "label": "Petra PASZTOR-PAULIK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Petra PASZTOR-PAULIKTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Gabor VASARHELYI", "label": "Gabor VASARHELYI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gabor VASARHELYITerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Val\u00e9rie DEVAUX", "label": "Val\u00e9rie DEVAUX", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Val\u00e9rie DEVAUXParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Adnan DIBRANI", "label": "Adnan DIBRANI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Adnan DIBRANIParty: S\u0026D, Country: Sweden"}, {"color": "#000000", "id": "Ton DIEPEVEEN", "label": "Ton DIEPEVEEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ton DIEPEVEENParty: PFE, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Xavier Victor E EVERAERT", "label": "Xavier Victor E EVERAERT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Xavier Victor E EVERAERTTerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Elisabeth DIERINGER", "label": "Elisabeth DIERINGER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elisabeth DIERINGERParty: PFE, Country: Austria"}, {"color": "#FF3333", "id": "Elio DI RUPO", "label": "Elio DI RUPO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elio DI RUPOParty: S\u0026D, Country: Belgium"}, {"color": "#000000", "id": "M\u00e9lanie DISDIER", "label": "M\u00e9lanie DISDIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "M\u00e9lanie DISDIERParty: PFE, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Agnes POPOVICS", "label": "Agnes POPOVICS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Agnes POPOVICSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Gergely SAMU", "label": "Gergely SAMU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gergely SAMUTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "EVA SCHIMEK", "label": "EVA SCHIMEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "EVA SCHIMEKTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Andras Istvan VARGA", "label": "Andras Istvan VARGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Andras Istvan VARGATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Claudia ZSOFI", "label": "Claudia ZSOFI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Claudia ZSOFITerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Csaba D\u00d6M\u00d6T\u00d6R", "label": "Csaba D\u00d6M\u00d6T\u00d6R", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Csaba D\u00d6M\u00d6T\u00d6RParty: PFE, Country: Hungary"}, {"color": "#3399FF", "id": "Paulo DO NASCIMENTO CABRAL", "label": "Paulo DO NASCIMENTO CABRAL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paulo DO NASCIMENTO CABRALParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "#FF9933", "id": "Elena DONAZZAN", "label": "Elena DONAZZAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elena DONAZZANParty: ECR, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Francesca LECHIARA", "label": "Francesca LECHIARA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Francesca LECHIARATerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Klara DOSTALOVA", "label": "Klara DOSTALOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Klara DOSTALOVAParty: PFE, Country: Czechia"}, {"color": "#000000", "id": "Marieke EHLERS", "label": "Marieke EHLERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marieke EHLERSParty: PFE, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Paul Maria Johan Robert BELIEN", "label": "Paul Maria Johan Robert BELIEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Paul Maria Johan Robert BELIENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Iftin ABOKOR", "label": "Iftin ABOKOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Iftin ABOKORTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Noor Kathelijne Anissa Maria ASSA", "label": "Noor Kathelijne Anissa Maria ASSA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Noor Kathelijne Anissa Maria ASSATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Aryaan Annabelle BOVENBERG", "label": "Aryaan Annabelle BOVENBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Aryaan Annabelle BOVENBERGTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Eric Johan Valter SIHVOLA", "label": "Eric Johan Valter SIHVOLA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eric Johan Valter SIHVOLATerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Sofie ERIKSSON", "label": "Sofie ERIKSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sofie ERIKSSONParty: S\u0026D, Country: Sweden"}, {"color": "#FF9933", "id": "Dick ERIXON", "label": "Dick ERIXON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dick ERIXONParty: ECR, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "ISABELL LINN H\u00c4GG", "label": "ISABELL LINN H\u00c4GG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ISABELL LINN H\u00c4GGTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jesper Nielsen KATZ", "label": "Jesper Nielsen KATZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jesper Nielsen KATZTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Richard Wilhelm LUNDGREN", "label": "Richard Wilhelm LUNDGREN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Richard Wilhelm LUNDGRENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ANDREAS SETH HEINRICH MOILANEN", "label": "ANDREAS SETH HEINRICH MOILANEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ANDREAS SETH HEINRICH MOILANENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Aleksander Lowe PRUITT", "label": "Aleksander Lowe PRUITT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Aleksander Lowe PRUITTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Gustaf Erik SAMUELSSON", "label": "Gustaf Erik SAMUELSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gustaf Erik SAMUELSSONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Noah STORMS", "label": "Noah STORMS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Noah STORMSTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Alma EZCURRA ALMANSA", "label": "Alma EZCURRA ALMANSA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alma EZCURRA ALMANSAParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Maria HERNANDEZ JIMENEZ", "label": "Maria HERNANDEZ JIMENEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maria HERNANDEZ JIMENEZTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jan FARSK\u00dd", "label": "Jan FARSK\u00dd", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jan FARSK\u00ddParty: EPP, Country: Czechia"}, {"color": "lightgray", "id": "Adam HOLUB", "label": "Adam HOLUB", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Adam HOLUBTerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Vikt\u00f3ria FERENC", "label": "Vikt\u00f3ria FERENC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vikt\u00f3ria FERENCParty: PFE, Country: Hungary"}, {"color": "lightgray", "id": "Paola Francesca GRAZIANO", "label": "Paola Francesca GRAZIANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Paola Francesca GRAZIANOTerm: 10"}, {"color": "#808080", "id": "Ruth FIRMENICH", "label": "Ruth FIRMENICH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ruth FIRMENICHParty: NA, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Claire FITA", "label": "Claire FITA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Claire FITAParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Emma FOURREAU", "label": "Emma FOURREAU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Emma FOURREAUParty: GUE/NGL, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Anne-Sophie FRIGOUT", "label": "Anne-Sophie FRIGOUT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anne-Sophie FRIGOUTParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Sigrid FRIIS", "label": "Sigrid FRIIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sigrid FRIISParty: Renew, Country: Denmark"}, {"color": "#FF3333", "id": "Hel\u00e9ne FRITZON", "label": "Hel\u00e9ne FRITZON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hel\u00e9ne FRITZONParty: S\u0026D, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "Alexander Engelbrecht BERTELSEN", "label": "Alexander Engelbrecht BERTELSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alexander Engelbrecht BERTELSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Kirstine BUKHAVE", "label": "Kirstine BUKHAVE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Kirstine BUKHAVETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jakob Schroeder CHRISTENSEN", "label": "Jakob Schroeder CHRISTENSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jakob Schroeder CHRISTENSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Andreas Hoestgaard GRAVERSEN", "label": "Andreas Hoestgaard GRAVERSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Andreas Hoestgaard GRAVERSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "SOFIE H\u00d8LMKJ\u00c6R JACOBSEN", "label": "SOFIE H\u00d8LMKJ\u00c6R JACOBSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "SOFIE H\u00d8LMKJ\u00c6R JACOBSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Caroline Juul JENSEN", "label": "Caroline Juul JENSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Caroline Juul JENSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maj Louise JENSEN CHRISTENSEN", "label": "Maj Louise JENSEN CHRISTENSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maj Louise JENSEN CHRISTENSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "NYNNE VIKTORIA SASS LARSEN", "label": "NYNNE VIKTORIA SASS LARSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "NYNNE VIKTORIA SASS LARSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Line Thirsmark MUNK", "label": "Line Thirsmark MUNK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Line Thirsmark MUNKTerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Ang\u00e9line FURET", "label": "Ang\u00e9line FURET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ang\u00e9line FURETParty: PFE, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Christophe COMBAUT", "label": "Christophe COMBAUT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Christophe COMBAUTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Thierry Camille COMBLE", "label": "Thierry Camille COMBLE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Thierry Camille COMBLETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Eleonore Frederique Solange FARIZON", "label": "Eleonore Frederique Solange FARIZON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eleonore Frederique Solange FARIZONTerm: 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Mario FURORE", "label": "Mario FURORE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mario FUROREParty: GUE/NGL, Country: Italy"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "label": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLEParty: Renew, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Sjirk Eildert BRUINSMA", "label": "Sjirk Eildert BRUINSMA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sjirk Eildert BRUINSMATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Siri DE VRIJER", "label": "Siri DE VRIJER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Siri DE VRIJERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Sylvia Jacoba Johanna HEERBAART", "label": "Sylvia Jacoba Johanna HEERBAART", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sylvia Jacoba Johanna HEERBAARTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Thomas HERDER", "label": "Thomas HERDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Thomas HERDERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Felix Constantijn Olivier KLOS", "label": "Felix Constantijn Olivier KLOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Felix Constantijn Olivier KLOSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marijn Hilleen KUIPERS", "label": "Marijn Hilleen KUIPERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marijn Hilleen KUIPERSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Hessel ROOIJAKKERS", "label": "Hessel ROOIJAKKERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Hessel ROOIJAKKERSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Diyar Ali Abdelaziz SALIH", "label": "Diyar Ali Abdelaziz SALIH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Diyar Ali Abdelaziz SALIHTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Stijn Willem Jan TER HEERDT", "label": "Stijn Willem Jan TER HEERDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Stijn Willem Jan TER HEERDTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marie Victoria L VAN HECKE", "label": "Marie Victoria L VAN HECKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marie Victoria L VAN HECKETerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "MARGOT VRIJHOEVEN", "label": "MARGOT VRIJHOEVEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "MARGOT VRIJHOEVENTerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Jean-Paul GARRAUD", "label": "Jean-Paul GARRAUD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jean-Paul GARRAUDParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Kamila GASIUK-PIHOWICZ", "label": "Kamila GASIUK-PIHOWICZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kamila GASIUK-PIHOWICZParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Hanna GEDIN", "label": "Hanna GEDIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hanna GEDINParty: GUE/NGL, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "Marie Elisabet ANTMAN", "label": "Marie Elisabet ANTMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marie Elisabet ANTMANTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Joakim Erik Lennart ENGSTR\u00d6M H\u00d6JER", "label": "Joakim Erik Lennart ENGSTR\u00d6M H\u00d6JER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Joakim Erik Lennart ENGSTR\u00d6M H\u00d6JERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Yusra Lana IMSHEIEL", "label": "Yusra Lana IMSHEIEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Yusra Lana IMSHEIELTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jesper Karl Erik JEDERLUND", "label": "Jesper Karl Erik JEDERLUND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jesper Karl Erik JEDERLUNDTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Annie Elisabet Charlotta NARVEHED", "label": "Annie Elisabet Charlotta NARVEHED", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Annie Elisabet Charlotta NARVEHEDTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marcus Emil SVANFELDT OBLIGADO", "label": "Marcus Emil SVANFELDT OBLIGADO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marcus Emil SVANFELDT OBLIGADOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Anna Charlotta Lena Susanna TJ\u00c4RDAHL", "label": "Anna Charlotta Lena Susanna TJ\u00c4RDAHL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anna Charlotta Lena Susanna TJ\u00c4RDAHLTerm: 10"}, {"color": "#33CC33", "id": "Alexandra GEESE", "label": "Alexandra GEESE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alexandra GEESEParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#808080", "id": "Thomas GEISEL", "label": "Thomas GEISEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thomas GEISELParty: NA, Country: Germany"}, {"color": "#FF9933", "id": "Chiara GEMMA", "label": "Chiara GEMMA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Chiara GEMMAParty: ECR, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Vincenzo MAIO", "label": "Vincenzo MAIO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vincenzo MAIOTerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Gerben-Jan GERBRANDY", "label": "Gerben-Jan GERBRANDY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gerben-Jan GERBRANDYParty: Renew, Country: Netherlands"}, {"color": "#FF3333", "id": "Jean-Marc GERMAIN", "label": "Jean-Marc GERMAIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jean-Marc GERMAINParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Gabriella GERZSENYI", "label": "Gabriella GERZSENYI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gabriella GERZSENYIParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#3399FF", "id": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "label": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#000000", "id": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "label": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Juan Carlos GIRAUTA VIDALParty: PFE, Country: Spain"}, {"color": "#FF3333", "id": "Rapha\u00ebl GLUCKSMANN", "label": "Rapha\u00ebl GLUCKSMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rapha\u00ebl GLUCKSMANNParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Christophe GOMART", "label": "Christophe GOMART", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christophe GOMARTParty: EPP, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Isilda GOMES", "label": "Isilda GOMES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Isilda GOMESParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#FF3333", "id": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "label": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#FF3333", "id": "Bruno GON\u00c7ALVES", "label": "Bruno GON\u00c7ALVES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bruno GON\u00c7ALVESParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#FF3333", "id": "S\u00e9rgio GON\u00c7ALVES", "label": "S\u00e9rgio GON\u00c7ALVES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "S\u00e9rgio GON\u00c7ALVESParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#FF3333", "id": "Giorgio GORI", "label": "Giorgio GORI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Giorgio GORIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Sandro GOZI", "label": "Sandro GOZI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sandro GOZIParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Branko GRIMS", "label": "Branko GRIMS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Branko GRIMSParty: EPP, Country: Slovenia"}, {"color": "lightgray", "id": "Dominik STRAKL", "label": "Dominik STRAKL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dominik STRAKLTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Hanna GRONKIEWICZ-WALTZ", "label": "Hanna GRONKIEWICZ-WALTZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hanna GRONKIEWICZ-WALTZParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FF3333", "id": "Elisabeth GROSSMANN", "label": "Elisabeth GROSSMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elisabeth GROSSMANNParty: S\u0026D, Country: Austria"}, {"color": "lightgray", "id": "Lena Franziska EASTHILL", "label": "Lena Franziska EASTHILL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lena Franziska EASTHILLTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Louisa LAVAUD", "label": "Louisa LAVAUD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Louisa LAVAUDTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER", "label": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUERTerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Elisabetta GUALMINI", "label": "Elisabetta GUALMINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elisabetta GUALMINIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#33CC33", "id": "Cristina GUARDA", "label": "Cristina GUARDA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cristina GUARDAParty: G/EFA, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Sebastiano MICHELOTTI", "label": "Sebastiano MICHELOTTI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sebastiano MICHELOTTITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Gaia PELLEGRINI", "label": "Gaia PELLEGRINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gaia PELLEGRINITerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Federico SGARBI", "label": "Federico SGARBI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Federico SGARBITerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Bernard GUETTA", "label": "Bernard GUETTA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bernard GUETTAParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "label": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andr\u00e1s GY\u00dcRKParty: PFE, Country: Hungary"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Rima HASSAN", "label": "Rima HASSAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rima HASSANParty: GUE/NGL, Country: France"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Val\u00e9rie HAYER", "label": "Val\u00e9rie HAYER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Val\u00e9rie HAYERParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "label": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Esther HERRANZ GARC\u00cdAParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Monika HOHLMEIER", "label": "Monika HOHLMEIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Monika HOHLMEIERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "lightgray", "id": "Ievgeniia RAZUMKOVA DUFOUR", "label": "Ievgeniia RAZUMKOVA DUFOUR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ievgeniia RAZUMKOVA DUFOURTerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Martin HOJS\u00cdK", "label": "Martin HOJS\u00cdK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martin HOJS\u00cdKParty: Renew, Country: Slovakia"}, {"color": "#33CC33", "id": "P\u00e4r HOLMGREN", "label": "P\u00e4r HOLMGREN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "P\u00e4r HOLMGRENParty: G/EFA, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO", "label": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Hedda Linn BERKESAND", "label": "Hedda Linn BERKESAND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Hedda Linn BERKESANDTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Ulrika EKFELDT", "label": "Ulrika EKFELDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ulrika EKFELDTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Minna GILLBERG", "label": "Minna GILLBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minna GILLBERGTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON", "label": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETONTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Nils Daniel H\u00d6GLUND", "label": "Nils Daniel H\u00d6GLUND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nils Daniel H\u00d6GLUNDTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ERIK MATHIAS KULL", "label": "ERIK MATHIAS KULL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ERIK MATHIAS KULLTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST", "label": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "LINNEA EMILIA LAGERQVISTTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jeanette PERMAN", "label": "Jeanette PERMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jeanette PERMANTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA", "label": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Paula Isabella Vitalievna SAVINATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Eva Margareta SVEDLING", "label": "Eva Margareta SVEDLING", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eva Margareta SVEDLINGTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER", "label": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDERTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Beata Teresia THOR", "label": "Beata Teresia THOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Beata Teresia THORTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "S\u00e9rgio HUMBERTO", "label": "S\u00e9rgio HUMBERTO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "S\u00e9rgio HUMBERTOParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "#3399FF", "id": "C\u00e9line IMART", "label": "C\u00e9line IMART", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "C\u00e9line IMARTParty: EPP, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Evin INCIR", "label": "Evin INCIR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Evin INCIRParty: S\u0026D, Country: Sweden"}, {"color": "lightgray", "id": "Patrycja Kamila KOTECKA-ZIOBRO", "label": "Patrycja Kamila KOTECKA-ZIOBRO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Patrycja Kamila KOTECKA-ZIOBROTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maciej SZOTA", "label": "Maciej SZOTA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maciej SZOTATerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Hana JALLOUL MURO", "label": "Hana JALLOUL MURO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hana JALLOUL MUROParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#000000", "id": "France JAMET", "label": "France JAMET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "France JAMETParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Dariusz JO\u0143SKI", "label": "Dariusz JO\u0143SKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dariusz JO\u0143SKIParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Adam OLEJNIK", "label": "Adam OLEJNIK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Adam OLEJNIKTerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Pierre JOUVET", "label": "Pierre JOUVET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pierre JOUVETParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "lightgray", "id": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116", "label": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116Term: 10"}, {"color": "#808080", "id": "Nora JUNCO GARC\u00cdA", "label": "Nora JUNCO GARC\u00cdA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nora JUNCO GARC\u00cdAParty: NA, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Joaquin LIZANA ESCARTIN", "label": "Joaquin LIZANA ESCARTIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Joaquin LIZANA ESCARTINTerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Taner KABILOV", "label": "Taner KABILOV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Taner KABILOVParty: Renew, Country: Bulgaria"}, {"color": "lightgray", "id": "Myugey Sunay SALIEVA", "label": "Myugey Sunay SALIEVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Myugey Sunay SALIEVATerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Fran\u00e7ois KALFON", "label": "Fran\u00e7ois KALFON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fran\u00e7ois KALFONParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#808080", "id": "Erik KALI\u0147\u00c1K", "label": "Erik KALI\u0147\u00c1K", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Erik KALI\u0147\u00c1KParty: NA, Country: Slovakia"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marina KALJURAND", "label": "Marina KALJURAND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marina KALJURANDParty: S\u0026D, Country: Estonia"}, {"color": "lightgray", "id": "Luca SAARLEN", "label": "Luca SAARLEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Luca SAARLENTerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "\u013dubica KARVA\u0160OV\u00c1", "label": "\u013dubica KARVA\u0160OV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "\u013dubica KARVA\u0160OV\u00c1Party: Renew, Country: Slovakia"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Rudi KENNES", "label": "Rudi KENNES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rudi KENNESParty: GUE/NGL, Country: Belgium"}, {"color": "#000000", "id": "Ond\u0159ej KNOTEK", "label": "Ond\u0159ej KNOTEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ond\u0159ej KNOTEKParty: PFE, Country: Czechia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Stefan K\u00d6HLER", "label": "Stefan K\u00d6HLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Stefan K\u00d6HLERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "\u0141ukasz KOHUT", "label": "\u0141ukasz KOHUT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "\u0141ukasz KOHUTParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Karl Dag ELFSTROM", "label": "Karl Dag ELFSTROM", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Karl Dag ELFSTROMTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Jonna Linnea SANDSTR\u00d6M", "label": "Jonna Linnea SANDSTR\u00d6M", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jonna Linnea SANDSTR\u00d6MTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Maerta Louise SUNDKVIST", "label": "Maerta Louise SUNDKVIST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Maerta Louise SUNDKVISTTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Ond\u0159ej KOL\u00c1\u0158", "label": "Ond\u0159ej KOL\u00c1\u0158", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ond\u0159ej KOL\u00c1\u0158Party: EPP, Country: Czechia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Kinga KOLL\u00c1R", "label": "Kinga KOLL\u00c1R", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kinga KOLL\u00c1RParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#000000", "id": "Ond\u0159ej KOVA\u0158\u00cdK", "label": "Ond\u0159ej KOVA\u0158\u00cdK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ond\u0159ej KOVA\u0158\u00cdKParty: PFE, Country: Czechia"}, {"color": "#000000", "id": "Sebastian KRUIS", "label": "Sebastian KRUIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sebastian KRUISParty: PFE, Country: Netherlands"}, {"color": "#FF9933", "id": "Ond\u0159ej KRUT\u00cdLEK", "label": "Ond\u0159ej KRUT\u00cdLEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ond\u0159ej KRUT\u00cdLEKParty: ECR, Country: Czechia"}, {"color": "lightgray", "id": "Anar KUCERA", "label": "Anar KUCERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Anar KUCERATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "KRY\u0160TOF SKALKA", "label": "KRY\u0160TOF SKALKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "KRY\u0160TOF SKALKATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Petr SOKOL", "label": "Petr SOKOL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Petr SOKOLTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Andrius KUBILIUS", "label": "Andrius KUBILIUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andrius KUBILIUSParty: EPP, Country: Lithuania"}, {"color": "#33CC33", "id": "Alice KUHNKE", "label": "Alice KUHNKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alice KUHNKEParty: G/EFA, Country: Sweden"}, {"color": "#3399FF", "id": "Andr\u00e1s Tivadar KULJA", "label": "Andr\u00e1s Tivadar KULJA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andr\u00e1s Tivadar KULJAParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Merja KYLL\u00d6NEN", "label": "Merja KYLL\u00d6NEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Merja KYLL\u00d6NENParty: GUE/NGL, Country: Finland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Eszter LAKOS", "label": "Eszter LAKOS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Eszter LAKOSParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#808080", "id": "Judita LA\u0160\u0160\u00c1KOV\u00c1", "label": "Judita LA\u0160\u0160\u00c1KOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Judita LA\u0160\u0160\u00c1KOV\u00c1Party: NA, Country: Slovakia"}, {"color": "#000000", "id": "Andr\u00e1s L\u00c1SZL\u00d3", "label": "Andr\u00e1s L\u00c1SZL\u00d3", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andr\u00e1s L\u00c1SZL\u00d3Party: PFE, Country: Hungary"}, {"color": "#FF3333", "id": "Murielle LAURENT", "label": "Murielle LAURENT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Murielle LAURENTParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Camilla LAURETI", "label": "Camilla LAURETI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Camilla LAURETIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Isabelle LE CALLENNEC", "label": "Isabelle LE CALLENNEC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Isabelle LE CALLENNECParty: EPP, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Fabrice LEGGERI", "label": "Fabrice LEGGERI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fabrice LEGGERIParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Julien LEONARDELLI", "label": "Julien LEONARDELLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Julien LEONARDELLIParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Javi L\u00d3PEZ", "label": "Javi L\u00d3PEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Javi L\u00d3PEZParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Ana Collado Jim\u00e9nez", "label": "Ana Collado Jim\u00e9nez", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ana Collado Jim\u00e9nezTerm: 10"}, {"color": "#33CC33", "id": "Isabella L\u00d6VIN", "label": "Isabella L\u00d6VIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Isabella L\u00d6VINParty: G/EFA, Country: Sweden"}, {"color": "#FF3333", "id": "C\u00e9sar LUENA", "label": "C\u00e9sar LUENA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "C\u00e9sar LUENAParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#FF3333", "id": "Giuseppe LUPO", "label": "Giuseppe LUPO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Giuseppe LUPOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "David MCALLISTER", "label": "David MCALLISTER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "David MCALLISTERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Cristina MAESTRE", "label": "Cristina MAESTRE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cristina MAESTREParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "P\u00e9ter MAGYAR", "label": "P\u00e9ter MAGYAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "P\u00e9ter MAGYARParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marit MAIJ", "label": "Marit MAIJ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marit MAIJParty: S\u0026D, Country: Netherlands"}, {"color": "#FF9933", "id": "Marlena MAL\u0104G", "label": "Marlena MAL\u0104G", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marlena MAL\u0104GParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "#FF3333", "id": "Pierfrancesco MARAN", "label": "Pierfrancesco MARAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pierfrancesco MARANParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jagna MARCZU\u0141AJTIS-WALCZAK", "label": "Jagna MARCZU\u0141AJTIS-WALCZAK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jagna MARCZU\u0141AJTIS-WALCZAKParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#000000", "id": "Thierry MARIANI", "label": "Thierry MARIANI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thierry MARIANIParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#33CC33", "id": "Ignazio Roberto MARINO", "label": "Ignazio Roberto MARINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ignazio Roberto MARINOParty: G/EFA, Country: Italy"}, {"color": "#000000", "id": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "label": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdASParty: PFE, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Gabriel MATO", "label": "Gabriel MATO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gabriel MATOParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#808080", "id": "Milan MAZUREK", "label": "Milan MAZUREK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Milan MAZUREKParty: NA, Country: Slovakia"}, {"color": "lightgray", "id": "Michaela RIAPOSOVA", "label": "Michaela RIAPOSOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Michaela RIAPOSOVATerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Nora MEBAREK", "label": "Nora MEBAREK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nora MEBAREKParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Alexandra MEHNERT", "label": "Alexandra MEHNERT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alexandra MEHNERTParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Ana Catarina MENDES", "label": "Ana Catarina MENDES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ana Catarina MENDESParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "lightgray", "id": "Alexandre Miguel PEREIRA FERREIRA", "label": "Alexandre Miguel PEREIRA FERREIRA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alexandre Miguel PEREIRA FERREIRATerm: 10"}, {"color": "#FF3333", "id": "Idoia MENDIA", "label": "Idoia MENDIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Idoia MENDIAParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Verena MERTENS", "label": "Verena MERTENS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Verena MERTENSParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Marina MESURE", "label": "Marina MESURE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marina MESUREParty: GUE/NGL, Country: France"}, {"color": "#33CC33", "id": "Tilly METZ", "label": "Tilly METZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tilly METZParty: G/EFA, Country: Luxembourg"}, {"color": "#FF3333", "id": "Sven MIKSER", "label": "Sven MIKSER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sven MIKSERParty: S\u0026D, Country: Estonia"}, {"color": "#33CC33", "id": "Ana MIRANDA PAZ", "label": "Ana MIRANDA PAZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ana MIRANDA PAZParty: G/EFA, Country: Spain"}, {"color": "lightgray", "id": "Elisabet NEBREDA VILA", "label": "Elisabet NEBREDA VILA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Elisabet NEBREDA VILATerm: 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Carolina MORACE", "label": "Carolina MORACE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carolina MORACEParty: GUE/NGL, Country: Italy"}, {"color": "#FF9933", "id": "Arkadiusz MULARCZYK", "label": "Arkadiusz MULARCZYK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arkadiusz MULARCZYKParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "lightgray", "id": "Dawid Nahajowski", "label": "Dawid Nahajowski", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dawid NahajowskiTerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Jana NAGYOV\u00c1", "label": "Jana NAGYOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jana NAGYOV\u00c1Party: PFE, Country: Czechia"}, {"color": "#FF3333", "id": "Dario NARDELLA", "label": "Dario NARDELLA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dario NARDELLAParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "label": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fernando NAVARRETE ROJASParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Danu\u0161e NERUDOV\u00c1", "label": "Danu\u0161e NERUDOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Danu\u0161e NERUDOV\u00c1Party: EPP, Country: Czechia"}, {"color": "#FF9933", "id": "Denis NESCI", "label": "Denis NESCI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Denis NESCIParty: ECR, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Gaia ESPOSITO", "label": "Gaia ESPOSITO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gaia ESPOSITOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Piero ITALIANO", "label": "Piero ITALIANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Piero ITALIANOTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "label": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elena NEVADO DEL CAMPOParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#000000", "id": "Aleksandar NIKOLIC", "label": "Aleksandar NIKOLIC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Aleksandar NIKOLICParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#33CC33", "id": "Rasmus NORDQVIST", "label": "Rasmus NORDQVIST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rasmus NORDQVISTParty: G/EFA, Country: Denmark"}, {"color": "lightgray", "id": "JULIE SLOT ANDERSEN", "label": "JULIE SLOT ANDERSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "JULIE SLOT ANDERSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Ornella Kiuvu-Miezi BRESCHEL", "label": "Ornella Kiuvu-Miezi BRESCHEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ornella Kiuvu-Miezi BRESCHELTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Malte Fr\u00f8slee IBSEN", "label": "Malte Fr\u00f8slee IBSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Malte Fr\u00f8slee IBSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Rikke LAURITSEN", "label": "Rikke LAURITSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rikke LAURITSENTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "ASTA CHRISTENSEN OTTO", "label": "ASTA CHRISTENSEN OTTO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "ASTA CHRISTENSEN OTTOTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "CHRISTINE SIDENIUS", "label": "CHRISTINE SIDENIUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "CHRISTINE SIDENIUSTerm: 10"}, {"color": "#3399FF", "id": "Miros\u0142awa NYKIEL", "label": "Miros\u0142awa NYKIEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Miros\u0142awa NYKIELParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FF9933", "id": "Daniel OBAJTEK", "label": "Daniel OBAJTEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Daniel OBAJTEKParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "#FFDD44", "id": "\u013dudov\u00edt \u00d3DOR", "label": "\u013dudov\u00edt \u00d3DOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "\u013dudov\u00edt \u00d3DORParty: Renew, Country: Slovakia"}, {"color": "#000000", "id": "Philippe OLIVIER", "label": "Philippe OLIVIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Philippe OLIVIERParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Younous OMARJEE", "label": "Younous OMARJEE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Younous OMARJEEParty: GUE/NGL, Country: France"}, {"color": "#808080", "id": "Branislav ONDRU\u0160", "label": "Branislav ONDRU\u0160", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Branislav ONDRU\u0160Party: NA, Country: Slovakia"}, {"color": "#33CC33", "id": "Leoluca ORLANDO", "label": "Leoluca ORLANDO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Leoluca ORLANDOParty: G/EFA, Country: Italy"}, {"color": "#FF9933", "id": "Jacek OZDOBA", "label": "Jacek OZDOBA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jacek OZDOBAParty: ECR, Country: Poland"}, {"color": "#FF3333", "id": "Leire PAJ\u00cdN", "label": "Leire PAJ\u00cdN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Leire PAJ\u00cdNParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Valentina PALMISANO", "label": "Valentina PALMISANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Valentina PALMISANOParty: GUE/NGL, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "label": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTEParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Gaetano PEDULLA\u0027", "label": "Gaetano PEDULLA\u0027", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gaetano PEDULLA\u0027Party: GUE/NGL, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Thomas PELLERIN-CARLIN", "label": "Thomas PELLERIN-CARLIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thomas PELLERIN-CARLINParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Gilles PENNELLE", "label": "Gilles PENNELLE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gilles PENNELLEParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Pascale PIERA", "label": "Pascale PIERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pascale PIERAParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Pierre PIMPIE", "label": "Pierre PIMPIE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pierre PIMPIEParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Jaroslava POKORN\u00c1 JERMANOV\u00c1", "label": "Jaroslava POKORN\u00c1 JERMANOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jaroslava POKORN\u00c1 JERMANOV\u00c1Party: PFE, Country: Czechia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Virgil-Daniel POPESCU", "label": "Virgil-Daniel POPESCU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Virgil-Daniel POPESCUParty: EPP, Country: Romania"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jacek PROTAS", "label": "Jacek PROTAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jacek PROTASParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Carola RACKETE", "label": "Carola RACKETE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carola RACKETEParty: GUE/NGL, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Emma RAFOWICZ", "label": "Emma RAFOWICZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Emma RAFOWICZParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#FF9933", "id": "Ruggero RAZZA", "label": "Ruggero RAZZA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ruggero RAZZAParty: ECR, Country: Italy"}, {"color": "lightgray", "id": "Chiara CATALANO", "label": "Chiara CATALANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Chiara CATALANOTerm: 10"}, {"color": "#000000", "id": "Julie RECHAGNEUX", "label": "Julie RECHAGNEUX", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Julie RECHAGNEUXParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#33CC33", "id": "Terry REINTKE", "label": "Terry REINTKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Terry REINTKEParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Ren\u00e9 REPASI", "label": "Ren\u00e9 REPASI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ren\u00e9 REPASIParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Sabrina REPP", "label": "Sabrina REPP", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sabrina REPPParty: S\u0026D, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Thijs REUTEN", "label": "Thijs REUTEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thijs REUTENParty: S\u0026D, Country: Netherlands"}, {"color": "#FF3333", "id": "Matteo RICCI", "label": "Matteo RICCI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Matteo RICCIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Chlo\u00e9 RIDEL", "label": "Chlo\u00e9 RIDEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Chlo\u00e9 RIDELParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#33CC33", "id": "Nela RIEHL", "label": "Nela RIEHL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nela RIEHLParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Andr\u00e9 RODRIGUES", "label": "Andr\u00e9 RODRIGUES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andr\u00e9 RODRIGUESParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marcos ROS SEMPERE", "label": "Marcos ROS SEMPERE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marcos ROS SEMPEREParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#808080", "id": "Katar\u00edna ROTH NEVE\u010eALOV\u00c1", "label": "Katar\u00edna ROTH NEVE\u010eALOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katar\u00edna ROTH NEVE\u010eALOV\u00c1Party: NA, Country: Slovakia"}, {"color": "#000000", "id": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "label": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9Party: PFE, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Sandro RUOTOLO", "label": "Sandro RUOTOLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sandro RUOTOLOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Arash SAEIDI", "label": "Arash SAEIDI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arash SAEIDIParty: GUE/NGL, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Julien SANCHEZ", "label": "Julien SANCHEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Julien SANCHEZParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FF3333", "id": "Elena SANCHO MURILLO", "label": "Elena SANCHO MURILLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elena SANCHO MURILLOParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#FF3333", "id": "Eric SARGIACOMO", "label": "Eric SARGIACOMO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Eric SARGIACOMOParty: S\u0026D, Country: France"}, {"color": "#33CC33", "id": "Majdouline SBAI", "label": "Majdouline SBAI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Majdouline SBAIParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "#000000", "id": "Ern\u0151 SCHALLER-BAROSS", "label": "Ern\u0151 SCHALLER-BAROSS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ern\u0151 SCHALLER-BAROSSParty: PFE, Country: Hungary"}, {"color": "#3399FF", "id": "Oliver SCHENK", "label": "Oliver SCHENK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Oliver SCHENKParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Joanna SCHEURING-WIELGUS", "label": "Joanna SCHEURING-WIELGUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Joanna SCHEURING-WIELGUSParty: S\u0026D, Country: Poland"}, {"color": "#33CC33", "id": "Lena SCHILLING", "label": "Lena SCHILLING", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lena SCHILLINGParty: G/EFA, Country: Austria"}, {"color": "lightgray", "id": "Yih-Chuen Ingeborg CHEN", "label": "Yih-Chuen Ingeborg CHEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Yih-Chuen Ingeborg CHENTerm: 10"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Martin SCHIRDEWAN", "label": "Martin SCHIRDEWAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martin SCHIRDEWANParty: GUE/NGL, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Andreas SCHWAB", "label": "Andreas SCHWAB", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andreas SCHWABParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#33CC33", "id": "Benedetta SCUDERI", "label": "Benedetta SCUDERI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Benedetta SCUDERIParty: G/EFA, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Rosa SERRANO SIERRA", "label": "Rosa SERRANO SIERRA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rosa SERRANO SIERRAParty: S\u0026D, Country: Spain"}, {"color": "#3399FF", "id": "Bart\u0142omiej SIENKIEWICZ", "label": "Bart\u0142omiej SIENKIEWICZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bart\u0142omiej SIENKIEWICZParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "label": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jonas SJ\u00d6STEDTParty: GUE/NGL, Country: Sweden"}, {"color": "#FF3333", "id": "Krzysztof \u015aMISZEK", "label": "Krzysztof \u015aMISZEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Krzysztof \u015aMISZEKParty: S\u0026D, Country: Poland"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Anthony SMITH", "label": "Anthony SMITH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anthony SMITHParty: GUE/NGL, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Sander SMIT", "label": "Sander SMIT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sander SMITParty: EPP, Country: Netherlands"}, {"color": "lightgray", "id": "Gerlof BIERMA", "label": "Gerlof BIERMA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gerlof BIERMATerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "EVI NOORTJE MUSCUS", "label": "EVI NOORTJE MUSCUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "EVI NOORTJE MUSCUSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "David Francois NEYSKENS", "label": "David Francois NEYSKENS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "David Francois NEYSKENSTerm: 10"}, {"color": "lightgray", "id": "Marijn VERHEES", "label": "Marijn VERHEES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marijn VERHEESTerm: 10"}, {"color": "#808080", "id": "Diego SOLIER", "label": "Diego SOLIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Diego SOLIERParty: NA, Country: Spain"}, {"color": "#808080", "id": "Martin SONNEBORN", "label": "Martin SONNEBORN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martin SONNEBORNParty: NA, Country: Germany"}, {"color": "#000000", "id": "Malika SOREL", "label": "Malika SOREL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Malika SORELParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "H\u00e9lder SOUSA SILVA", "label": "H\u00e9lder SOUSA SILVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "H\u00e9lder SOUSA SILVAParty: EPP, Country: Portugal"}, {"color": "#33CC33", "id": "Villy S\u00d8VNDAL", "label": "Villy S\u00d8VNDAL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Villy S\u00d8VNDALParty: G/EFA, Country: Denmark"}, {"color": "#FF9933", "id": "Marco SQUARTA", "label": "Marco SQUARTA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marco SQUARTAParty: ECR, Country: Italy"}, {"color": "#000000", "id": "Sebastiaan ST\u00d6TELER", "label": "Sebastiaan ST\u00d6TELER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sebastiaan ST\u00d6TELERParty: PFE, Country: Netherlands"}, {"color": "#FF3333", "id": "Cecilia STRADA", "label": "Cecilia STRADA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cecilia STRADAParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#33CC33", "id": "Tineke STRIK", "label": "Tineke STRIK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tineke STRIKParty: G/EFA, Country: Netherlands"}, {"color": "#33CC33", "id": "Anna STROLENBERG", "label": "Anna STROLENBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anna STROLENBERGParty: G/EFA, Country: Netherlands"}, {"color": "#FF9933", "id": "\u015eerban-Dimitrie STURDZA", "label": "\u015eerban-Dimitrie STURDZA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "\u015eerban-Dimitrie STURDZAParty: ECR, Country: Romania"}, {"color": "lightgray", "id": "Alexandra MAIDAN", "label": "Alexandra MAIDAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alexandra MAIDANTerm: 10"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Anna ST\u00dcRGKH", "label": "Anna ST\u00dcRGKH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anna ST\u00dcRGKHParty: Renew, Country: Austria"}, {"color": "#3399FF", "id": "Micha\u0142 SZCZERBA", "label": "Micha\u0142 SZCZERBA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Micha\u0142 SZCZERBAParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#000000", "id": "P\u00e1l SZEKERES", "label": "P\u00e1l SZEKERES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "P\u00e1l SZEKERESParty: PFE, Country: Hungary"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Dario TAMBURRANO", "label": "Dario TAMBURRANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Dario TAMBURRANOParty: GUE/NGL, Country: Italy"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marco TARQUINIO", "label": "Marco TARQUINIO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marco TARQUINIOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Zolt\u00e1n TARR", "label": "Zolt\u00e1n TARR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Zolt\u00e1n TARRParty: EPP, Country: Hungary"}, {"color": "#FF9933", "id": "Claudiu-Richard T\u00c2RZIU", "label": "Claudiu-Richard T\u00c2RZIU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Claudiu-Richard T\u00c2RZIUParty: ECR, Country: Romania"}, {"color": "#FF3333", "id": "Carla TAVARES", "label": "Carla TAVARES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carla TAVARESParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#33CC33", "id": "Kai TEGETHOFF", "label": "Kai TEGETHOFF", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kai TEGETHOFFParty: G/EFA, Country: Germany"}, {"color": "#FF3333", "id": "Marta TEMIDO", "label": "Marta TEMIDO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marta TEMIDOParty: S\u0026D, Country: Portugal"}, {"color": "#3399FF", "id": "Ingeborg TER LAAK", "label": "Ingeborg TER LAAK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ingeborg TER LAAKParty: EPP, Country: Netherlands"}, {"color": "#000000", "id": "Pierre-Romain THIONNET", "label": "Pierre-Romain THIONNET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pierre-Romain THIONNETParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FF9933", "id": "Beatrice TIMGREN", "label": "Beatrice TIMGREN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Beatrice TIMGRENParty: ECR, Country: Sweden"}, {"color": "#000000", "id": "Rody TOLASSY", "label": "Rody TOLASSY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Rody TOLASSYParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#3399FF", "id": "Zala TOMA\u0160I\u010c", "label": "Zala TOMA\u0160I\u010c", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Zala TOMA\u0160I\u010cParty: EPP, Country: Slovenia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Romana TOMC", "label": "Romana TOMC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Romana TOMCParty: EPP, Country: Slovenia"}, {"color": "#FF3333", "id": "Raffaele TOPO", "label": "Raffaele TOPO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Raffaele TOPOParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#33CC33", "id": "Marie TOUSSAINT", "label": "Marie TOUSSAINT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marie TOUSSAINTParty: G/EFA, Country: France"}, {"color": "#FF66B2", "id": "Pasquale TRIDICO", "label": "Pasquale TRIDICO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pasquale TRIDICOParty: GUE/NGL, Country: Italy"}, {"color": "#6495ED", "id": "Milan UHR\u00cdK", "label": "Milan UHR\u00cdK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Milan UHR\u00cdKParty: ESN, Country: Slovakia"}, {"color": "#000000", "id": "Matthieu VALET", "label": "Matthieu VALET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Matthieu VALETParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Brigitte VAN DEN BERG", "label": "Brigitte VAN DEN BERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Brigitte VAN DEN BERGParty: Renew, Country: Netherlands"}, {"color": "#000000", "id": "Tom VANDENDRIESSCHE", "label": "Tom VANDENDRIESSCHE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tom VANDENDRIESSCHEParty: PFE, Country: Belgium"}, {"color": "#33CC33", "id": "Reinier VAN LANSCHOT", "label": "Reinier VAN LANSCHOT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Reinier VAN LANSCHOTParty: G/EFA, Country: Netherlands"}, {"color": "#3399FF", "id": "Jessika VAN LEEUWEN", "label": "Jessika VAN LEEUWEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jessika VAN LEEUWENParty: EPP, Country: Netherlands"}, {"color": "#000000", "id": "Alexandre VARAUT", "label": "Alexandre VARAUT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alexandre VARAUTParty: PFE, Country: France"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Vlad VASILE-VOICULESCU", "label": "Vlad VASILE-VOICULESCU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vlad VASILE-VOICULESCUParty: Renew, Country: Romania"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Marie-Pierre VEDRENNE", "label": "Marie-Pierre VEDRENNE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marie-Pierre VEDRENNEParty: Renew, Country: France"}, {"color": "#FF9933", "id": "Francesco VENTOLA", "label": "Francesco VENTOLA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Francesco VENTOLAParty: ECR, Country: Italy"}, {"color": "#000000", "id": "Annam\u00e1ria VICSEK", "label": "Annam\u00e1ria VICSEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Annam\u00e1ria VICSEKParty: PFE, Country: Hungary"}, {"color": "#33CC33", "id": "Catarina VIEIRA", "label": "Catarina VIEIRA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Catarina VIEIRAParty: G/EFA, Country: Netherlands"}, {"color": "#000000", "id": "Harald VILIMSKY", "label": "Harald VILIMSKY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Harald VILIMSKYParty: PFE, Country: Austria"}, {"color": "#808080", "id": "Michael VON DER SCHULENBURG", "label": "Michael VON DER SCHULENBURG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Michael VON DER SCHULENBURGParty: NA, Country: Germany"}, {"color": "#FF9933", "id": "Alexandr VONDRA", "label": "Alexandr VONDRA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alexandr VONDRAParty: ECR, Country: Czechia"}, {"color": "#FF9933", "id": "Veronika VRECIONOV\u00c1", "label": "Veronika VRECIONOV\u00c1", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Veronika VRECIONOV\u00c1Party: ECR, Country: Czechia"}, {"color": "#3399FF", "id": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "label": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARAParty: EPP, Country: Spain"}, {"color": "#33CC33", "id": "Thomas WAITZ", "label": "Thomas WAITZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thomas WAITZParty: G/EFA, Country: Austria"}, {"color": "#808080", "id": "Jan-Peter WARNKE", "label": "Jan-Peter WARNKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jan-Peter WARNKEParty: NA, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Micha\u0142 WAWRYKIEWICZ", "label": "Micha\u0142 WAWRYKIEWICZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Micha\u0142 WAWRYKIEWICZParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Marta WCIS\u0141O", "label": "Marta WCIS\u0141O", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marta WCIS\u0141OParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#3399FF", "id": "Manfred WEBER", "label": "Manfred WEBER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Manfred WEBERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#3399FF", "id": "Andrea WECHSLER", "label": "Andrea WECHSLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andrea WECHSLERParty: EPP, Country: Germany"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Michal WIEZIK", "label": "Michal WIEZIK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Michal WIEZIKParty: Renew, Country: Slovakia"}, {"color": "#FFDD44", "id": "Lucia YAR", "label": "Lucia YAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lucia YARParty: Renew, Country: Slovakia"}, {"color": "#FF3333", "id": "Alessandro ZAN", "label": "Alessandro ZAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alessandro ZANParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Bogdan Andrzej ZDROJEWSKI", "label": "Bogdan Andrzej ZDROJEWSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bogdan Andrzej ZDROJEWSKIParty: EPP, Country: Poland"}, {"color": "#000000", "id": "Auke ZIJLSTRA", "label": "Auke ZIJLSTRA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Auke ZIJLSTRAParty: PFE, Country: Netherlands"}, {"color": "#FF3333", "id": "Nicola ZINGARETTI", "label": "Nicola ZINGARETTI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nicola ZINGARETTIParty: S\u0026D, Country: Italy"}, {"color": "#3399FF", "id": "Milan ZVER", "label": "Milan ZVER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Milan ZVERParty: EPP, Country: Slovenia"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "Adam JARUBAS", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Agnes JONGERIUS", "to": "Marloes BOUMAN"}, {"from": "Agnes JONGERIUS", "to": "Roy BREEDERVELD"}, {"from": "Agnes JONGERIUS", "to": "IDS WILLEM FREDERIK BROUWER"}, {"from": "Agnes JONGERIUS", "to": "Emma Linde GROENENDIJK"}, {"from": "Agnes JONGERIUS", "to": "Richard Jan Leonard HEIJNEN"}, {"from": "Agnes JONGERIUS", "to": "Yourik Axel MALET"}, {"from": "Agnes JONGERIUS", "to": "Elmar Lasse SMID"}, {"from": "Agn\u00e8s EVREN", "to": "Benjamin DESCAMPS"}, {"from": "Agn\u00e8s EVREN", "to": "Krystyna POPOVA"}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Jasmine BARAHMAN"}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Andor DELI", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "Andor DELI", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "Andor DELI", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Andrea BOCSKOR", "to": "Agnes KARANDI"}, {"from": "Andrea BOCSKOR", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "Andrea BOCSKOR", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Jakob Flossmann"}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Susanna KNAB"}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "KATHARINA STEINWENDTNER"}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Sabrina WINTER"}, {"from": "Andrzej HALICKI", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Anna J\u00falia DON\u00c1TH", "to": "David KARDOS"}, {"from": "Arba KOKALARI", "to": "Elin Maria HANSSON"}, {"from": "Arba KOKALARI", "to": "Emilia Alexandra Elise JEPPSSON"}, {"from": "Arba KOKALARI", "to": "Per Erik STANGE"}, {"from": "Arnaud DANJEAN", "to": "Benjamin DESCAMPS"}, {"from": "Arnaud DANJEAN", "to": "Krystyna POPOVA"}, {"from": "Asger CHRISTENSEN", "to": "Ole Esben HAMMER"}, {"from": "Asger CHRISTENSEN", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Asger CHRISTENSEN", "to": "Mirella Nina HUSIC"}, {"from": "Asger CHRISTENSEN", "to": "Mie SKOVLUND"}, {"from": "Atidzhe ALIEVA-VELI", "to": "Antoaneta ASENOVA"}, {"from": "Attila ARA-KOV\u00c1CS", "to": "Aron BRUCK"}, {"from": "Attila ARA-KOV\u00c1CS", "to": "Peter Balint HEIL"}, {"from": "Attila ARA-KOV\u00c1CS", "to": "Alpar LIMP"}, {"from": "Aurore LALUCQ", "to": "Chloe BERTHON"}, {"from": "Axel VOSS", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Axel VOSS", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Axel VOSS", "to": "Hauke HOFFMANN"}, {"from": "Axel VOSS", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Bal\u00e1zs HIDV\u00c9GHI", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "Bal\u00e1zs HIDV\u00c9GHI", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "Bal\u00e1zs HIDV\u00c9GHI", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Bartosz AR\u0141UKOWICZ", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Myrthe Susanne Johanna Maria BOVENDEAARD"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Reinhard Cornelis DEN TOOM"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Linde HAVEN"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Vincent HURKENS"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Ilse Elisabeth Anne Maria PLOEGMAKERS"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Ruben Vincent ROBBESOM"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Jeroen STEEMAN"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Julia Sophie VERHEUL"}, {"from": "Beata KEMPA", "to": "Przemyslaw Stanislaw KILIAN"}, {"from": "Ben HABIB", "to": "Laura Jade HENDERSON"}, {"from": "Beno\u00eet BITEAU", "to": "David DRUI"}, {"from": "Beno\u00eet BITEAU", "to": "Monica KERKOVE-LEUSSINK"}, {"from": "Beno\u00eet BITEAU", "to": "Emmanuel KUJAWSKI"}, {"from": "Beno\u00eet BITEAU", "to": "Antoine Thomas NEUMANN"}, {"from": "Bernd LANGE", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Bernd LANGE", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Bernd LANGE", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Bernd LANGE", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Bernd LANGE", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Bettina VOLLATH", "to": "Jakob Flossmann"}, {"from": "Bettina VOLLATH", "to": "Susanna KNAB"}, {"from": "Bettina VOLLATH", "to": "KATHARINA STEINWENDTNER"}, {"from": "Bettina VOLLATH", "to": "Sabrina WINTER"}, {"from": "Birgit SIPPEL", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Birgit SIPPEL", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Birgit SIPPEL", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Birgit SIPPEL", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Birgit SIPPEL", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Bogdan RZO\u0143CA", "to": "Dawid NAHAJOWSKI"}, {"from": "Bogus\u0142aw LIBERADZKI", "to": "Piotr Waldemar BOROWIEC"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Jasmine BARAHMAN"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Davide ZOGGIA"}, {"from": "Carlo FIDANZA", "to": "Massimo TAMBLE"}, {"from": "Carlos ZORRINHO", "to": "Luis Filipe CATITA REGO"}, {"from": "Caroline NAGTEGAAL", "to": "Alexander Johannes KOLKS"}, {"from": "Caroline ROOSE", "to": "David DRUI"}, {"from": "Caroline ROOSE", "to": "Emmanuel KUJAWSKI"}, {"from": "Caroline ROOSE", "to": "Antoine Thomas NEUMANN"}, {"from": "Caterina CHINNICI", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Caterina CHINNICI", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Caterina CHINNICI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Caterina CHINNICI", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Catherine CHABAUD", "to": "Agathe Melodie BOCQUET"}, {"from": "Catherine CHABAUD", "to": "Antoine Lucien Desire GUERY"}, {"from": "Catherine CHABAUD", "to": "Bertrand L\u0027HUILLIER"}, {"from": "Catherine ROWETT", "to": "Peter UNDERWOOD"}, {"from": "Catherine ROWETT", "to": "Sadek Islam ZITOUT"}, {"from": "Charlie WEIMERS", "to": "Richard Matts Bruno BYFAELT"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Martin ANDERSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Mikkel Mejling ANDERSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Nina Moeger BENGTSSON"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Ann Braarup CUYKENS"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Pia Schodt JOHANSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Hans OEBING-THOMSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Jacob Soegaard THERKELSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Evelien WESTERT"}, {"from": "Christian DOLESCHAL", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Christian DOLESCHAL", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Christian DOLESCHAL", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Christian EHLER", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Christian EHLER", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Christian EHLER", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Christine ANDERSON", "to": "Dirk FRIEDRICH"}, {"from": "Christine ANDERSON", "to": "Tomasz Mariusz FROELICH"}, {"from": "Christine SCHNEIDER", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Christine SCHNEIDER", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Christine SCHNEIDER", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Christophe GRUDLER", "to": "Agathe Melodie BOCQUET"}, {"from": "Christophe GRUDLER", "to": "Bertrand Herve Jean-Marc L\u0027HUILLIER"}, {"from": "Chrysoula ZACHAROPOULOU", "to": "Agathe BOCQUET"}, {"from": "Chrysoula ZACHAROPOULOU", "to": "Antoine Lucien Desire GUERY"}, {"from": "Chrysoula ZACHAROPOULOU", "to": "Bertrand Herve Jean-Marc L\u0027HUILLIER"}, {"from": "Chrysoula ZACHAROPOULOU", "to": "Pierre Julien LE TEXIER"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Clara AGUILERA", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Cornelia ERNST", "to": "Andr\u00e9 SEUBERT"}, {"from": "Cornelia ERNST", "to": "Alfiaz VAIYA"}, {"from": "Cristian GHINEA", "to": "Dorin Dan LAZEA"}, {"from": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "to": "Adriana-Roxana ANDRONIC"}, {"from": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "to": "Elisabeta-Ana COVACI"}, {"from": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Csaba MOLN\u00c1R", "to": "Peter Balint HEIL"}, {"from": "Csaba MOLN\u00c1R", "to": "Alpar LIMP"}, {"from": "Damien CAR\u00caME", "to": "David DRUI"}, {"from": "Damien CAR\u00caME", "to": "Monica KERKOVE-LEUSSINK"}, {"from": "Damien CAR\u00caME", "to": "Emmanuel KUJAWSKI"}, {"from": "Damien CAR\u00caME", "to": "Antoine Thomas NEUMANN"}, {"from": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Daniel BUDA", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Daniel CASPARY", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Daniel CASPARY", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Daniel CASPARY", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Daniel FREUND", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Daniel FREUND", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Daniela RONDINELLI", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Daniela RONDINELLI", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Daniela RONDINELLI", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Daniela RONDINELLI", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Daniela RONDINELLI", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Daniela RONDINELLI", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Daniela RONDINELLI", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Daniela RONDINELLI", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "David LEGA", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "David Maria SASSOLI", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "David Maria SASSOLI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "David McALLISTER", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "David McALLISTER", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "David McALLISTER", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Delara BURKHARDT", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Delara BURKHARDT", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Delara BURKHARDT", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Delara BURKHARDT", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Delara BURKHARDT", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Dennis RADTKE", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Dennis RADTKE", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Dennis RADTKE", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Dietmar K\u00d6STER", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Dietmar K\u00d6STER", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Dietmar K\u00d6STER", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Dietmar K\u00d6STER", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Dietmar K\u00d6STER", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Edina T\u00d3TH", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "Edina T\u00d3TH", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "Edina T\u00d3TH", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Elena YONCHEVA", "to": "Stanislav Georgiev KOTSILKOV"}, {"from": "Eleonora EVI", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Eleonora EVI", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Eleonora EVI", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Eleonora EVI", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Eleonora EVI", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Eleonora EVI", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Eleonora EVI", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Eleonora EVI", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKA", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Engin EROGLU", "to": "Adam MOUCHTAR"}, {"from": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "to": "Agnes KARANDI"}, {"from": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Eric ANDRIEU", "to": "Chloe BERTHON"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Sigrid Kristine BOE GANNEBY"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Emma Kristina BRUNBERG"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Staffan DAHL"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Ulrika Anna Katarina EMANUELSSON"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Elisabeth GEHRKE"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Tobias Albin GHERSETTI FABIANSSON"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Lars HAGBERG"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Eva-Lena KAPANEN"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Anders Albin Nordin"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Anna Maja NYGREN"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Mats Andreas PERSSON"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Khaled SAIBI"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Petra Birgitta SODERQVIST"}, {"from": "Erik BERGKVIST", "to": "Helena STRANDBERG-LUTHI"}, {"from": "Erik MARQUARDT", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Erik MARQUARDT", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Ernest URTASUN", "to": "Eliseo RODRIGUEZ MARZO"}, {"from": "Eugen TOMAC", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Evelyn REGNER", "to": "Jakob Flossmann"}, {"from": "Evelyn REGNER", "to": "Susanna KNAB"}, {"from": "Evelyn REGNER", "to": "KATHARINA STEINWENDTNER"}, {"from": "Evelyn REGNER", "to": "Sabrina WINTER"}, {"from": "Evelyne GEBHARDT", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Evelyne GEBHARDT", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Evelyne GEBHARDT", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Evelyne GEBHARDT", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Evelyne GEBHARDT", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Ewa KOPACZ", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Fabienne KELLER", "to": "Agathe Melodie BOCQUET"}, {"from": "Fabienne KELLER", "to": "Antoine Lucien Desire GUERY"}, {"from": "Fabienne KELLER", "to": "Bertrand L\u0027HUILLIER"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Juliette Betty Stefane SANCHEZ"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Fabio Massimo CASTALDO", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Franc BOGOVI\u010c", "to": "Adam MOUCHTAR"}, {"from": "Franco ROBERTI", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Franco ROBERTI", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Franco ROBERTI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMY", "to": "Benjamin DESCAMPS"}, {"from": "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMY", "to": "Krystyna POPOVA"}, {"from": "Gheorghe FALC\u0102", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Giuliano PISAPIA", "to": "Jasmine BARAHMAN"}, {"from": "Giuliano PISAPIA", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Giuliano PISAPIA", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Giuliano PISAPIA", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Giuseppe FERRANDINO", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Giuseppe FERRANDINO", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Giuseppe FERRANDINO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "G\u00fcnther SIDL", "to": "Jakob Flossmann"}, {"from": "G\u00fcnther SIDL", "to": "Susanna KNAB"}, {"from": "G\u00fcnther SIDL", "to": "KATHARINA STEINWENDTNER"}, {"from": "G\u00fcnther SIDL", "to": "Sabrina WINTER"}, {"from": "Hannah NEUMANN", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Hannah NEUMANN", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Hannes HEIDE", "to": "Jakob Flossmann"}, {"from": "Hannes HEIDE", "to": "Susanna KNAB"}, {"from": "Hannes HEIDE", "to": "KATHARINA STEINWENDTNER"}, {"from": "Hannes HEIDE", "to": "Sabrina WINTER"}, {"from": "Helmut SCHOLZ", "to": "Andr\u00e9 SEUBERT"}, {"from": "Henrike HAHN", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Henrike HAHN", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Maria Paloma ADRADOS COART"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Juan BAYOD RODRIGO"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Jose CADENAS RABAIXET"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Alonso DE MENDOZA ASENSI"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Manuel FRAGA PEDROCHE"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Jaime HERNANDEZ ZUNIGA"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "CARLES ISERTE JOVE"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Pedro Raul NARRO SANCHEZ"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Andres PORTA MONEDERO"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Maria De Los Desamparados SALAMERO GONZALEZ"}, {"from": "Hilde VAUTMANS", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Hilde VAUTMANS", "to": "Alfiaz VAIYA"}, {"from": "Ignazio CORRAO", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Ignazio CORRAO", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Ignazio CORRAO", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Ignazio CORRAO", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Ignazio CORRAO", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Ignazio CORRAO", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Ignazio CORRAO", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Ignazio CORRAO", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Ilhan KYUCHYUK", "to": "Antoaneta ASENOVA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Inma RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Ioan-Rare\u015f BOGDAN", "to": "Elisabeta-Ana COVACI"}, {"from": "Ioan-Rare\u015f BOGDAN", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Irene TINAGLI", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Irene TINAGLI", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Irene TINAGLI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Isabel SANTOS", "to": "Luis Filipe CATITA REGO"}, {"from": "Isabella ADINOLFI", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Isabella ADINOLFI", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Isabella ADINOLFI", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Isabella ADINOLFI", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Isabella ADINOLFI", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Isabella ADINOLFI", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Isabella ADINOLFI", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Isabella ADINOLFI", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Ismail ERTUG", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Ismail ERTUG", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Ismail ERTUG", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Ismail ERTUG", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Ismail ERTUG", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Iuliu WINKLER", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Ivan DAVID", "to": "Natalia GRECOVA"}, {"from": "Ivan DAVID", "to": "Dusan MARINEC"}, {"from": "Ivo HRISTOV", "to": "Stanislav Georgiev KOTSILKOV"}, {"from": "James Alexander GLANCY", "to": "Liam PORTER"}, {"from": "Jan HUITEMA", "to": "Alexander Johannes KOLKS"}, {"from": "Jan OLBRYCHT", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Janina OCHOJSKA", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Janusz LEWANDOWSKI", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Jaros\u0142aw DUDA", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Jaros\u0142aw KALINOWSKI", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Jens GEIER", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Jens GEIER", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Jens GEIER", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Jens GEIER", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Jens GEIER", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Jens GIESEKE", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Jens GIESEKE", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Jens GIESEKE", "to": "Hauke HOFFMANN"}, {"from": "Jens GIESEKE", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Jeroen LENAERS", "to": "Jimmy Anna Hubertus BASTINGS"}, {"from": "Jeroen LENAERS", "to": "Christinus Gradus BERENDSEN"}, {"from": "Jerzy BUZEK", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Jessica POLFJ\u00c4RD", "to": "Elin Maria HANSSON"}, {"from": "Jessica POLFJ\u00c4RD", "to": "Emilia Alexandra Elise JEPPSSON"}, {"from": "Jessica POLFJ\u00c4RD", "to": "Per Erik STANGE"}, {"from": "Ji\u0159\u00ed POSP\u00cd\u0160IL", "to": "Jan TLAMYCHA"}, {"from": "Jonathan BULLOCK", "to": "Daniel PADDOCK"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Izaskun BERNAL CERDEIRA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Antonios KOSSYVAKIS"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Jos\u00e9 Manuel FERNANDES", "to": "Pedro Miguel ESTEVES"}, {"from": "Judith BUNTING", "to": "Briohny Jade WILLIAMS"}, {"from": "Jutta PAULUS", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Jutta PAULUS", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Sigrid Kristine BOE GANNEBY"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Emma Kristina BRUNBERG"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Staffan DAHL"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Ulrika Anna Katarina EMANUELSSON"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Elisabeth GEHRKE"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Tobias Albin GHERSETTI FABIANSSON"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Lars HAGBERG"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Eva-Lena KAPANEN"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Anders Albin Nordin"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Anna Maja NYGREN"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Mats Andreas PERSSON"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Khaled SAIBI"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Petra Birgitta SODERQVIST"}, {"from": "Jytte GUTELAND", "to": "Helena STRANDBERG LUTHI"}, {"from": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "J\u00f6rgen WARBORN", "to": "Elin Maria HANSSON"}, {"from": "J\u00f6rgen WARBORN", "to": "Emilia Alexandra Elise JEPPSSON"}, {"from": "J\u00f6rgen WARBORN", "to": "Per Erik STANGE"}, {"from": "Karen MELCHIOR", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Karima DELLI", "to": "David DRUI"}, {"from": "Karima DELLI", "to": "Emmanuel KUJAWSKI"}, {"from": "Karima DELLI", "to": "Antoine Thomas NEUMANN"}, {"from": "Karoline EDTSTADLER", "to": "Thomas Benedikt THALER"}, {"from": "Katalin CSEH", "to": "David KARDOS"}, {"from": "Kati PIRI", "to": "Marloes BOUMAN"}, {"from": "Kati PIRI", "to": "Roy BREEDERVELD"}, {"from": "Kati PIRI", "to": "IDS WILLEM FREDERIK BROUWER"}, {"from": "Kati PIRI", "to": "Emma Linde GROENENDIJK"}, {"from": "Kati PIRI", "to": "Richard Jan Leonard HEIJNEN"}, {"from": "Kati PIRI", "to": "Yourik Axel MALET"}, {"from": "Kati PIRI", "to": "Elmar Lasse SMID"}, {"from": "Katrin LANGENSIEPEN", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Katrin LANGENSIEPEN", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Kinga G\u00c1L", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "Kinga G\u00c1L", "to": "Agnes KARANDI"}, {"from": "Kinga G\u00c1L", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "Kinga G\u00c1L", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Nille AABY"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Mikkel Bang Andersen"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Anton Svane OLESEN"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Hedvig Elisabeth SVEISTRUP"}, {"from": "Kl\u00e1ra DOBREV", "to": "Peter Balint HEIL"}, {"from": "Kl\u00e1ra DOBREV", "to": "Alpar LIMP"}, {"from": "Krzysztof HETMAN", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Lance FORMAN", "to": "Liam PORTER"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Marloes BOUMAN"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Roy BREEDERVELD"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "IDS WILLEM FREDERIK BROUWER"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Emma Linde GROENENDIJK"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Richard Jan Leonard HEIJNEN"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Yourik Axel MALET"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Elmar Lasse SMID"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Laura FERRARA", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Laurence FARRENG", "to": "Agathe Melodie BOCQUET"}, {"from": "Laurence FARRENG", "to": "Antoine Lucien Desire GUERY"}, {"from": "Laurence FARRENG", "to": "Bertrand L\u0027HUILLIER"}, {"from": "Laurence FARRENG", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Lena D\u00dcPONT", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Lena D\u00dcPONT", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Lena D\u00dcPONT", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Leszek MILLER", "to": "Piotr Waldemar BOROWIEC"}, {"from": "Liesje SCHREINEMACHER", "to": "Alexander Johannes KOLKS"}, {"from": "Lor\u00e1nt VINCZE", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Lud\u011bk NIEDERMAYER", "to": "Jan TLAMYCHA"}, {"from": "Luisa PORRITT", "to": "Briohny Jade WILLIAMS"}, {"from": "Lukas MANDL", "to": "Thomas Benedikt THALER"}, {"from": "L\u00eddia PEREIRA", "to": "Pedro Miguel ESTEVES"}, {"from": "L\u00eddia PEREIRA", "to": "Fernando Antonio RODRIGUES VAZ DAS NEVES"}, {"from": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Magdalena ADAMOWICZ", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Malik AZMANI", "to": "Alexander Johannes KOLKS"}, {"from": "Malin BJ\u00d6RK", "to": "Juliette Betty Stefane SANCHEZ"}, {"from": "Manolis KEFALOGIANNIS", "to": "Sotiria KONSTANTOPOULOU"}, {"from": "Manuel PIZARRO", "to": "Luis Filipe CATITA REGO"}, {"from": "Marcel KOLAJA", "to": "Eszter Bako"}, {"from": "Marcel KOLAJA", "to": "Julien BENCZE"}, {"from": "Marcel KOLAJA", "to": "Aimilia GIVROPOULOU"}, {"from": "Marcel KOLAJA", "to": "Petra HOVORKOVA"}, {"from": "Marco ZULLO", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Marco ZULLO", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Marco ZULLO", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Marco ZULLO", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Marco ZULLO", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Marco ZULLO", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Marco ZULLO", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Marco ZULLO", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Marek BELKA", "to": "Piotr Waldemar BOROWIEC"}, {"from": "Marek Pawe\u0142 BALT", "to": "Piotr Waldemar BOROWIEC"}, {"from": "Margarida MARQUES", "to": "Luis Filipe CATITA REGO"}, {"from": "Margrete AUKEN", "to": "Nille AABY"}, {"from": "Margrete AUKEN", "to": "Mikkel Bang Andersen"}, {"from": "Margrete AUKEN", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Margrete AUKEN", "to": "Anton Svane OLESEN"}, {"from": "Margrete AUKEN", "to": "Hedvig Elisabeth SVEISTRUP"}, {"from": "Maria Da Gra\u00e7a CARVALHO", "to": "Pedro Miguel ESTEVES"}, {"from": "Maria NOICHL", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Maria NOICHL", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Maria NOICHL", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Maria NOICHL", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Maria NOICHL", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Marian-Jean MARINESCU", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Martin ANDERSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Mikkel Mejling ANDERSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Nina Moeger BENGTSSON"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Ann Braarup CUYKENS"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Pia Schodt JOHANSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Hans OEBING-THOMSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Jacob Soegaard THERKELSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Evelien WESTERT"}, {"from": "Marion WALSMANN", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Marion WALSMANN", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Marion WALSMANN", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Markus FERBER", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Markus FERBER", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Markus FERBER", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Markus PIEPER", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Markus PIEPER", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Markus PIEPER", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Mark\u00e9ta GREGOROV\u00c1", "to": "Eszter Bako"}, {"from": "Mark\u00e9ta GREGOROV\u00c1", "to": "Julien BENCZE"}, {"from": "Mark\u00e9ta GREGOROV\u00c1", "to": "Aimilia GIVROPOULOU"}, {"from": "Mark\u00e9ta GREGOROV\u00c1", "to": "Petra HOVORKOVA"}, {"from": "Marlene MORTLER", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Marlene MORTLER", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Marlene MORTLER", "to": "Andreas SCHNEIDER"}, {"from": "Marlene MORTLER", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Martin Edward DAUBNEY", "to": "Laura Jade HENDERSON"}, {"from": "Martin Edward DAUBNEY", "to": "James HOLLAND"}, {"from": "Martin H\u00c4USLING", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Martin H\u00c4USLING", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Martina DLABAJOV\u00c1", "to": "Michal KOVARIK"}, {"from": "Martina MICHELS", "to": "Andr\u00e9 SEUBERT"}, {"from": "Massimiliano SMERIGLIO", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Massimiliano SMERIGLIO", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Massimiliano SMERIGLIO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Michael BLOSS", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Michael BLOSS", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Michael GAHLER", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Michael GAHLER", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Michael GAHLER", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Michael HEAVER", "to": "James HOLLAND"}, {"from": "Michaela \u0160OJDROV\u00c1", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Michaela \u0160OJDROV\u00c1", "to": "Jan TLAMYCHA"}, {"from": "Mich\u00e8le RIVASI", "to": "Lea Jeanne DAS NEVES BICHO"}, {"from": "Mich\u00e8le RIVASI", "to": "David DRUI"}, {"from": "Mich\u00e8le RIVASI", "to": "Patricia GUEGUEN"}, {"from": "Mich\u00e8le RIVASI", "to": "Emmanuel KUJAWSKI"}, {"from": "Mich\u00e8le RIVASI", "to": "Antoine Thomas NEUMANN"}, {"from": "Mikul\u00e1\u0161 PEKSA", "to": "Eszter Bako"}, {"from": "Mikul\u00e1\u0161 PEKSA", "to": "Julien BENCZE"}, {"from": "Mikul\u00e1\u0161 PEKSA", "to": "Aimilia GIVROPOULOU"}, {"from": "Mikul\u00e1\u0161 PEKSA", "to": "Petra HOVORKOVA"}, {"from": "Mircea-Gheorghe HAVA", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Monika BE\u0147OV\u00c1", "to": "Michal MOJTO"}, {"from": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "to": "Christoffer Miguel FRENDESEN"}, {"from": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "to": "Ole Esben HAMMER"}, {"from": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "to": "Mirella Nina HUSIC"}, {"from": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "to": "Mie SKOVLUND"}, {"from": "Morten PETERSEN", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Mounir SATOURI", "to": "Myriam Lakri BOUDJEROUDI"}, {"from": "Mounir SATOURI", "to": "David DRUI"}, {"from": "Mounir SATOURI", "to": "Emmanuel KUJAWSKI"}, {"from": "Mounir SATOURI", "to": "Antoine Thomas NEUMANN"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "M\u00f3nica Silvana GONZ\u00c1LEZ", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Nathalie COLIN-OESTERL\u00c9", "to": "Benjamin DESCAMPS"}, {"from": "Nathalie COLIN-OESTERL\u00c9", "to": "Krystyna POPOVA"}, {"from": "Nathalie LOISEAU", "to": "Agathe Melodie BOCQUET"}, {"from": "Nathalie LOISEAU", "to": "Antoine Lucien Desire GUERY"}, {"from": "Nathalie LOISEAU", "to": "Bertrand L\u0027HUILLIER"}, {"from": "Nathan GILL", "to": "Liam PORTER"}, {"from": "Niclas HERBST", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Niclas HERBST", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Niclas HERBST", "to": "Hauke HOFFMANN"}, {"from": "Niclas HERBST", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Nicola PROCACCINI", "to": "Massimo TAMBLE"}, {"from": "Nicolae \u015eTEF\u0102NU\u021a\u0102", "to": "Dorin Dan LAZEA"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Martin ANDERSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Mikkel Mejling ANDERSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Nina Moeger BENGTSSON"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Ann Braarup CUYKENS"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Pia Schodt JOHANSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Hans OEBING-THOMSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Jacob Soegaard THERKELSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Evelien WESTERT"}, {"from": "Nikos ANDROULAKIS", "to": "Beatrice GAKI"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Hauke HOFFMANN"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Andreas SCHNEIDER"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Norbert NEUSER", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Norbert NEUSER", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Norbert NEUSER", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Norbert NEUSER", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Norbert NEUSER", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Pascal CANFIN", "to": "Agathe Melodie BOCQUET"}, {"from": "Pascal CANFIN", "to": "Antoine Lucien Desire GUERY"}, {"from": "Pascal CANFIN", "to": "Bertrand L\u0027HUILLIER"}, {"from": "Patrick BREYER", "to": "Eszter Bako"}, {"from": "Patrick BREYER", "to": "Julien BENCZE"}, {"from": "Patrick BREYER", "to": "Aimilia GIVROPOULOU"}, {"from": "Patrick BREYER", "to": "Petra HOVORKOVA"}, {"from": "Patrizia TOIA", "to": "Jasmine BARAHMAN"}, {"from": "Patrizia TOIA", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Patrizia TOIA", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Patrizia TOIA", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Patryk JAKI", "to": "Przemyslaw Stanislaw KILIAN"}, {"from": "Paul TANG", "to": "Marloes BOUMAN"}, {"from": "Paul TANG", "to": "Roy BREEDERVELD"}, {"from": "Paul TANG", "to": "IDS WILLEM FREDERIK BROUWER"}, {"from": "Paul TANG", "to": "Emma Linde GROENENDIJK"}, {"from": "Paul TANG", "to": "Richard Jan Leonard HEIJNEN"}, {"from": "Paul TANG", "to": "Yourik Axel MALET"}, {"from": "Paul TANG", "to": "Elmar Lasse SMID"}, {"from": "Paulo RANGEL", "to": "Pedro Miguel ESTEVES"}, {"from": "Petar VITANOV", "to": "Stanislav Georgiev KOTSILKOV"}, {"from": "Peter JAHR", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Peter JAHR", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Peter JAHR", "to": "Hauke HOFFMANN"}, {"from": "Peter JAHR", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Peter LIESE", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Peter LIESE", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Peter LIESE", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Peter POLL\u00c1K", "to": "Alfiaz VAIYA"}, {"from": "Phil BENNION", "to": "Briohny Jade WILLIAMS"}, {"from": "Pierfrancesco MAJORINO", "to": "Jasmine BARAHMAN"}, {"from": "Pierfrancesco MAJORINO", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Pierfrancesco MAJORINO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Piernicola PEDICINI", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Piernicola PEDICINI", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Piernicola PEDICINI", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Piernicola PEDICINI", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Piernicola PEDICINI", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Piernicola PEDICINI", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Piernicola PEDICINI", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Piernicola PEDICINI", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Pina PICIERNO", "to": "Jasmine BARAHMAN"}, {"from": "Pina PICIERNO", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Pina PICIERNO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Rados\u0142aw SIKORSKI", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Rainer WIELAND", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Rainer WIELAND", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Rainer WIELAND", "to": "Hauke HOFFMANN"}, {"from": "Rainer WIELAND", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Ralf SEEKATZ", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Ralf SEEKATZ", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Ralf SEEKATZ", "to": "Lukas Frederik HOLLNAGEL"}, {"from": "Ralf SEEKATZ", "to": "Maxime Alexandre Julien OBE"}, {"from": "Rasa JUKNEVI\u010cIEN\u0116", "to": "Mante Margarita MESKELEVICIUTE"}, {"from": "Rasa JUKNEVI\u010cIEN\u0116", "to": "Giedre SVETIKAITE"}, {"from": "Rob ROOKEN", "to": "Michiel Pieter HOOGEVEEN"}, {"from": "Rob ROOKEN", "to": "MELINA VAN DER VELDEN"}, {"from": "Robert ROOS", "to": "Michiel Pieter HOOGEVEEN"}, {"from": "Robert ROOS", "to": "Andrew John LAUGHLAND"}, {"from": "Robert ROOS", "to": "Melina VAN DER VELDEN"}, {"from": "Roberto GUALTIERI", "to": "Jasmine BARAHMAN"}, {"from": "Roberto GUALTIERI", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Roberto GUALTIERI", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Roberto GUALTIERI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Romeo FRANZ", "to": "Cataldo Caruso"}, {"from": "Romeo FRANZ", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Romeo FRANZ", "to": "Alfiaz VAIYA"}, {"from": "Rosa D\u0027AMATO", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Rosa D\u0027AMATO", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Rosa D\u0027AMATO", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Rosa D\u0027AMATO", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Rosa D\u0027AMATO", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Rosa D\u0027AMATO", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Rosa D\u0027AMATO", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Rosa D\u0027AMATO", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Ryszard CZARNECKI", "to": "Dawid NAHAJOWSKI"}, {"from": "Sabine VERHEYEN", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Sabine VERHEYEN", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Sabine VERHEYEN", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Sabrina PIGNEDOLI", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Sabrina PIGNEDOLI", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Sabrina PIGNEDOLI", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Sabrina PIGNEDOLI", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Sabrina PIGNEDOLI", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Sabrina PIGNEDOLI", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Sabrina PIGNEDOLI", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Sabrina PIGNEDOLI", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Samira RAFAELA", "to": "Stefan DE KONING"}, {"from": "Samira RAFAELA", "to": "Johanna Alida STALENHOEF"}, {"from": "Samira RAFAELA", "to": "Vincent STUER"}, {"from": "Samira RAFAELA", "to": "Alfiaz VAIYA"}, {"from": "Saskia BRICMONT", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Sergei STANISHEV", "to": "Stanislav Georgiev KOTSILKOV"}, {"from": "Sergey LAGODINSKY", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Sergey LAGODINSKY", "to": "Daniela ORTLAUF"}, {"from": "Shaffaq MOHAMMED", "to": "Briohny Jade WILLIAMS"}, {"from": "Siegfried MURE\u015eAN", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Simona BONAF\u00c8", "to": "Roberto CUILLO"}, {"from": "Simona BONAF\u00c8", "to": "Silvia DRAGONI"}, {"from": "Simona BONAF\u00c8", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Sirpa PIETIK\u00c4INEN", "to": "Juliette Betty Stefane SANCHEZ"}, {"from": "Stanislav POL\u010c\u00c1K", "to": "Jan TLAMYCHA"}, {"from": "Stelios KYMPOUROPOULOS", "to": "Sotiria KONSTANTOPOULOU"}, {"from": "St\u00e9phanie YON-COURTIN", "to": "Agathe Melodie BOCQUET"}, {"from": "St\u00e9phanie YON-COURTIN", "to": "Antoine Lucien Desire GUERY"}, {"from": "St\u00e9phanie YON-COURTIN", "to": "Bertrand L\u0027HUILLIER"}, {"from": "Sven SCHULZE", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Sven SCHULZE", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Sven SCHULZE", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Sven SIMON", "to": "Anna Lena BERGMANN"}, {"from": "Sven SIMON", "to": "Jana DABBELT"}, {"from": "Sven SIMON", "to": "Selma TOPORAN"}, {"from": "Sylvie BRUNET", "to": "Agathe Melodie BOCQUET"}, {"from": "Sylvie BRUNET", "to": "Bertrand Herve Jean-Marc L\u0027HUILLIER"}, {"from": "S\u00f8ren GADE", "to": "Ole Esben HAMMER"}, {"from": "S\u00f8ren GADE", "to": "Henrik Werner HANSEN"}, {"from": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "to": "Emese CSOERSZ"}, {"from": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "to": "Petra PAULIK"}, {"from": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Tanja FAJON", "to": "Juliette Betty Stefane SANCHEZ"}, {"from": "Tiemo W\u00d6LKEN", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Tiemo W\u00d6LKEN", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Tiemo W\u00d6LKEN", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Tiemo W\u00d6LKEN", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Tiemo W\u00d6LKEN", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Tiziana BEGHIN", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Tiziana BEGHIN", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Tiziana BEGHIN", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Tiziana BEGHIN", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Tiziana BEGHIN", "to": "Andrea POLLANO"}, {"from": "Tiziana BEGHIN", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Tiziana BEGHIN", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Tiziana BEGHIN", "to": "Luciano ZAAMI"}, {"from": "Tom BERENDSEN", "to": "Jimmy Anna Hubertus BASTINGS"}, {"from": "Tom BERENDSEN", "to": "Christinus Gradus BERENDSEN"}, {"from": "Tomas TOB\u00c9", "to": "Elin Maria HANSSON"}, {"from": "Tomas TOB\u00c9", "to": "Emilia Alexandra Elise JEPPSSON"}, {"from": "Tomas TOB\u00c9", "to": "Per Erik STANGE"}, {"from": "Tomasz FRANKOWSKI", "to": "Monika JAGIELLO"}, {"from": "Tom\u00e1\u0161 ZDECHOVSK\u00dd", "to": "Jan TLAMYCHA"}, {"from": "Traian B\u0102SESCU", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Tsvetelina PENKOVA", "to": "Stanislav Georgiev KOTSILKOV"}, {"from": "Vasile BLAGA", "to": "Razvan HOINARU"}, {"from": "Vera TAX", "to": "Roy BREEDERVELD"}, {"from": "Vera TAX", "to": "Frederieke JONGBLOED"}, {"from": "Virginie JORON", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Vlad-Marius BOTO\u015e", "to": "Dorin Dan LAZEA"}, {"from": "W\u0142odzimierz CIMOSZEWICZ", "to": "Piotr Waldemar BOROWIEC"}, {"from": "Yannick JADOT", "to": "David DRUI"}, {"from": "Yannick JADOT", "to": "Emmanuel KUJAWSKI"}, {"from": "Yannick JADOT", "to": "Antoine Thomas NEUMANN"}, {"from": "\u00c1lvaro AMARO", "to": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO"}, {"from": "\u00c1lvaro AMARO", "to": "Pedro Miguel ESTEVES"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Laura PASCUAL TRUJILLO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Izaskun BERNAL CERDEIRA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Antonios KOSSYVAKIS"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Joan SERRA MINGOT"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Celia RUIZ ALFONSEA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Alberto BONDESIO MARTINEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Casilda MALDONADO TIRADO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Alba Maria HUERTAS RUIZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Ana MARTINEZ SANJURJO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Carmen MAGDALENA VALLEJO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Nayra Maria PRADO MARRERO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Blanca SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Sergi PITARCH SANCHEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Silvia LORENZO PEREZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Roi VILLAR VAZQUEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Victor Patricio DONATE PAVON"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Aina ARROM MAYOL"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Diego FERNANDEZ CURESES"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Marta CASARES LARA"}, {"from": "Catherine GRISET", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Christophe CLERGEAU", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Diana RIBA I GINER", "to": "Oriol CASES VILA"}, {"from": "Diana RIBA I GINER", "to": "Benjamin FEYEN"}, {"from": "Diana RIBA I GINER", "to": "Maria Teresa VALLVERDU ALBORNA"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Manuel FRAGA PEDROCHE"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Francisco De Borja GIMENEZ LARRAZ"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Maria Yolanda PEREZ TOVAR"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Laura PASCUAL TRUJILLO"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Konstantinos KALAMANTIS"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Laura PASCUAL TRUJILLO"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO"}, {"from": "Georg MAYER", "to": "Gerald BERTL"}, {"from": "Georg MAYER", "to": "LUKAS STICKROTH"}, {"from": "Georg MAYER", "to": "Nadja Sophie FASSER"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "Erland PISON"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "Brieuc Paul A SUYS"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "Ralf Alexander VAN DEN HAUTE"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "Arn BERGHMANS"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "GILLES WILLY SEGERS"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "Monia ALBERTINI"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "Lode Maria C VEREECK"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "BERNARD JOSEPH CAMIEL DEPOURCQ"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "ROBIN GOUWY"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Izaskun BERNAL CERDEIRA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Judit CANAS FERNANDEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Trinidad NOGUERA GRACIA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Adrian REINA HURTADO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Antonios KOSSYVAKIS"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Joan SERRA MINGOT"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Alberto BONDESIO MARTINEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Casilda MALDONADO TIRADO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Alba Maria HUERTAS RUIZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Ana MARTINEZ SANJURJO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Carmen MAGDALENA VALLEJO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "MEL RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Nayra Maria PRADO MARRERO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Sergi PITARCH SANCHEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Silvia LORENZO PEREZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Roi VILLAR VAZQUEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Victor Patricio DONATE PAVON"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "SILVIA LORENZO PEREZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESES"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Celia RUIZ ALFONSEA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Marta CASARES LARA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Blanca SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "MARTA CASARES LARA"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Laura PASCUAL TRUJILLO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Theophile Jean Marie JOURDAIN DE MUIZON"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Izaskun BERNAL CERDEIRA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Antonios KOSSYVAKIS"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Alberto BONDESIO MARTINEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Celia RUIZ ALFONSEA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Casilda MALDONADO TIRADO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Alba Maria HUERTAS RUIZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Ana MARTINEZ SANJURJO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Carmen MAGDALENA VALLEJO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "MEL RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Nayra Maria PRADO MARRERO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Sergi PITARCH SANCHEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "SILVIA LORENZO PEREZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Roi VILLAR VAZQUEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Victor Patricio DONATE PAVON"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESES"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Marta CASARES LARA"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Maria Paloma ADRADOS COART"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Alonso DE MENDOZA ASENSI CARLES ISERTE JOVE"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Andres PORTA MONEDERO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Maria De Los Desamparados SALAMERO GONZALEZ"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Manuel FRAGA PEDROCHE"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "CARLES ISERTE JOVE"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Pedro Raul NARRO SANCHEZ"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Jaime HERNANDEZ ZUNIGA"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Jose CADENAS RABAIXET"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Juan BAYOD RODRIGO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Eduardo DESCARTIN DEHESA"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Beatriz SANCHEZ MERINO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOS"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Maria del Rocio OYA NAVARRO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "CARLOS CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Borja CUESTA BIOSCA"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Gaspar MAYOR TONDA"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Maria CHECA SESMERO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Alvaro PAVON ROMERO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Izaskun BERNAL CERDEIRA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Antonios KOSSYVAKIS"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Alberto BONDESIO MARTINEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Celia RUIZ ALFONSEA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Casilda MALDONADO TIRADO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Alba Maria HUERTAS RUIZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Ana MARTINEZ SANJURJO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Carmen MAGDALENA VALLEJO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "MEL RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Nayra Maria PRADO MARRERO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Sergi PITARCH SANCHEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "SILVIA LORENZO PEREZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Roi VILLAR VAZQUEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESES"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Victor Patricio DONATE PAVON"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Carmen CELAYA MARTIN"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Marta CASARES LARA"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Laura PASCUAL TRUJILLO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Ruben Vincent ROBBESOM"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Reinhard Cornelis DEN TOOM"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Linde HAVEN"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Vincent HURKENS"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Ilse Elisabeth Anne Maria PLOEGMAKERS"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Jeroen STEEMAN"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Julia Sophie VERHEUL"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Myrthe Susanne Johanna Maria BOVENDEAARD"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Wout VAN CAIMERE"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Lowie Zeno KOK"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Meike Maria Euphemia VEDDER"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Simona Wilhelmina Ida DE HEER"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "LISA FARAI DE SMET"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Bram Pieter VAN DEN GROENENDAAL"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "MARGRIETHA JOHANNA KRIJGER"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "JOB MOLENAAR"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Marieke VREEKEN"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "ARYAAN ANNABELLE BOVENBERG"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Bruno Miguel PIRES CHAMBEL"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Linde ROZEMEIJER"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Petra KURTOVIC"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Wander Jeroen Joost WAALS"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Maarten Anton Johannes KAVELAARS"}, {"from": "Krzysztof BREJZA", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Izaskun BERNAL CERDEIRA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Antonios KOSSYVAKIS"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Alberto BONDESIO MARTINEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Celia RUIZ ALFONSEA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Casilda MALDONADO TIRADO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Alba Maria HUERTAS RUIZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Ana MARTINEZ SANJURJO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Carmen MAGDALENA VALLEJO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "MEL RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Nayra Maria PRADO MARRERO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Sergi PITARCH SANCHEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "SILVIA LORENZO PEREZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Roi VILLAR VAZQUEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESES"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Victor Patricio DONATE PAVON"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Maria Paloma ADRADOS COART"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Juan BAYOD RODRIGO"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Jose CADENAS RABAIXET"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Manuel FRAGA PEDROCHE"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Jaime HERNANDEZ ZUNIGA"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Carles ISERTE JOVE"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Eduardo DESCARTIN DEHESA"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Beatriz SANCHEZ MERINO"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOS"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Maria del Rocio OYA NAVARRO"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Pedro Raul NARRO SANCHEZ"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Pablo ZUAZO PRADEL"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "CARLOS CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Borja CUESTA BIOSCA"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Gaspar MAYOR TONDA"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Maria CHECA SESMERO"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Alvaro PAVON ROMERO"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINO"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLO"}, {"from": "Matthias ECKE", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Matthias ECKE", "to": "Jacinta Maria KAISER"}, {"from": "Matthias ECKE", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Matthias ECKE", "to": "Carsten MEENERS-HORN"}, {"from": "Matthias ECKE", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Izaskun BERNAL CERDEIRA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Antonios KOSSYVAKIS"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Alberto BONDESIO MARTINEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Celia RUIZ ALFONSEA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Casilda MALDONADO TIRADO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Alba Maria HUERTAS RUIZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Ana MARTINEZ SANJURJO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Carmen MAGDALENA VALLEJO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "MEL RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Nayra Maria PRADO MARRERO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Sergi PITARCH SANCHEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "SILVIA LORENZO PEREZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Roi VILLAR VAZQUEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESES"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "MARTA CASARES LARA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Laura BALLARIN CEREZA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Izaskun BERNAL CERDEIRA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Eduardo BLANCO BUZON"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Irina DE SANCHO ALONSO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Ana Isabel ESTEBAN TORTOLA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Isabel GARCIA TAMARA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Carla GONZALEZ RICARTE"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Antonios KOSSYVAKIS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Annika LOTSON LOPEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Andrea MACEIRAS CASTRO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Mercedes MARISCAL CAMPOS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Lourdes MINCHOT BALLARIN"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Teresa VALLEJO MOLINA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Daniel DIEZ CECILIA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Naioa GARCES BLASCO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Julia GRACIA MATEOS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Carlos JOVANI GIL"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Cristina Elena LAGO QUINTANS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Del Carmen MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Josep MERCADAL BAQUERO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Elena PEREDA LAGARTOS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Rosa PEREZ MONCLUS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Cristina MARTINEZ PEREZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Alberto BONDESIO MARTINEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Celia RUIZ ALFONSEA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Francisco Jose GALIAN TORRENTE"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Casilda MALDONADO TIRADO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Alba Maria HUERTAS RUIZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Ana MARTINEZ SANJURJO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Carmen MAGDALENA VALLEJO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "MEL RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Ignacio Aitor DE LA PUERTA MARCO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Nayra Maria PRADO MARRERO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "BLANCA SAENZ DE BURUAGA SANCHEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Sergi PITARCH SANCHEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Jaime Daniel DE FRUTOS GONZALEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "SILVIA LORENZO PEREZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Roi VILLAR VAZQUEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Victor Patricio DONATE PAVON"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Pilar RUIZ HU\u00c9LAMO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "DIEGO FERN\u00c1NDEZ CURESES"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Marta CASARES LARA"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Teresa VILLA GOMEZ"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Laura PASCUAL TRUJILLO"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Pernando BARRENA ARZA", "to": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Laura PASCUAL TRUJILLO"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Pilar del CASTILLO VERA", "to": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO"}, {"from": "Raffaele STANCANELLI", "to": "Rocco SARLI"}, {"from": "Raffaele STANCANELLI", "to": "Annunziata CARNEVALE"}, {"from": "Raffaele STANCANELLI", "to": "Alisea GIORDANO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Pedro MIELGO CIMAS"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Carlos Casimiro SALVADOR ARMENDARIZ"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Silvia HITOS"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Beatriz CARO NIETO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Daniel ACKERMAN LANADO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Roc\u00edo MORENO MERINO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Laura PASCUAL TRUJILLO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Jesus GARCIA ALBERTI"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Carmen Macarena MARTINEZ MATEO"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Aintzane CONESA PALACIOS"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Marta CORTES CURRUBI"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Antonio DE TORRE ALVAREZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Sebastian RODRIGUEZ PEREZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Arabela Anca SABANGEANU"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Adrian VAZQUEZ LAZARA"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Fernando Jose SOLS CUETO"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Laura ESTRELLA BLAYA"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Javier BALMASEDA DOMINGUEZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "JUAN DEL CONSUELO VADILLO GARCIA"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Gustavo Miguel RODRIGUEZ HIDALGO"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "JULIA ARI\u00d1O NOGUER"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Diego DE CASTRO POLO"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Maravillas ABAD\u00cdA JOVER", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Magdalena ADAMOWICZ", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Magdalena ADAMOWICZ", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Gr\u00e9gory ALLIONE", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Gr\u00e9gory ALLIONE", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Gr\u00e9gory ALLIONE", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Christine ANDERSON", "to": "Emmanouil Nicolaos ELEFTHERIADIS"}, {"from": "Rasmus ANDRESEN", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Rasmus ANDRESEN", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Mathilde ANDROU\u00cbT", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Marc ANGEL", "to": "Petra KURTOVIC"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "Sander ROELANDT"}, {"from": "Gerolf ANNEMANS", "to": "Michiel VANTONGERLOO"}, {"from": "Lucia ANNUNZIATA", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Lucia ANNUNZIATA", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Lucia ANNUNZIATA", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Lucia ANNUNZIATA", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Giuseppe ANTOCI", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Giuseppe ANTOCI", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Giuseppe ANTOCI", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Giuseppe ANTOCI", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Giuseppe ANTOCI", "to": "LORENZO POGGI"}, {"from": "Giuseppe ANTOCI", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Giuseppe ANTOCI", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Bartosz AR\u0141UKOWICZ", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Bartosz AR\u0141UKOWICZ", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Francisco ASSIS", "to": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO"}, {"from": "Francisco ASSIS", "to": "PAULA CRISTINA OLIVEIRA PEREIRA SILVA"}, {"from": "Francisco ASSIS", "to": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS"}, {"from": "Manon AUBRY", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Ren\u00e9 AUST", "to": "Josef Emanuel FAESSLER"}, {"from": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZA", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZA", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZA", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZA", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZA", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Laura BALLAR\u00cdN CEREZA", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Jordan BARDELLA", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Katarina BARLEY", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Katarina BARLEY", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Katarina BARLEY", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Dan BARNA", "to": "Lauren\u0163iu DIACONU-COLINTINEANU"}, {"from": "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMY", "to": "JEANNE FLORENCE MARIE BAUDSON"}, {"from": "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMY", "to": "Sixtine Marie Louise DUFAY"}, {"from": "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMY", "to": "Augustin Louis Marie-Joseph TERNYNCK"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Tommaso BRATTO"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Brando BENIFEI", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Isabel BENJUMEA BENJUMEA", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Monika BE\u0147OV\u00c1", "to": "Michaela MOJTOV\u00c1"}, {"from": "Hildegard BENTELE", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Hildegard BENTELE", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Hildegard BENTELE", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Tom BERENDSEN", "to": "Jelkie VAN DEN BORREN"}, {"from": "Tom BERENDSEN", "to": "Jan VAN DER HORST"}, {"from": "Stefan BERGER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Stefan BERGER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Stefan BERGER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Stefan BERGER", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Sibylle BERG", "to": "Dustin HOFFMANN"}, {"from": "Sibylle BERG", "to": "Heta Pauliina MULTANEN"}, {"from": "Sibylle BERG", "to": "Chris SCHILLER"}, {"from": "Robert BIEDRO\u0143", "to": "Beata Roza BORKOWSKA"}, {"from": "Gabriele BISCHOFF", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Gabriele BISCHOFF", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Gabriele BISCHOFF", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "\u013dubo\u0161 BLAHA", "to": "Michal MOJTO"}, {"from": "Rachel BLOM", "to": "Arthur VAN ANGEREN"}, {"from": "Michael BLOSS", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Tobiasz BOCHE\u0143SKI", "to": "Jan Maria PI\u0104TEK"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Matondo Charlotte BECHERT"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Emely Imke BERGEMANN"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "ANNAMARIA BUONDONNO"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Valentina CARACCI"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Sanne Maria DE BIE"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Laurens Frans P DE MEYER"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Teun JANSSEN"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Louisa Mary KELLY"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Philip Sebastian MAURER"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "DYLAN REN\u00c9 MOLLARD"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Ken PLAS"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "Jonathan Xavier C RENAUX"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "El\u00e9onore Anne-Daphn\u00e9 Sophie Evelyn Guislaine WEMAERE"}, {"from": "Damian BOESELAGER", "to": "RIJK JOHANNES WILLERS"}, {"from": "Ioan-Rare\u015f BOGDAN", "to": "Elena-Diana BANDA"}, {"from": "Stefano BONACCINI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Stefano BONACCINI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Stefano BONACCINI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Stefano BONACCINI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Barbara BONTE", "to": "BERNARD JOSEPH CAMIEL DEPOURCQ"}, {"from": "Barbara BONTE", "to": "Sander ROELANDT"}, {"from": "Barbara BONTE", "to": "GILLES WILLY SEGERS"}, {"from": "Barbara BONTE", "to": "Ralf Alexander VAN DEN HAUTE"}, {"from": "Barbara BONTE", "to": "Michiel VANTONGERLOO"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Maria Paloma ADRADOS COART"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Juan BAYOD RODRIGO"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Angela CABRERA MILLAN"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "CARLOS CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "IGNACIO CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLO"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Carlos CASTILLO MARTIN"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "MARIA CHECA SESMERO"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOS"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Carles ISERTE JOVE"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "JORGE MARTINEZ GALVAN"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "RAFAEL NAVAS ESLAVA"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINO"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Maria del Rocio OYA NAVARRO"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Alvaro PAVON ROMERO"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "MARINA RUIZ RUBIO"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZ"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Alicia SORLI YUSTE"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Mireia BORR\u00c1S PAB\u00d3N", "to": "Pablo ZUAZO PRADEL"}, {"from": "Stine BOSSE", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Marc BOTENGA", "to": "Loonis Jans J LOGGHE"}, {"from": "Marc BOTENGA", "to": "Tanguy Carine G MASSON"}, {"from": "Marc BOTENGA", "to": "Kirsten Philip C VAN GESTEL"}, {"from": "Gilles BOYER", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Gilles BOYER", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Gilles BOYER", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Helmut BRANDST\u00c4TTER", "to": "Peter John BERRY"}, {"from": "Helmut BRANDST\u00c4TTER", "to": "Chiara Victoria GERNGROSS"}, {"from": "Helmut BRANDST\u00c4TTER", "to": "SANDRA GRAF"}, {"from": "Helmut BRANDST\u00c4TTER", "to": "OLIVIA MRZYGLOD"}, {"from": "Helmut BRANDST\u00c4TTER", "to": "Lars RITTER"}, {"from": "Marie-Luce BRASIER-CLAIN", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Krzysztof BREJZA", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Anna BRY\u0141KA", "to": "Agnieszka Anna BARNAS"}, {"from": "Markus BUCHHEIT", "to": "Gerald BERTL"}, {"from": "Markus BUCHHEIT", "to": "Emmanouil Nicolaos ELEFTHERIADIS"}, {"from": "Markus BUCHHEIT", "to": "Josef Emanuel FAESSLER"}, {"from": "Tomasz BUCZEK", "to": "Agnieszka Anna BARNAS"}, {"from": "Daniel BUDA", "to": "Roxana-Teodora PATRUT"}, {"from": "Borys BUDKA", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Borys BUDKA", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Sebasti\u00e3o BUGALHO", "to": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO"}, {"from": "Sebasti\u00e3o BUGALHO", "to": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTO"}, {"from": "Sebasti\u00e3o BUGALHO", "to": "Goncalo VILLAS-B\u00d4AS"}, {"from": "Andrzej BU\u0141A", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Andrzej BU\u0141A", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Udo BULLMANN", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Udo BULLMANN", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Udo BULLMANN", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Angela CABRERA MILLAN"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "IGNACIO CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Carlos CASTILLO MARTIN"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "MARIA CHECA SESMERO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Carles ISERTE JOVE"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "JORGE MARTINEZ GALVAN"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "RAFAEL NAVAS ESLAVA"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "MARINA RUIZ RUBIO"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZ"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Alicia SORLI YUSTE"}, {"from": "Jorge BUXAD\u00c9 VILLALBA", "to": "Pablo ZUAZO PRADEL"}, {"from": "Jaroslav B\u017dOCH", "to": "Hana STULAJTEROVA"}, {"from": "M\u00e9lissa CAMARA", "to": "Alex Marco DEVAL"}, {"from": "M\u00e9lissa CAMARA", "to": "Jelena JOVANOVIC"}, {"from": "M\u00e9lissa CAMARA", "to": "Vincent Johan MADELINE"}, {"from": "Pascal CANFIN", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Pascal CANFIN", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Pascal CANFIN", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Damien CAR\u00caME", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Daniel CASPARY", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Daniel CASPARY", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Daniel CASPARY", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Laurent CASTILLO", "to": "JEANNE FLORENCE MARIE BAUDSON"}, {"from": "Laurent CASTILLO", "to": "Sixtine Marie Louise DUFAY"}, {"from": "Laurent CASTILLO", "to": "Augustin Louis Marie-Joseph TERNYNCK"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Pilar DEL CASTILLO VERA", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Jos\u00e9 CEPEDA", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Estelle CEULEMANS", "to": "Stephanie DI GIAMBATTISTA"}, {"from": "Estelle CEULEMANS", "to": "Anne-Sophie JURA"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Merel BLAAUW"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Kaat Adelheid Farahilde BOTS"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Laurens BOVEN"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "LILIAN GON\u00c7ALVES SIM\u00d5ES"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Matthew William HOGARTH"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Gerhard Willem Jan MEIJERINK"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "RUUT MEULEPAS"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Murielle Pernille POSTHUMA"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Charlotte Margriet SMILDE"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Jef VAN CLEYNENBREUGEL"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "SOPHIE CATHERINE EV\u00c9 VAN DE WEG"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Jesse Willem VAN DER MEULEN"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Geert Henri Adriaan VAN DER VARST"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Abel Willem VAN TOORN"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "MARJOKE WERBROUCK"}, {"from": "Mohammed CHAHIM", "to": "Durmus Ali YURTSEVEN"}, {"from": "Leila CHAIBI", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Asger CHRISTENSEN", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Asger CHRISTENSEN", "to": "Rasmus Trillingsgaard NIELSEN"}, {"from": "Veronika CIFROV\u00c1 OSTRIHO\u0147OV\u00c1", "to": "Tomas ADAMEC"}, {"from": "Veronika CIFROV\u00c1 OSTRIHO\u0147OV\u00c1", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Veronika CIFROV\u00c1 OSTRIHO\u0147OV\u00c1", "to": "ADELA R\u00c1CIKOV\u00c1"}, {"from": "Christophe CLERGEAU", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "David CORMAND", "to": "Alex Marco DEVAL"}, {"from": "David CORMAND", "to": "Vincent Johan MADELINE"}, {"from": "Annalisa CORRADO", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Annalisa CORRADO", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Annalisa CORRADO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Annalisa CORRADO", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Annalisa CORRADO", "to": "DANIELA NUVOLI"}, {"from": "Vivien COSTANZO", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Vivien COSTANZO", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Vivien COSTANZO", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Tobias CREMER", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Tobias CREMER", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Tobias CREMER", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Carmen CRESPO D\u00cdAZ", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Paulo CUNHA", "to": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO"}, {"from": "Paulo CUNHA", "to": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTO"}, {"from": "Paulo CUNHA", "to": "Goncalo VILLAS-B\u00d4AS"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "GHAITH JAWAD NAHI AL-TAMEEMI"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Anna Elvira April ANDERSON"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Nathalie Marie-Lou BESER"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Kalle Erik Zeferinus DRAMSTAD"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Linnea Eva Sofia ENGLUND DAVIDSSON"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Sam Damian FAKHRAIE ARDEKANI"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Nima FARRAHI"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Lars HAGBERG"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Adriana HAXHIMUSTAFA"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Joel Fran\u00e7ois HERRAULT"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Per Johan HILMERSSON"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Moa Elin Ellinor JOHANSSON"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Stefan JOVANOVIC"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Rut Josefine Susanne KARLSSON"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Tamar KHATCHADOURIAN"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Anna Maria Therese KRISTIANSSON"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Vanessa Nadine MARKO"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "LARS TOBIAS \u00d6HGREN JOHANSSON"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Matilda Pauliina Alicia \u00d6HMAN"}, {"from": "Johan DANIELSSON", "to": "Shaho Pishko SHAMSI"}, {"from": "Marie DAUCHY", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "D\u00f3ra D\u00c1VID", "to": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU"}, {"from": "Antonio DECARO", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Antonio DECARO", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Antonio DECARO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Antonio DECARO", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Ra\u00fal DE LA HOZ QUINTANO", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Danilo DELLA VALLE", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Danilo DELLA VALLE", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Danilo DELLA VALLE", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Danilo DELLA VALLE", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Danilo DELLA VALLE", "to": "LORENZO POGGI"}, {"from": "Danilo DELLA VALLE", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Danilo DELLA VALLE", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Val\u00e9rie DELOGE", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Fabio DE MASI", "to": "Judith Ildiko BENDA"}, {"from": "\u00d6zlem DEMIREL", "to": "Konstanze KRIESE"}, {"from": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Val\u00e9rie DEVAUX", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Val\u00e9rie DEVAUX", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Val\u00e9rie DEVAUX", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "GHAITH JAWAD NAHI AL-TAMEEMI"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Anna Elvira April ANDERSON"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Nathalie Marie-Lou BESER"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Kalle Erik Zeferinus DRAMSTAD"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Linnea Eva Sofia ENGLUND DAVIDSSON"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Sam Damian FAKHRAIE ARDEKANI"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Nima FARRAHI"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Lars HAGBERG"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Adriana HAXHIMUSTAFA"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Joel Fran\u00e7ois HERRAULT"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Per Johan HILMERSSON"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Moa Elin Ellinor JOHANSSON"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Stefan JOVANOVIC"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Rut Josefine Susanne KARLSSON"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Tamar KHATCHADOURIAN"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Anna Maria Therese KRISTIANSSON"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Vanessa Nadine MARKO"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "LARS TOBIAS \u00d6HGREN JOHANSSON"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Matilda Pauliina Alicia \u00d6HMAN"}, {"from": "Adnan DIBRANI", "to": "Shaho Pishko SHAMSI"}, {"from": "Ton DIEPEVEEN", "to": "Xavier Victor E EVERAERT"}, {"from": "Elisabeth DIERINGER", "to": "Gerald BERTL"}, {"from": "Elio DI RUPO", "to": "Stephanie DI GIAMBATTISTA"}, {"from": "Elio DI RUPO", "to": "Anne-Sophie JURA"}, {"from": "M\u00e9lanie DISDIER", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Kl\u00e1ra DOBREV", "to": "Agnes POPOVICS"}, {"from": "Kl\u00e1ra DOBREV", "to": "Gergely SAMU"}, {"from": "Kl\u00e1ra DOBREV", "to": "EVA SCHIMEK"}, {"from": "Kl\u00e1ra DOBREV", "to": "Andras Istvan VARGA"}, {"from": "Kl\u00e1ra DOBREV", "to": "Claudia ZSOFI"}, {"from": "Christian DOLESCHAL", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Christian DOLESCHAL", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Christian DOLESCHAL", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Csaba D\u00d6M\u00d6T\u00d6R", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Csaba D\u00d6M\u00d6T\u00d6R", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Csaba D\u00d6M\u00d6T\u00d6R", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Paulo DO NASCIMENTO CABRAL", "to": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO"}, {"from": "Paulo DO NASCIMENTO CABRAL", "to": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTO"}, {"from": "Paulo DO NASCIMENTO CABRAL", "to": "Goncalo VILLAS-B\u00d4AS"}, {"from": "Elena DONAZZAN", "to": "Francesca LECHIARA"}, {"from": "Klara DOSTALOVA", "to": "Hana STULAJTEROVA"}, {"from": "Lena D\u00dcPONT", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Lena D\u00dcPONT", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Lena D\u00dcPONT", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Lena D\u00dcPONT", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Christian EHLER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Christian EHLER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Christian EHLER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Marieke EHLERS", "to": "Paul Maria Johan Robert BELIEN"}, {"from": "Marieke EHLERS", "to": "Xavier Victor E EVERAERT"}, {"from": "Marieke EHLERS", "to": "Arthur VAN ANGEREN"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Iftin ABOKOR"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Noor Kathelijne Anissa Maria ASSA"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Aryaan Annabelle BOVENBERG"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Simona Wilhelmina Ida DE HEER"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "LISA FARAI DE SMET"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Lowie Zeno KOK"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Petra KURTOVIC"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "JOB MOLENAAR"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Eric Johan Valter SIHVOLA"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Wout VAN CAIMERE"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Bram Pieter VAN DEN GROENENDAAL"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Marieke VREEKEN"}, {"from": "Bas EICKHOUT", "to": "Wander Jeroen Joost WAALS"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "GHAITH JAWAD NAHI AL-TAMEEMI"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Anna Elvira April ANDERSON"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Nathalie Marie-Lou BESER"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Kalle Erik Zeferinus DRAMSTAD"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Linnea Eva Sofia ENGLUND DAVIDSSON"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Sam Damian FAKHRAIE ARDEKANI"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Nima FARRAHI"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Lars HAGBERG"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Adriana HAXHIMUSTAFA"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Joel Fran\u00e7ois HERRAULT"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Per Johan HILMERSSON"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Moa Elin Ellinor JOHANSSON"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Stefan JOVANOVIC"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Rut Josefine Susanne KARLSSON"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Tamar KHATCHADOURIAN"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Anna Maria Therese KRISTIANSSON"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Vanessa Nadine MARKO"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "LARS TOBIAS \u00d6HGREN JOHANSSON"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Matilda Pauliina Alicia \u00d6HMAN"}, {"from": "Sofie ERIKSSON", "to": "Shaho Pishko SHAMSI"}, {"from": "Dick ERIXON", "to": "Richard Matts Bruno BYFAELT"}, {"from": "Dick ERIXON", "to": "ISABELL LINN H\u00c4GG"}, {"from": "Dick ERIXON", "to": "Jesper Nielsen KATZ"}, {"from": "Dick ERIXON", "to": "Richard Wilhelm LUNDGREN"}, {"from": "Dick ERIXON", "to": "ANDREAS SETH HEINRICH MOILANEN"}, {"from": "Dick ERIXON", "to": "Aleksander Lowe PRUITT"}, {"from": "Dick ERIXON", "to": "Gustaf Erik SAMUELSSON"}, {"from": "Dick ERIXON", "to": "Noah STORMS"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Maria HERNANDEZ JIMENEZ"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Alma EZCURRA ALMANSA", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Laurence FARRENG", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Laurence FARRENG", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Laurence FARRENG", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Jan FARSK\u00dd", "to": "Adam HOLUB"}, {"from": "Jan FARSK\u00dd", "to": "Jan TLAMYCHA"}, {"from": "Markus FERBER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Markus FERBER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Markus FERBER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Markus FERBER", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Vikt\u00f3ria FERENC", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Vikt\u00f3ria FERENC", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Vikt\u00f3ria FERENC", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Carlo FIDANZA", "to": "Paola Francesca GRAZIANO"}, {"from": "Carlo FIDANZA", "to": "Francesca LECHIARA"}, {"from": "Ruth FIRMENICH", "to": "Judith Ildiko BENDA"}, {"from": "Claire FITA", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Claire FITA", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Emma FOURREAU", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Daniel FREUND", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Daniel FREUND", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Anne-Sophie FRIGOUT", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Sigrid FRIIS", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "GHAITH JAWAD NAHI AL-TAMEEMI"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Anna Elvira April ANDERSON"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Nathalie Marie-Lou BESER"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Kalle Erik Zeferinus DRAMSTAD"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Linnea Eva Sofia ENGLUND DAVIDSSON"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Sam Damian FAKHRAIE ARDEKANI"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Nima FARRAHI"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Lars HAGBERG"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Adriana HAXHIMUSTAFA"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Joel Fran\u00e7ois HERRAULT"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Per Johan HILMERSSON"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Moa Elin Ellinor JOHANSSON"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Stefan JOVANOVIC"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Rut Josefine Susanne KARLSSON"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Tamar KHATCHADOURIAN"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Anna Maria Therese KRISTIANSSON"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Vanessa Nadine MARKO"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "LARS TOBIAS \u00d6HGREN JOHANSSON"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Matilda Pauliina Alicia \u00d6HMAN"}, {"from": "Hel\u00e9ne FRITZON", "to": "Shaho Pishko SHAMSI"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Alexander Engelbrecht BERTELSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Kirstine BUKHAVE"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Jakob Schroeder CHRISTENSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Andreas Hoestgaard GRAVERSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "SOFIE H\u00d8LMKJ\u00c6R JACOBSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Caroline Juul JENSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Maj Louise JENSEN CHRISTENSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "NYNNE VIKTORIA SASS LARSEN"}, {"from": "Niels FUGLSANG", "to": "Line Thirsmark MUNK"}, {"from": "Ang\u00e9line FURET", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Ang\u00e9line FURET", "to": "Christophe COMBAUT"}, {"from": "Ang\u00e9line FURET", "to": "Thierry Camille COMBLE"}, {"from": "Ang\u00e9line FURET", "to": "Eleonore Frederique Solange FARIZON"}, {"from": "Mario FURORE", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Mario FURORE", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Mario FURORE", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Mario FURORE", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Mario FURORE", "to": "LORENZO POGGI"}, {"from": "Mario FURORE", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Mario FURORE", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Michael GAHLER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Michael GAHLER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Michael GAHLER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Kinga G\u00c1L", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Kinga G\u00c1L", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Lina G\u00c1LVEZ", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Sjirk Eildert BRUINSMA"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Stefan DE KONING"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Siri DE VRIJER"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Sylvia Jacoba Johanna HEERBAART"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Thomas HERDER"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Felix Constantijn Olivier KLOS"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Marijn Hilleen KUIPERS"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Hessel ROOIJAKKERS"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Diyar Ali Abdelaziz SALIH"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Stijn Willem Jan TER HEERDT"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "Marie Victoria L VAN HECKE"}, {"from": "Raquel GARC\u00cdA HERMIDA-VAN DER WALLE", "to": "MARGOT VRIJHOEVEN"}, {"from": "Jean-Paul GARRAUD", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Kamila GASIUK-PIHOWICZ", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Kamila GASIUK-PIHOWICZ", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Hanna GEDIN", "to": "Marie Elisabet ANTMAN"}, {"from": "Hanna GEDIN", "to": "Joakim Erik Lennart ENGSTR\u00d6M H\u00d6JER"}, {"from": "Hanna GEDIN", "to": "Yusra Lana IMSHEIEL"}, {"from": "Hanna GEDIN", "to": "Jesper Karl Erik JEDERLUND"}, {"from": "Hanna GEDIN", "to": "Annie Elisabet Charlotta NARVEHED"}, {"from": "Hanna GEDIN", "to": "Marcus Emil SVANFELDT OBLIGADO"}, {"from": "Hanna GEDIN", "to": "Anna Charlotta Lena Susanna TJ\u00c4RDAHL"}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Jelena JOVANOVIC"}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Thomas GEISEL", "to": "Judith Ildiko BENDA"}, {"from": "Chiara GEMMA", "to": "Vincenzo MAIO"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Sjirk Eildert BRUINSMA"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Stefan DE KONING"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Siri DE VRIJER"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Sylvia Jacoba Johanna HEERBAART"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Thomas HERDER"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Felix Constantijn Olivier KLOS"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Marijn Hilleen KUIPERS"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Hessel ROOIJAKKERS"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Diyar Ali Abdelaziz SALIH"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Stijn Willem Jan TER HEERDT"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "Marie Victoria L VAN HECKE"}, {"from": "Gerben-Jan GERBRANDY", "to": "MARGOT VRIJHOEVEN"}, {"from": "Jean-Marc GERMAIN", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Jean-Marc GERMAIN", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Gabriella GERZSENYI", "to": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU"}, {"from": "Jens GIESEKE", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Jens GIESEKE", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Jens GIESEKE", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Jens GIESEKE", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Borja GIM\u00c9NEZ LARRAZ", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Maria Paloma ADRADOS COART"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Juan BAYOD RODRIGO"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Angela CABRERA MILLAN"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "CARLOS CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "IGNACIO CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLO"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Carlos CASTILLO MARTIN"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "MARIA CHECA SESMERO"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOS"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Carles ISERTE JOVE"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "JORGE MARTINEZ GALVAN"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "RAFAEL NAVAS ESLAVA"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINO"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Maria del Rocio OYA NAVARRO"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Alvaro PAVON ROMERO"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "MARINA RUIZ RUBIO"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZ"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Alicia SORLI YUSTE"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL", "to": "Pablo ZUAZO PRADEL"}, {"from": "Rapha\u00ebl GLUCKSMANN", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Rapha\u00ebl GLUCKSMANN", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Christophe GOMART", "to": "JEANNE FLORENCE MARIE BAUDSON"}, {"from": "Christophe GOMART", "to": "Sixtine Marie Louise DUFAY"}, {"from": "Christophe GOMART", "to": "Augustin Louis Marie-Joseph TERNYNCK"}, {"from": "Isilda GOMES", "to": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO"}, {"from": "Isilda GOMES", "to": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Sandra G\u00d3MEZ L\u00d3PEZ", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Bruno GON\u00c7ALVES", "to": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO"}, {"from": "Bruno GON\u00c7ALVES", "to": "PAULA CRISTINA OLIVEIRA PEREIRA SILVA"}, {"from": "Bruno GON\u00c7ALVES", "to": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS"}, {"from": "S\u00e9rgio GON\u00c7ALVES", "to": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO"}, {"from": "S\u00e9rgio GON\u00c7ALVES", "to": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Nicol\u00e1s GONZ\u00c1LEZ CASARES", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Giorgio GORI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Giorgio GORI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Giorgio GORI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Giorgio GORI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Sandro GOZI", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Sandro GOZI", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Sandro GOZI", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Branko GRIMS", "to": "Dominik STRAKL"}, {"from": "Hanna GRONKIEWICZ-WALTZ", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Elisabeth GROSSMANN", "to": "Lena Franziska EASTHILL"}, {"from": "Elisabeth GROSSMANN", "to": "Susanna KNAB"}, {"from": "Elisabeth GROSSMANN", "to": "Louisa LAVAUD"}, {"from": "Elisabeth GROSSMANN", "to": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER"}, {"from": "Christophe GRUDLER", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Christophe GRUDLER", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Christophe GRUDLER", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Elisabetta GUALMINI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Elisabetta GUALMINI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Elisabetta GUALMINI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Elisabetta GUALMINI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Cristina GUARDA", "to": "Sebastiano MICHELOTTI"}, {"from": "Cristina GUARDA", "to": "Gaia PELLEGRINI"}, {"from": "Cristina GUARDA", "to": "Federico SGARBI"}, {"from": "Bernard GUETTA", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Bernard GUETTA", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Bernard GUETTA", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Andrzej HALICKI", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Andrzej HALICKI", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Rima HASSAN", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Martin H\u00c4USLING", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Martin H\u00c4USLING", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Val\u00e9rie HAYER", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Val\u00e9rie HAYER", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Val\u00e9rie HAYER", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Hannes HEIDE", "to": "Lena Franziska EASTHILL"}, {"from": "Hannes HEIDE", "to": "Louisa LAVAUD"}, {"from": "Hannes HEIDE", "to": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER"}, {"from": "Niclas HERBST", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Niclas HERBST", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Niclas HERBST", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Niclas HERBST", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Krzysztof HETMAN", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Krzysztof HETMAN", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Monika HOHLMEIER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Monika HOHLMEIER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Monika HOHLMEIER", "to": "Ievgeniia RAZUMKOVA DUFOUR"}, {"from": "Monika HOHLMEIER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Martin HOJS\u00cdK", "to": "Tomas ADAMEC"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Hedda Linn BERKESAND"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Ulrika EKFELDT"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Minna GILLBERG"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Nils Daniel H\u00d6GLUND"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "ERIK MATHIAS KULL"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Jeanette PERMAN"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Eva Margareta SVEDLING"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER"}, {"from": "P\u00e4r HOLMGREN", "to": "Beata Teresia THOR"}, {"from": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Alicia HOMS GINEL", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "S\u00e9rgio HUMBERTO", "to": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO"}, {"from": "S\u00e9rgio HUMBERTO", "to": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTO"}, {"from": "S\u00e9rgio HUMBERTO", "to": "Goncalo VILLAS-B\u00d4AS"}, {"from": "C\u00e9line IMART", "to": "JEANNE FLORENCE MARIE BAUDSON"}, {"from": "C\u00e9line IMART", "to": "Sixtine Marie Louise DUFAY"}, {"from": "C\u00e9line IMART", "to": "Augustin Louis Marie-Joseph TERNYNCK"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "GHAITH JAWAD NAHI AL-TAMEEMI"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Anna Elvira April ANDERSON"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Nathalie Marie-Lou BESER"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Kalle Erik Zeferinus DRAMSTAD"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Linnea Eva Sofia ENGLUND DAVIDSSON"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Sam Damian FAKHRAIE ARDEKANI"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Nima FARRAHI"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Lars HAGBERG"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Adriana HAXHIMUSTAFA"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Joel Fran\u00e7ois HERRAULT"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Per Johan HILMERSSON"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Moa Elin Ellinor JOHANSSON"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Stefan JOVANOVIC"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Rut Josefine Susanne KARLSSON"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Tamar KHATCHADOURIAN"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Anna Maria Therese KRISTIANSSON"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Vanessa Nadine MARKO"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "LARS TOBIAS \u00d6HGREN JOHANSSON"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Matilda Pauliina Alicia \u00d6HMAN"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Evin INCIR", "to": "Shaho Pishko SHAMSI"}, {"from": "Patryk JAKI", "to": "Patrycja Kamila KOTECKA-ZIOBRO"}, {"from": "Patryk JAKI", "to": "Jan Maria PI\u0104TEK"}, {"from": "Patryk JAKI", "to": "Maciej SZOTA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Hana JALLOUL MURO", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "France JAMET", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Adam JARUBAS", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Adam JARUBAS", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Dariusz JO\u0143SKI", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Dariusz JO\u0143SKI", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Dariusz JO\u0143SKI", "to": "Adam OLEJNIK"}, {"from": "Pierre JOUVET", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Pierre JOUVET", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Rasa JUKNEVI\u010cIEN\u0116", "to": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116"}, {"from": "Nora JUNCO GARC\u00cdA", "to": "Joaquin LIZANA ESCARTIN"}, {"from": "Taner KABILOV", "to": "Myugey Sunay SALIEVA"}, {"from": "Fran\u00e7ois KALFON", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Fran\u00e7ois KALFON", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Erik KALI\u0147\u00c1K", "to": "Michal MOJTO"}, {"from": "Erik KALI\u0147\u00c1K", "to": "Michaela MOJTOV\u00c1"}, {"from": "Marina KALJURAND", "to": "Luca SAARLEN"}, {"from": "\u013dubica KARVA\u0160OV\u00c1", "to": "Tomas ADAMEC"}, {"from": "Fabienne KELLER", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Fabienne KELLER", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Fabienne KELLER", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Rudi KENNES", "to": "Loonis Jans J LOGGHE"}, {"from": "Rudi KENNES", "to": "Tanguy Carine G MASSON"}, {"from": "Rudi KENNES", "to": "Kirsten Philip C VAN GESTEL"}, {"from": "Ond\u0159ej KNOTEK", "to": "Hana STULAJTEROVA"}, {"from": "Stefan K\u00d6HLER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Stefan K\u00d6HLER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Stefan K\u00d6HLER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Stefan K\u00d6HLER", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "\u0141ukasz KOHUT", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "\u0141ukasz KOHUT", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Arba KOKALARI", "to": "Karl Dag ELFSTROM"}, {"from": "Arba KOKALARI", "to": "Jonna Linnea SANDSTR\u00d6M"}, {"from": "Arba KOKALARI", "to": "Maerta Louise SUNDKVIST"}, {"from": "Ond\u0159ej KOL\u00c1\u0158", "to": "Jan TLAMYCHA"}, {"from": "Kinga KOLL\u00c1R", "to": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU"}, {"from": "Ewa KOPACZ", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Ewa KOPACZ", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Ewa KOPACZ", "to": "Adam OLEJNIK"}, {"from": "Ond\u0159ej KOVA\u0158\u00cdK", "to": "Hana STULAJTEROVA"}, {"from": "Sebastian KRUIS", "to": "Arthur VAN ANGEREN"}, {"from": "Ond\u0159ej KRUT\u00cdLEK", "to": "Anar KUCERA"}, {"from": "Ond\u0159ej KRUT\u00cdLEK", "to": "KRY\u0160TOF SKALKA"}, {"from": "Ond\u0159ej KRUT\u00cdLEK", "to": "Petr SOKOL"}, {"from": "Andrius KUBILIUS", "to": "Mante Margarita MESKELEVICIUTE"}, {"from": "Andrius KUBILIUS", "to": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Hedda Linn BERKESAND"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Ulrika EKFELDT"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Minna GILLBERG"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Nils Daniel H\u00d6GLUND"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "ERIK MATHIAS KULL"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Jeanette PERMAN"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Eva Margareta SVEDLING"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER"}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Beata Teresia THOR"}, {"from": "Andr\u00e1s Tivadar KULJA", "to": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU"}, {"from": "Merja KYLL\u00d6NEN", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Ilhan KYUCHYUK", "to": "Myugey Sunay SALIEVA"}, {"from": "Sergey LAGODINSKY", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Eszter LAKOS", "to": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU"}, {"from": "Aurore LALUCQ", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Aurore LALUCQ", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Katrin LANGENSIEPEN", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Katrin LANGENSIEPEN", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Judita LA\u0160\u0160\u00c1KOV\u00c1", "to": "Michal MOJTO"}, {"from": "Andr\u00e1s L\u00c1SZL\u00d3", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Andr\u00e1s L\u00c1SZL\u00d3", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Andr\u00e1s L\u00c1SZL\u00d3", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Murielle LAURENT", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Murielle LAURENT", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Camilla LAURETI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Camilla LAURETI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Camilla LAURETI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Camilla LAURETI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Camilla LAURETI", "to": "DANIELA NUVOLI"}, {"from": "Isabelle LE CALLENNEC", "to": "JEANNE FLORENCE MARIE BAUDSON"}, {"from": "Isabelle LE CALLENNEC", "to": "Sixtine Marie Louise DUFAY"}, {"from": "Isabelle LE CALLENNEC", "to": "Augustin Louis Marie-Joseph TERNYNCK"}, {"from": "Fabrice LEGGERI", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Jeroen LENAERS", "to": "Jelkie VAN DEN BORREN"}, {"from": "Jeroen LENAERS", "to": "Jan VAN DER HORST"}, {"from": "Julien LEONARDELLI", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Janusz LEWANDOWSKI", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Janusz LEWANDOWSKI", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Peter LIESE", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Peter LIESE", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Peter LIESE", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Norbert LINS", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Nathalie LOISEAU", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Nathalie LOISEAU", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Nathalie LOISEAU", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Morten L\u00d8KKEGAARD", "to": "Rasmus Trillingsgaard NIELSEN"}, {"from": "Javi L\u00d3PEZ", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Javi L\u00d3PEZ", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Javi L\u00d3PEZ", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Javi L\u00d3PEZ", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Javi L\u00d3PEZ", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Javi L\u00d3PEZ", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Ana Collado Jim\u00e9nez"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Hedda Linn BERKESAND"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Ulrika EKFELDT"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Minna GILLBERG"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Nils Daniel H\u00d6GLUND"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "ERIK MATHIAS KULL"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Jeanette PERMAN"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Eva Margareta SVEDLING"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER"}, {"from": "Isabella L\u00d6VIN", "to": "Beata Teresia THOR"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "C\u00e9sar LUENA", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKA", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKA", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Giuseppe LUPO", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Giuseppe LUPO", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Giuseppe LUPO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Giuseppe LUPO", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "David MCALLISTER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "David MCALLISTER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "David MCALLISTER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Cristina MAESTRE", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "P\u00e9ter MAGYAR", "to": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Merel BLAAUW"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Kaat Adelheid Farahilde BOTS"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Laurens BOVEN"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "LILIAN GON\u00c7ALVES SIM\u00d5ES"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Matthew William HOGARTH"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Gerhard Willem Jan MEIJERINK"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "RUUT MEULEPAS"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Murielle Pernille POSTHUMA"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Charlotte Margriet SMILDE"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Jef VAN CLEYNENBREUGEL"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "SOPHIE CATHERINE EV\u00c9 VAN DE WEG"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Jesse Willem VAN DER MEULEN"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Geert Henri Adriaan VAN DER VARST"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Abel Willem VAN TOORN"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "MARJOKE WERBROUCK"}, {"from": "Marit MAIJ", "to": "Durmus Ali YURTSEVEN"}, {"from": "Marlena MAL\u0104G", "to": "Jan Maria PI\u0104TEK"}, {"from": "Pierfrancesco MARAN", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Pierfrancesco MARAN", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Pierfrancesco MARAN", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Pierfrancesco MARAN", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Jagna MARCZU\u0141AJTIS-WALCZAK", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Jagna MARCZU\u0141AJTIS-WALCZAK", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Jagna MARCZU\u0141AJTIS-WALCZAK", "to": "Adam OLEJNIK"}, {"from": "Thierry MARIANI", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Ignazio Roberto MARINO", "to": "Sebastiano MICHELOTTI"}, {"from": "Ignazio Roberto MARINO", "to": "Gaia PELLEGRINI"}, {"from": "Ignazio Roberto MARINO", "to": "Federico SGARBI"}, {"from": "Erik MARQUARDT", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Erik MARQUARDT", "to": "Jelena JOVANOVIC"}, {"from": "Erik MARQUARDT", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Maria Paloma ADRADOS COART"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Juan BAYOD RODRIGO"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Angela CABRERA MILLAN"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "CARLOS CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "IGNACIO CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLO"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Carlos CASTILLO MARTIN"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "MARIA CHECA SESMERO"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOS"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Carles ISERTE JOVE"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "JORGE MARTINEZ GALVAN"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "RAFAEL NAVAS ESLAVA"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINO"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Maria del Rocio OYA NAVARRO"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Alvaro PAVON ROMERO"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "MARINA RUIZ RUBIO"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZ"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Alicia SORLI YUSTE"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Jorge MART\u00cdN FR\u00cdAS", "to": "Pablo ZUAZO PRADEL"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Konstantinos KALAMANTIS"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Gabriel MATO", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Milan MAZUREK", "to": "Michaela RIAPOSOVA"}, {"from": "Nora MEBAREK", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Nora MEBAREK", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Alexandra MEHNERT", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Alexandra MEHNERT", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Alexandra MEHNERT", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Alexandra MEHNERT", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Ana Catarina MENDES", "to": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO"}, {"from": "Ana Catarina MENDES", "to": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS"}, {"from": "Ana Catarina MENDES", "to": "Alexandre Miguel PEREIRA FERREIRA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Idoia MENDIA", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Verena MERTENS", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Verena MERTENS", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Verena MERTENS", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Verena MERTENS", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Marina MESURE", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Tilly METZ", "to": "Alex Marco DEVAL"}, {"from": "Tilly METZ", "to": "Vincent Johan MADELINE"}, {"from": "Sven MIKSER", "to": "Luca SAARLEN"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Ana MIRANDA PAZ", "to": "Elisabet NEBREDA VILA"}, {"from": "Csaba MOLN\u00c1R", "to": "Agnes POPOVICS"}, {"from": "Csaba MOLN\u00c1R", "to": "Gergely SAMU"}, {"from": "Csaba MOLN\u00c1R", "to": "EVA SCHIMEK"}, {"from": "Csaba MOLN\u00c1R", "to": "Andras Istvan VARGA"}, {"from": "Csaba MOLN\u00c1R", "to": "Claudia ZSOFI"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Roc\u00edo MORENO MERINO"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Dolors MONTSERRAT", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Carolina MORACE", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Carolina MORACE", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Carolina MORACE", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Carolina MORACE", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Carolina MORACE", "to": "LORENZO POGGI"}, {"from": "Carolina MORACE", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Carolina MORACE", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Javier MORENO S\u00c1NCHEZ", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "to": "Elena-Diana BANDA"}, {"from": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "to": "Roxana-Teodora PATRUT"}, {"from": "Arkadiusz MULARCZYK", "to": "Dawid Nahajowski"}, {"from": "Jana NAGYOV\u00c1", "to": "Hana STULAJTEROVA"}, {"from": "Dario NARDELLA", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Dario NARDELLA", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Dario NARDELLA", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Dario NARDELLA", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Maria HERNANDEZ JIMENEZ"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Fernando NAVARRETE ROJAS", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Danu\u0161e NERUDOV\u00c1", "to": "Adam HOLUB"}, {"from": "Danu\u0161e NERUDOV\u00c1", "to": "Jan TLAMYCHA"}, {"from": "Denis NESCI", "to": "Gaia ESPOSITO"}, {"from": "Denis NESCI", "to": "Piero ITALIANO"}, {"from": "Denis NESCI", "to": "Vincenzo MAIO"}, {"from": "Hannah NEUMANN", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Hannah NEUMANN", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Elena NEVADO DEL CAMPO", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Aleksandar NIKOLIC", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Rasmus NORDQVIST", "to": "JULIE SLOT ANDERSEN"}, {"from": "Rasmus NORDQVIST", "to": "Ornella Kiuvu-Miezi BRESCHEL"}, {"from": "Rasmus NORDQVIST", "to": "Malte Fr\u00f8slee IBSEN"}, {"from": "Rasmus NORDQVIST", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Rasmus NORDQVIST", "to": "Rikke LAURITSEN"}, {"from": "Rasmus NORDQVIST", "to": "ASTA CHRISTENSEN OTTO"}, {"from": "Rasmus NORDQVIST", "to": "CHRISTINE SIDENIUS"}, {"from": "Miros\u0142awa NYKIEL", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Miros\u0142awa NYKIEL", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Daniel OBAJTEK", "to": "Patrycja Kamila KOTECKA-ZIOBRO"}, {"from": "\u013dudov\u00edt \u00d3DOR", "to": "Tomas ADAMEC"}, {"from": "\u013dudov\u00edt \u00d3DOR", "to": "ADELA R\u00c1CIKOV\u00c1"}, {"from": "Philippe OLIVIER", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Philippe OLIVIER", "to": "Christophe COMBAUT"}, {"from": "Philippe OLIVIER", "to": "Thierry Camille COMBLE"}, {"from": "Philippe OLIVIER", "to": "Eleonore Frederique Solange FARIZON"}, {"from": "Younous OMARJEE", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Branislav ONDRU\u0160", "to": "Michaela MOJTOV\u00c1"}, {"from": "Leoluca ORLANDO", "to": "Gaia PELLEGRINI"}, {"from": "Jacek OZDOBA", "to": "Patrycja Kamila KOTECKA-ZIOBRO"}, {"from": "Jacek OZDOBA", "to": "Maciej SZOTA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Leire PAJ\u00cdN", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Valentina PALMISANO", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Valentina PALMISANO", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Valentina PALMISANO", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Valentina PALMISANO", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Valentina PALMISANO", "to": "LORENZO POGGI"}, {"from": "Valentina PALMISANO", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Valentina PALMISANO", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Ana Collado Jim\u00e9nez"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Nicol\u00e1s PASCUAL DE LA PARTE", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Jutta PAULUS", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Jutta PAULUS", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Gaetano PEDULLA\u0027", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Gaetano PEDULLA\u0027", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Gaetano PEDULLA\u0027", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Gaetano PEDULLA\u0027", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Gaetano PEDULLA\u0027", "to": "LORENZO POGGI"}, {"from": "Gaetano PEDULLA\u0027", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Gaetano PEDULLA\u0027", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Thomas PELLERIN-CARLIN", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Thomas PELLERIN-CARLIN", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Gilles PENNELLE", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "L\u00eddia PEREIRA", "to": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO"}, {"from": "L\u00eddia PEREIRA", "to": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTO"}, {"from": "L\u00eddia PEREIRA", "to": "Goncalo VILLAS-B\u00d4AS"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "JULIE SLOT ANDERSEN"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Ornella Kiuvu-Miezi BRESCHEL"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Malte Fr\u00f8slee IBSEN"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "Rikke LAURITSEN"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "ASTA CHRISTENSEN OTTO"}, {"from": "Kira Marie PETER-HANSEN", "to": "CHRISTINE SIDENIUS"}, {"from": "Pina PICIERNO", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Pina PICIERNO", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Pina PICIERNO", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Pascale PIERA", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Pierre PIMPIE", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Angela CABRERA MILLAN"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "IGNACIO CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Carlos CASTILLO MARTIN"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "MARIA CHECA SESMERO"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "JORGE MARTINEZ GALVAN"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "RAFAEL NAVAS ESLAVA"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "MARINA RUIZ RUBIO"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZ"}, {"from": "Margarita DE LA PISA CARRI\u00d3N", "to": "Alicia SORLI YUSTE"}, {"from": "Jaroslava POKORN\u00c1 JERMANOV\u00c1", "to": "Hana STULAJTEROVA"}, {"from": "Jessica POLFJ\u00c4RD", "to": "Karl Dag ELFSTROM"}, {"from": "Jessica POLFJ\u00c4RD", "to": "Jonna Linnea SANDSTR\u00d6M"}, {"from": "Jessica POLFJ\u00c4RD", "to": "Maerta Louise SUNDKVIST"}, {"from": "Virgil-Daniel POPESCU", "to": "Elena-Diana BANDA"}, {"from": "Nicola PROCACCINI", "to": "Paola Francesca GRAZIANO"}, {"from": "Jacek PROTAS", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Jacek PROTAS", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Carola RACKETE", "to": "Konstanze KRIESE"}, {"from": "Dennis RADTKE", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Dennis RADTKE", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Dennis RADTKE", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Emma RAFOWICZ", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Emma RAFOWICZ", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Ruggero RAZZA", "to": "Chiara CATALANO"}, {"from": "Ruggero RAZZA", "to": "Gaia ESPOSITO"}, {"from": "Julie RECHAGNEUX", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Evelyn REGNER", "to": "Lena Franziska EASTHILL"}, {"from": "Evelyn REGNER", "to": "Louisa LAVAUD"}, {"from": "Evelyn REGNER", "to": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER"}, {"from": "Terry REINTKE", "to": "Cataldo CARUSO"}, {"from": "Terry REINTKE", "to": "Stefanie SIFFT"}, {"from": "Ren\u00e9 REPASI", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Ren\u00e9 REPASI", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Ren\u00e9 REPASI", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Sabrina REPP", "to": "Hannah CORNELSEN"}, {"from": "Sabrina REPP", "to": "Malte MARKERT"}, {"from": "Sabrina REPP", "to": "Jan Ludwig ROESSMANN"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Merel BLAAUW"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Kaat Adelheid Farahilde BOTS"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Laurens BOVEN"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "LILIAN GON\u00c7ALVES SIM\u00d5ES"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Matthew William HOGARTH"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Gerhard Willem Jan MEIJERINK"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "RUUT MEULEPAS"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Murielle Pernille POSTHUMA"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Charlotte Margriet SMILDE"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Jef VAN CLEYNENBREUGEL"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "SOPHIE CATHERINE EV\u00c9 VAN DE WEG"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Jesse Willem VAN DER MEULEN"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Geert Henri Adriaan VAN DER VARST"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Abel Willem VAN TOORN"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "MARJOKE WERBROUCK"}, {"from": "Thijs REUTEN", "to": "Durmus Ali YURTSEVEN"}, {"from": "Diana RIBA I GINER", "to": "Elisabet NEBREDA VILA"}, {"from": "Matteo RICCI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Matteo RICCI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Matteo RICCI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Matteo RICCI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Chlo\u00e9 RIDEL", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Chlo\u00e9 RIDEL", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Matondo Charlotte BECHERT"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Emely Imke BERGEMANN"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "ANNAMARIA BUONDONNO"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Valentina CARACCI"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Sanne Maria DE BIE"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Laurens Frans P DE MEYER"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Teun JANSSEN"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Louisa Mary KELLY"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Philip Sebastian MAURER"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "DYLAN REN\u00c9 MOLLARD"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Ken PLAS"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "Jonathan Xavier C RENAUX"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "El\u00e9onore Anne-Daphn\u00e9 Sophie Evelyn Guislaine WEMAERE"}, {"from": "Nela RIEHL", "to": "RIJK JOHANNES WILLERS"}, {"from": "Andr\u00e9 RODRIGUES", "to": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO"}, {"from": "Andr\u00e9 RODRIGUES", "to": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Marcos ROS SEMPERE", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Katar\u00edna ROTH NEVE\u010eALOV\u00c1", "to": "Michal MOJTO"}, {"from": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Sandro RUOTOLO", "to": "Tommaso BRATTO"}, {"from": "Sandro RUOTOLO", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Sandro RUOTOLO", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Sandro RUOTOLO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Sandro RUOTOLO", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Bogdan RZO\u0143CA", "to": "Dawid Nahajowski"}, {"from": "Arash SAEIDI", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Nacho S\u00c1NCHEZ AMOR", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Julien SANCHEZ", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Elena SANCHO MURILLO", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "Eric SARGIACOMO", "to": "Maxime Charles-Albert Francois HERRMANN"}, {"from": "Eric SARGIACOMO", "to": "Anne Elisabeth MORIN"}, {"from": "Mounir SATOURI", "to": "Alex Marco DEVAL"}, {"from": "Mounir SATOURI", "to": "Vincent Johan MADELINE"}, {"from": "Majdouline SBAI", "to": "Alex Marco DEVAL"}, {"from": "Majdouline SBAI", "to": "Vincent Johan MADELINE"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Alexander Engelbrecht BERTELSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Kirstine BUKHAVE"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Jakob Schroeder CHRISTENSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Andreas Hoestgaard GRAVERSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "SOFIE H\u00d8LMKJ\u00c6R JACOBSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Caroline Juul JENSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Maj Louise JENSEN CHRISTENSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "NYNNE VIKTORIA SASS LARSEN"}, {"from": "Christel SCHALDEMOSE", "to": "Line Thirsmark MUNK"}, {"from": "Ern\u0151 SCHALLER-BAROSS", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Ern\u0151 SCHALLER-BAROSS", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Ern\u0151 SCHALLER-BAROSS", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Oliver SCHENK", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Oliver SCHENK", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Oliver SCHENK", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Oliver SCHENK", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Joanna SCHEURING-WIELGUS", "to": "Beata Roza BORKOWSKA"}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Lena Franziska EASTHILL"}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Louisa LAVAUD"}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER"}, {"from": "Lena SCHILLING", "to": "Yih-Chuen Ingeborg CHEN"}, {"from": "Martin SCHIRDEWAN", "to": "Konstanze KRIESE"}, {"from": "Christine SCHNEIDER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Christine SCHNEIDER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Christine SCHNEIDER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Benedetta SCUDERI", "to": "Jelena JOVANOVIC"}, {"from": "Benedetta SCUDERI", "to": "Sebastiano MICHELOTTI"}, {"from": "Benedetta SCUDERI", "to": "Federico SGARBI"}, {"from": "Ralf SEEKATZ", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Ralf SEEKATZ", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Ralf SEEKATZ", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "AINA ARROM MAYOL"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Rosa Maria BALAS TORRES"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Diego CAMPO GANSO"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Ignacio Santiago DEL OLMO TEJERINA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Xose Anton DIOS MARINO"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Jose Antonio ESPEJO GUTIERREZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Carina Patricia GAETE LLANOS"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Francisco Javier GALLEGO AMADOR"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Maria Jesus GALLEGO ESTREMERA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Maria Cristina GARCIA CARRERA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Victor GARCIA DE LA VEGA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "MARIA MERCEDES GARCIA MU\u00d1OZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Maria Magdalena GONZALEZ GOZALBO"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "David Xavier LANE MART\u00cdN"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Juan Jose LOPEZ GOMEZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "ANA L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Mario David LOPEZ OLIVA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "MARIA DEL CARMEN MARTINEZ BELMONTE"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Claudia MART\u00cdNEZ MU\u00d1OZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Maria Isabel MEIRELES DE ANDRADE"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "EMANUELA ALESSANDRA MERCK GIULIANI"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Almudena MOLINA DELGADO"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Aynara NAVARRO JUAN"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Julia PASCUAL MIANA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Alejandro PEINADO GARCIA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Pablo PINTOS TOURINO"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Mel RAVELO CORDOVES"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Matteo REBESANI"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Maria Eugenia ROMANO MARTINEZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Lourdes ROMERO ARMENTEROS"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "\u00c1lvaro S\u00c1EZ JIM\u00c9NEZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Sonia Maria SANCHEZ GOMEZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Eva Pilar SANJUAN GUERRERO"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Paula SEND\u00cdN RODRIGUEZ"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "JOAN SERRA MINGOT"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Maria Luisa SEVILLA ANDRADA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Marina SOLA GARCIA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Aranzazu TARAZONA HUERTA"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "ASTRID TVEVAD POLO"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Cristian VILLAR PRIETO"}, {"from": "Rosa SERRANO SIERRA", "to": "Sabrin YERMAK MOUMEN"}, {"from": "G\u00fcnther SIDL", "to": "Lena Franziska EASTHILL"}, {"from": "G\u00fcnther SIDL", "to": "Louisa LAVAUD"}, {"from": "G\u00fcnther SIDL", "to": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER"}, {"from": "Bart\u0142omiej SIENKIEWICZ", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Bart\u0142omiej SIENKIEWICZ", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Sven SIMON", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Sven SIMON", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Sven SIMON", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "to": "Marie Elisabet ANTMAN"}, {"from": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "to": "Joakim Erik Lennart ENGSTR\u00d6M H\u00d6JER"}, {"from": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "to": "Yusra Lana IMSHEIEL"}, {"from": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "to": "Jesper Karl Erik JEDERLUND"}, {"from": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "to": "Annie Elisabet Charlotta NARVEHED"}, {"from": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "to": "Marcus Emil SVANFELDT OBLIGADO"}, {"from": "Jonas SJ\u00d6STEDT", "to": "Anna Charlotta Lena Susanna TJ\u00c4RDAHL"}, {"from": "Krzysztof \u015aMISZEK", "to": "Beata Roza BORKOWSKA"}, {"from": "Anthony SMITH", "to": "Kevin Georges VERCIN"}, {"from": "Sander SMIT", "to": "Gerlof BIERMA"}, {"from": "Sander SMIT", "to": "Hauke HOFFMANN"}, {"from": "Sander SMIT", "to": "EVI NOORTJE MUSCUS"}, {"from": "Sander SMIT", "to": "David Francois NEYSKENS"}, {"from": "Sander SMIT", "to": "Marijn VERHEES"}, {"from": "Diego SOLIER", "to": "Joaquin LIZANA ESCARTIN"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Susana SOL\u00cdS P\u00c9REZ", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Martin SONNEBORN", "to": "Dustin HOFFMANN"}, {"from": "Martin SONNEBORN", "to": "Heta Pauliina MULTANEN"}, {"from": "Martin SONNEBORN", "to": "Chris SCHILLER"}, {"from": "Malika SOREL", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "H\u00e9lder SOUSA SILVA", "to": "Tiago Joao BORBINHA RAMALHO"}, {"from": "H\u00e9lder SOUSA SILVA", "to": "Nelson Augusto DE SOUSA PINTO"}, {"from": "H\u00e9lder SOUSA SILVA", "to": "Goncalo VILLAS-B\u00d4AS"}, {"from": "Villy S\u00d8VNDAL", "to": "JULIE SLOT ANDERSEN"}, {"from": "Villy S\u00d8VNDAL", "to": "Ornella Kiuvu-Miezi BRESCHEL"}, {"from": "Villy S\u00d8VNDAL", "to": "Malte Fr\u00f8slee IBSEN"}, {"from": "Villy S\u00d8VNDAL", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Villy S\u00d8VNDAL", "to": "Rikke LAURITSEN"}, {"from": "Villy S\u00d8VNDAL", "to": "ASTA CHRISTENSEN OTTO"}, {"from": "Villy S\u00d8VNDAL", "to": "CHRISTINE SIDENIUS"}, {"from": "Marco SQUARTA", "to": "Annunziata CARNEVALE"}, {"from": "Marco SQUARTA", "to": "Chiara CATALANO"}, {"from": "Sebastiaan ST\u00d6TELER", "to": "Paul Maria Johan Robert BELIEN"}, {"from": "Sebastiaan ST\u00d6TELER", "to": "Arthur VAN ANGEREN"}, {"from": "Cecilia STRADA", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Cecilia STRADA", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Cecilia STRADA", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Cecilia STRADA", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Iftin ABOKOR"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Noor Kathelijne Anissa Maria ASSA"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Aryaan Annabelle BOVENBERG"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Simona Wilhelmina Ida DE HEER"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "LISA FARAI DE SMET"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Lowie Zeno KOK"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Petra KURTOVIC"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "JOB MOLENAAR"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Ilse Elisabeth Anne Maria PLOEGMAKERS"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Ruben Vincent ROBBESOM"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Eric Johan Valter SIHVOLA"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Wout VAN CAIMERE"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Bram Pieter VAN DEN GROENENDAAL"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Marieke VREEKEN"}, {"from": "Tineke STRIK", "to": "Wander Jeroen Joost WAALS"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Matondo Charlotte BECHERT"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Emely Imke BERGEMANN"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "ANNAMARIA BUONDONNO"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Valentina CARACCI"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Sanne Maria DE BIE"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Laurens Frans P DE MEYER"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Teun JANSSEN"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Louisa Mary KELLY"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Philip Sebastian MAURER"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "DYLAN REN\u00c9 MOLLARD"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Ken PLAS"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "Jonathan Xavier C RENAUX"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "El\u00e9onore Anne-Daphn\u00e9 Sophie Evelyn Guislaine WEMAERE"}, {"from": "Anna STROLENBERG", "to": "RIJK JOHANNES WILLERS"}, {"from": "\u015eerban-Dimitrie STURDZA", "to": "Alexandra MAIDAN"}, {"from": "Anna ST\u00dcRGKH", "to": "Peter John BERRY"}, {"from": "Anna ST\u00dcRGKH", "to": "Chiara Victoria GERNGROSS"}, {"from": "Anna ST\u00dcRGKH", "to": "SANDRA GRAF"}, {"from": "Anna ST\u00dcRGKH", "to": "OLIVIA MRZYGLOD"}, {"from": "Anna ST\u00dcRGKH", "to": "Emilio PUCCIO"}, {"from": "Anna ST\u00dcRGKH", "to": "Lars RITTER"}, {"from": "Micha\u0142 SZCZERBA", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Micha\u0142 SZCZERBA", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "P\u00e1l SZEKERES", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "P\u00e1l SZEKERES", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "P\u00e1l SZEKERES", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Dario TAMBURRANO", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Dario TAMBURRANO", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Dario TAMBURRANO", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Dario TAMBURRANO", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Dario TAMBURRANO", "to": "LORENZO POGGI"}, {"from": "Dario TAMBURRANO", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Dario TAMBURRANO", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Marco TARQUINIO", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Marco TARQUINIO", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Marco TARQUINIO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Marco TARQUINIO", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Zolt\u00e1n TARR", "to": "M\u00e1rton \u00c1d\u00e1m HAJDU"}, {"from": "Claudiu-Richard T\u00c2RZIU", "to": "Alexandra MAIDAN"}, {"from": "Carla TAVARES", "to": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO"}, {"from": "Carla TAVARES", "to": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Matondo Charlotte BECHERT"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Emely Imke BERGEMANN"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "ANNAMARIA BUONDONNO"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Valentina CARACCI"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Sanne Maria DE BIE"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Laurens Frans P DE MEYER"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Teun JANSSEN"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Louisa Mary KELLY"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Philip Sebastian MAURER"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "DYLAN REN\u00c9 MOLLARD"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Ken PLAS"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "Jonathan Xavier C RENAUX"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "El\u00e9onore Anne-Daphn\u00e9 Sophie Evelyn Guislaine WEMAERE"}, {"from": "Kai TEGETHOFF", "to": "RIJK JOHANNES WILLERS"}, {"from": "Marta TEMIDO", "to": "Jos\u00e9 Pedro OLIVEIRA DA SILVA PINTO"}, {"from": "Marta TEMIDO", "to": "Pedro Daniel PALMA DOS SANTOS"}, {"from": "Marta TEMIDO", "to": "Alexandre Miguel PEREIRA FERREIRA"}, {"from": "Ingeborg TER LAAK", "to": "Jelkie VAN DEN BORREN"}, {"from": "Ingeborg TER LAAK", "to": "Jan VAN DER HORST"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Angela CABRERA MILLAN"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "CARLOS CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "IGNACIO CAMPILLO PEREZ"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "BIBIANA CARRETO P\u00c9REZ BARBADILLO"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Carlos CASTILLO MARTIN"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "MARIA CHECA SESMERO"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Ivan DE VARGAS PAPADOPULOS"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Carles ISERTE JOVE"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "JORGE MARTINEZ GALVAN"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "RAFAEL NAVAS ESLAVA"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Fernando Jose NUNEZ-ROBRES PATINO"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Maria del Rocio OYA NAVARRO"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Alvaro PAVON ROMERO"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Jacobo P\u00c9REZ MIR\u00d3"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "MARINA RUIZ RUBIO"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Ana Bel\u00e9n RUIZ RUIZ"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Alicia SORLI YUSTE"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Arturo VILLARROYA GONZ\u00c1LEZ"}, {"from": "Hermann TERTSCH", "to": "Pablo ZUAZO PRADEL"}, {"from": "Pierre-Romain THIONNET", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Beatrice TIMGREN", "to": "Richard Matts Bruno BYFAELT"}, {"from": "Beatrice TIMGREN", "to": "ISABELL LINN H\u00c4GG"}, {"from": "Beatrice TIMGREN", "to": "Jesper Nielsen KATZ"}, {"from": "Beatrice TIMGREN", "to": "Richard Wilhelm LUNDGREN"}, {"from": "Beatrice TIMGREN", "to": "ANDREAS SETH HEINRICH MOILANEN"}, {"from": "Beatrice TIMGREN", "to": "Aleksander Lowe PRUITT"}, {"from": "Beatrice TIMGREN", "to": "Gustaf Erik SAMUELSSON"}, {"from": "Beatrice TIMGREN", "to": "Noah STORMS"}, {"from": "Irene TINAGLI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Irene TINAGLI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Irene TINAGLI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Tomas TOB\u00c9", "to": "Karl Dag ELFSTROM"}, {"from": "Tomas TOB\u00c9", "to": "Jonna Linnea SANDSTR\u00d6M"}, {"from": "Tomas TOB\u00c9", "to": "Maerta Louise SUNDKVIST"}, {"from": "Rody TOLASSY", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Zala TOMA\u0160I\u010c", "to": "Dominik STRAKL"}, {"from": "Romana TOMC", "to": "Dominik STRAKL"}, {"from": "Raffaele TOPO", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Raffaele TOPO", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Raffaele TOPO", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Raffaele TOPO", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Marie TOUSSAINT", "to": "Alex Marco DEVAL"}, {"from": "Marie TOUSSAINT", "to": "Vincent Johan MADELINE"}, {"from": "Pasquale TRIDICO", "to": "Davide D\u0027ANTONI"}, {"from": "Pasquale TRIDICO", "to": "Diego DESTRO"}, {"from": "Pasquale TRIDICO", "to": "Sandro GORI"}, {"from": "Pasquale TRIDICO", "to": "Luca Biagio Raimondo PATAN\u00c8"}, {"from": "Pasquale TRIDICO", "to": "LORENZO POGGI"}, {"from": "Pasquale TRIDICO", "to": "Caterina RISTORI"}, {"from": "Pasquale TRIDICO", "to": "Dario SOLDI"}, {"from": "Milan UHR\u00cdK", "to": "Michaela RIAPOSOVA"}, {"from": "Matthieu VALET", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Sjirk Eildert BRUINSMA"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Stefan DE KONING"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Siri DE VRIJER"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Sylvia Jacoba Johanna HEERBAART"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Thomas HERDER"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Felix Constantijn Olivier KLOS"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Marijn Hilleen KUIPERS"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Hessel ROOIJAKKERS"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Diyar Ali Abdelaziz SALIH"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Stijn Willem Jan TER HEERDT"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "Marie Victoria L VAN HECKE"}, {"from": "Brigitte VAN DEN BERG", "to": "MARGOT VRIJHOEVEN"}, {"from": "Tom VANDENDRIESSCHE", "to": "BERNARD JOSEPH CAMIEL DEPOURCQ"}, {"from": "Tom VANDENDRIESSCHE", "to": "Sander ROELANDT"}, {"from": "Tom VANDENDRIESSCHE", "to": "GILLES WILLY SEGERS"}, {"from": "Tom VANDENDRIESSCHE", "to": "Ralf Alexander VAN DEN HAUTE"}, {"from": "Tom VANDENDRIESSCHE", "to": "Michiel VANTONGERLOO"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Matondo Charlotte BECHERT"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Emely Imke BERGEMANN"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "ANNAMARIA BUONDONNO"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Valentina CARACCI"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Sanne Maria DE BIE"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Laurens Frans P DE MEYER"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Teun JANSSEN"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Louisa Mary KELLY"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Philip Sebastian MAURER"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "DYLAN REN\u00c9 MOLLARD"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Ken PLAS"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "Jonathan Xavier C RENAUX"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "El\u00e9onore Anne-Daphn\u00e9 Sophie Evelyn Guislaine WEMAERE"}, {"from": "Reinier VAN LANSCHOT", "to": "RIJK JOHANNES WILLERS"}, {"from": "Jessika VAN LEEUWEN", "to": "Gerlof BIERMA"}, {"from": "Jessika VAN LEEUWEN", "to": "Hauke HOFFMANN"}, {"from": "Jessika VAN LEEUWEN", "to": "EVI NOORTJE MUSCUS"}, {"from": "Jessika VAN LEEUWEN", "to": "David Francois NEYSKENS"}, {"from": "Jessika VAN LEEUWEN", "to": "Marijn VERHEES"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Iftin ABOKOR"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Noor Kathelijne Anissa Maria ASSA"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Aryaan Annabelle BOVENBERG"}, {"from": "Kim VAN SPARRENTAK", "to": "Eric Johan Valter SIHVOLA"}, {"from": "Alexandre VARAUT", "to": "Aude BRASTENHOFER"}, {"from": "Vlad VASILE-VOICULESCU", "to": "Lauren\u0163iu DIACONU-COLINTINEANU"}, {"from": "Marie-Pierre VEDRENNE", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "Marie-Pierre VEDRENNE", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "Marie-Pierre VEDRENNE", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Francesco VENTOLA", "to": "Annunziata CARNEVALE"}, {"from": "Francesco VENTOLA", "to": "Piero ITALIANO"}, {"from": "Sabine VERHEYEN", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Sabine VERHEYEN", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Sabine VERHEYEN", "to": "Ievgeniia RAZUMKOVA DUFOUR"}, {"from": "Sabine VERHEYEN", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Sabine VERHEYEN", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Annam\u00e1ria VICSEK", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK"}, {"from": "Annam\u00e1ria VICSEK", "to": "Marton VAJNA"}, {"from": "Annam\u00e1ria VICSEK", "to": "Gabor VASARHELYI"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Iftin ABOKOR"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Noor Kathelijne Anissa Maria ASSA"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Aryaan Annabelle BOVENBERG"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Simona Wilhelmina Ida DE HEER"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "LISA FARAI DE SMET"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Lowie Zeno KOK"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Petra KURTOVIC"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "JOB MOLENAAR"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Ilse Elisabeth Anne Maria PLOEGMAKERS"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Ruben Vincent ROBBESOM"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Eric Johan Valter SIHVOLA"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Wout VAN CAIMERE"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Bram Pieter VAN DEN GROENENDAAL"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Marieke VREEKEN"}, {"from": "Catarina VIEIRA", "to": "Wander Jeroen Joost WAALS"}, {"from": "Harald VILIMSKY", "to": "Nadja Sophie FASSER"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Alexander Engelbrecht BERTELSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Kirstine BUKHAVE"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Jakob Schroeder CHRISTENSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Andreas Hoestgaard GRAVERSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "SOFIE H\u00d8LMKJ\u00c6R JACOBSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Caroline Juul JENSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Maj Louise JENSEN CHRISTENSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Jens LADEKARL"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "NYNNE VIKTORIA SASS LARSEN"}, {"from": "Marianne VIND", "to": "Line Thirsmark MUNK"}, {"from": "Michael VON DER SCHULENBURG", "to": "Judith Ildiko BENDA"}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Anar KUCERA"}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Petr SOKOL"}, {"from": "Axel VOSS", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Axel VOSS", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Axel VOSS", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Axel VOSS", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Veronika VRECIONOV\u00c1", "to": "Anar KUCERA"}, {"from": "Veronika VRECIONOV\u00c1", "to": "KRY\u0160TOF SKALKA"}, {"from": "Veronika VRECIONOV\u00c1", "to": "Petr SOKOL"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Elena MARTIN ALONSO"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Adri\u00e1n V\u00c1ZQUEZ L\u00c1ZARA", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Thomas WAITZ", "to": "Yih-Chuen Ingeborg CHEN"}, {"from": "Marion WALSMANN", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Marion WALSMANN", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Marion WALSMANN", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Marion WALSMANN", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "J\u00f6rgen WARBORN", "to": "Karl Dag ELFSTROM"}, {"from": "J\u00f6rgen WARBORN", "to": "Jonna Linnea SANDSTR\u00d6M"}, {"from": "J\u00f6rgen WARBORN", "to": "Maerta Louise SUNDKVIST"}, {"from": "Jan-Peter WARNKE", "to": "Judith Ildiko BENDA"}, {"from": "Micha\u0142 WAWRYKIEWICZ", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Micha\u0142 WAWRYKIEWICZ", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Marta WCIS\u0141O", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Marta WCIS\u0141O", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Manfred WEBER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Manfred WEBER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Manfred WEBER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Andrea WECHSLER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"from": "Andrea WECHSLER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER"}, {"from": "Andrea WECHSLER", "to": "Felix Karl REIFENBERG"}, {"from": "Andrea WECHSLER", "to": "Amalya TONAPETYAN"}, {"from": "Charlie WEIMERS", "to": "ISABELL LINN H\u00c4GG"}, {"from": "Charlie WEIMERS", "to": "Jesper Nielsen KATZ"}, {"from": "Charlie WEIMERS", "to": "Richard Wilhelm LUNDGREN"}, {"from": "Charlie WEIMERS", "to": "ANDREAS SETH HEINRICH MOILANEN"}, {"from": "Charlie WEIMERS", "to": "Aleksander Lowe PRUITT"}, {"from": "Charlie WEIMERS", "to": "Gustaf Erik SAMUELSSON"}, {"from": "Charlie WEIMERS", "to": "Noah STORMS"}, {"from": "Michal WIEZIK", "to": "Tomas ADAMEC"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Merel BLAAUW"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Kaat Adelheid Farahilde BOTS"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Laurens BOVEN"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "LILIAN GON\u00c7ALVES SIM\u00d5ES"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Matthew William HOGARTH"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Gerhard Willem Jan MEIJERINK"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "RUUT MEULEPAS"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Murielle Pernille POSTHUMA"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Charlotte Margriet SMILDE"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Jef VAN CLEYNENBREUGEL"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "SOPHIE CATHERINE EV\u00c9 VAN DE WEG"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Jesse Willem VAN DER MEULEN"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Geert Henri Adriaan VAN DER VARST"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Abel Willem VAN TOORN"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "MARJOKE WERBROUCK"}, {"from": "Lara WOLTERS", "to": "Durmus Ali YURTSEVEN"}, {"from": "Lucia YAR", "to": "Tomas ADAMEC"}, {"from": "St\u00e9phanie YON-COURTIN", "to": "Valentin Rene Armand FABRE"}, {"from": "St\u00e9phanie YON-COURTIN", "to": "Claire Maguy GENTA"}, {"from": "St\u00e9phanie YON-COURTIN", "to": "Jennifer Emilie RICHARD"}, {"from": "Elena YONCHEVA", "to": "Myugey Sunay SALIEVA"}, {"from": "Alessandro ZAN", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Alessandro ZAN", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Alessandro ZAN", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Alessandro ZAN", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Almudena DOCAVO MUNIZ"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Javier ZARZALEJOS", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Bogdan Andrzej ZDROJEWSKI", "to": "Maciej Pawel JELENSKI"}, {"from": "Bogdan Andrzej ZDROJEWSKI", "to": "Jakub KARWANSKI"}, {"from": "Auke ZIJLSTRA", "to": "Xavier Victor E EVERAERT"}, {"from": "Auke ZIJLSTRA", "to": "Arthur VAN ANGEREN"}, {"from": "Nicola ZINGARETTI", "to": "Emiliano CIPOLLA"}, {"from": "Nicola ZINGARETTI", "to": "SILVIA DRAGONI"}, {"from": "Nicola ZINGARETTI", "to": "Carla MARCHIONNA"}, {"from": "Nicola ZINGARETTI", "to": "Marco MONGIELLO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Maria De Los Reyes ARANDA GARCIA - ALBI"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "ANA LETICIA ARENAS CONDE BANDRES"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Rodrigo BARREIRO REGUEIRO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "CRISTINA DE RAMON ORTIZ"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Jorge-Luis DE SICART LARROTCHA"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Arnolds EIZENSMITS"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Rafael Maria ESCUDERO SCHWARZ"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Marta FERNANDEZ DE CORDOBA BOTIA"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Javier FERN\u00c1NDEZ-MORIS FERN\u00c1NDEZ"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Maria Edelmira FERRI HERNANDEZ"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Annibale FERRINI"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "IGNACIO DE LOYOLA GONZ\u00c1LEZ CONTRERAS"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Adrian LOPEZ LIJO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Mauricio Enrique MAGAZ VAN NES"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Carolina PEREZ SAN GREGORIO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Marta TRILLO-FIGUEROA MOLINUEVO"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Diego VIUDEZ P\u00c9REZ"}, {"from": "Juan Ignacio ZOIDO \u00c1LVAREZ", "to": "Maria VOLAIT JORDI"}, {"from": "Milan ZVER", "to": "Dominik STRAKL"}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "barnesHut": {
            "avoidOverlap": 0,
            "centralGravity": 0.3,
            "damping": 0.6,
            "gravitationalConstant": -2000,
            "springConstant": 0.1,
            "springLength": 100
        },
        "enabled": true,
        "forceAtlas2Based": {
            "avoidOverlap": 0,
            "centralGravity": 0.01,
            "damping": 0.4,
            "gravitationalConstant": -50,
            "springConstant": 0.08,
            "springLength": 100
        },
        "solver": "forceAtlas2Based",
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>