<h2 style='text-align: center; margin-top: 20px;'>European Parliament Accredited Assistants Network (Term 9 and 10)</h2><div style='position: absolute; top: 10px; right: 10px; background-color: white; padding: 10px; border: 1px solid black; z-index: 999;'><h4 style='margin: 0;'>Legend</h4><ul style='list-style-type:none; padding-left: 0;'><li><span style='color: #FFD700;'>&#9679;</span> Renew</li><li><span style='color: #3399FF;'>&#9679;</span> EPP</li><li><span style='color: #FF0000;'>&#9679;</span> S&D</li><li><span style='color: #009900;'>&#9679;</span> G/EFA</li><li><span style='color: #2B3856;'>&#9679;</span> ID</li><li><span style='color: #0054A5;'>&#9679;</span> ECR</li><li><span style='color: #990000;'>&#9679;</span> GUE/NGL</li><li><span style='color: #999999;'>&#9679;</span> NI</li><li><span style='color: #301C5C;'>&#9679;</span> PfE</li><li><span style='color: #6495ED;'>&#9679;</span> ESN</li><br><h4 style='margin: 0;'>Node Shapes</h4><ul style='list-style-type:none; padding-left: 0;'><li><span style='color: black; font-size: 20px; padding-right: 5px;'>&#9733;</span> Both Term 9 & Term 10</li><li><span style='color: black; font-size: 20px; padding-right: 5px;'>&#8226;</span> Term 9 only</li><li><span style='color: black; font-size: 20px; padding-right: 5px;'>&#9632;</span> Term 10 only</li></ul></div><html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#FFD700", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Abir AL-SAHLANI", "label": "Abir AL-SAHLANI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Abir AL-SAHLANI\nGroup: Renew\nNational Party: Centerpartiet\nCountry: Sweden\nAssistants: \n- Anna Sophia BENGTSSON\n- Linn Christina Brunhilde OETTERLI\n- John August HULTENGAARD\n- Andreas Benjamin HAGLUND\n- Tyra Louise LUNDBERG"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Anna Sophia BENGTSSON", "label": "Anna Sophia BENGTSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anna Sophia BENGTSSON\nTerm 9: Abir AL-SAHLANI\nTerm 10: Abir AL-SAHLANI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "John August HULTENGAARD", "label": "John August HULTENGAARD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "John August HULTENGAARD\nTerm 9: Abir AL-SAHLANI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Tyra Louise LUNDBERG", "label": "Tyra Louise LUNDBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tyra Louise LUNDBERG\nTerm 9: Abir AL-SAHLANI\nTerm 10: Abir AL-SAHLANI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Linn Christina Brunhilde OETTERLI", "label": "Linn Christina Brunhilde OETTERLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Linn Christina Brunhilde OETTERLI\nTerm 9: Abir AL-SAHLANI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Adam JARUBAS", "label": "Adam JARUBAS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Adam JARUBAS\nGroup: EPP\nNational Party: Polskie Stronnictwo Ludowe\nCountry: Poland\nAssistants: \n- Borys Maria BRZEZINSKI\n- Lukasz WILKOSZ\n- Jakub KARWANSKI\n- Maciej Pawel JELENSKI\n- Sylwia Joanna BETKOWSKA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Sylwia Joanna BETKOWSKA", "label": "Sylwia Joanna BETKOWSKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sylwia Joanna BETKOWSKA\nTerm 9: Adam JARUBAS\nTerm 10: Adam JARUBAS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Borys Maria BRZEZINSKI", "label": "Borys Maria BRZEZINSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Borys Maria BRZEZINSKI\nTerm 9: Adam JARUBAS\nTerm 10: Adam JARUBAS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Lukasz WILKOSZ", "label": "Lukasz WILKOSZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lukasz WILKOSZ\nTerm 9: Adam JARUBAS\nTerm 10: Adam JARUBAS"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "label": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Adina-Ioana V\u0102LEAN\nGroup: EPP\nNational Party: Partidul Na\u0163ional Liberal\nCountry: Romania\nAssistants: \n- Razvan-Gheorghe MARC\n- Daniel-Alexandru NANCU\n- Filip Alexandru NEGREANU ARBOREANU"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Razvan-Gheorghe MARC", "label": "Razvan-Gheorghe MARC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Razvan-Gheorghe MARC\nTerm 9: Adina-Ioana V\u0102LEAN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Daniel-Alexandru NANCU", "label": "Daniel-Alexandru NANCU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Daniel-Alexandru NANCU\nTerm 9: Adina-Ioana V\u0102LEAN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Filip Alexandru NEGREANU ARBOREANU", "label": "Filip Alexandru NEGREANU ARBOREANU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Filip Alexandru NEGREANU ARBOREANU\nTerm 9: Adina-Ioana V\u0102LEAN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FF0000", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Adrian-Drago\u015f BENEA", "label": "Adrian-Drago\u015f BENEA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Adrian-Drago\u015f BENEA\nGroup: S\u0026D\nNational Party: Partidul Social Democrat\nCountry: Romania\nAssistants: \n- Aida BAJANARU\n- Ilinca SOVA\n- Paula-Ramona TURCU\n- ALEXANDRA-IOANA TUVENE\n- Constantin IACOB"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ilinca SOVA", "label": "Ilinca SOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ilinca SOVA\nTerm 9: Adrian-Drago\u015f BENEA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Paula-Ramona TURCU", "label": "Paula-Ramona TURCU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paula-Ramona TURCU\nTerm 9: Adrian-Drago\u015f BENEA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Agn\u00e8s EVREN", "label": "Agn\u00e8s EVREN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Agn\u00e8s EVREN\nGroup: EPP\nNational Party: Les R\u00e9publicains\nCountry: France\nAssistants: \n- Melanie Charlene Sophie BERNARD\n- Ugo Charles Yves VUILLARD-CORNU"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Melanie Charlene Sophie BERNARD", "label": "Melanie Charlene Sophie BERNARD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Melanie Charlene Sophie BERNARD\nTerm 9: Agn\u00e8s EVREN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ugo Charles Yves VUILLARD-CORNU", "label": "Ugo Charles Yves VUILLARD-CORNU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ugo Charles Yves VUILLARD-CORNU\nTerm 9: Agn\u00e8s EVREN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Aldo PATRICIELLO", "label": "Aldo PATRICIELLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Aldo PATRICIELLO\nGroup: EPP\nNational Party: Forza Italia\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Ivan FORTE\n- Lionel VERRECCHIA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ivan FORTE", "label": "Ivan FORTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ivan FORTE\nTerm 9: Aldo PATRICIELLO\nTerm 10: Aldo PATRICIELLO"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Lionel VERRECCHIA", "label": "Lionel VERRECCHIA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lionel VERRECCHIA\nTerm 9: Aldo PATRICIELLO\nTerm 10: Aldo PATRICIELLO"}, {"color": "#2B3856", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alessandra BASSO", "label": "Alessandra BASSO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alessandra BASSO\nGroup: ID\nNational Party: Lega\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Arrigo VERTUA\n- Fabio LUGANO"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Fabio LUGANO", "label": "Fabio LUGANO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fabio LUGANO\nTerm 9: Alessandra BASSO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Arrigo VERTUA", "label": "Arrigo VERTUA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Arrigo VERTUA\nTerm 9: Alessandra BASSO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FF0000", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alessandra MORETTI", "label": "Alessandra MORETTI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alessandra MORETTI\nGroup: S\u0026D\nNational Party: Partito Democratico\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Alessandra MOSER\n- Emiliano CIPOLLA\n- SILVIA DRAGONI\n- Carla MARCHIONNA\n- Marco CASTAGNETO\n- Marco MONGIELLO\n- Francesca GARBAGNATI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Marco CASTAGNETO", "label": "Marco CASTAGNETO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marco CASTAGNETO\nTerm 9: Alessandra MORETTI\nTerm 10: Alessandra MORETTI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Francesca GARBAGNATI", "label": "Francesca GARBAGNATI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Francesca GARBAGNATI\nTerm 9: Alessandra MORETTI\nTerm 10: Alessandra MORETTI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Alessandra MOSER", "label": "Alessandra MOSER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alessandra MOSER\nTerm 9: Alessandra MORETTI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alessandra MUSSOLINI", "label": "Alessandra MUSSOLINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alessandra MUSSOLINI\nGroup: EPP\nNational Party: Forza Italia\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Paolo CAMPISI\n- Ludovico PEZZATO\n- Federico ANTONELLI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Federico ANTONELLI", "label": "Federico ANTONELLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Federico ANTONELLI\nTerm 9: Alessandra MUSSOLINI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Paolo CAMPISI", "label": "Paolo CAMPISI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paolo CAMPISI\nTerm 9: Alessandra MUSSOLINI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ludovico PEZZATO", "label": "Ludovico PEZZATO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ludovico PEZZATO\nTerm 9: Alessandra MUSSOLINI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#2B3856", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alessandro PANZA", "label": "Alessandro PANZA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alessandro PANZA\nGroup: ID\nNational Party: Lega\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Matteo BONACCORSI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Matteo BONACCORSI", "label": "Matteo BONACCORSI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Matteo BONACCORSI\nTerm 9: Alessandro PANZA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alexander BERNHUBER", "label": "Alexander BERNHUBER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alexander BERNHUBER\nGroup: EPP\nNational Party: \u00d6sterreichische Volkspartei\nCountry: Austria\nAssistants: \n- Marlene Elisabeth STROEHM\n- LUKAS WOLFSJ\u00c4GER\n- Elisabeth HUETTER\n- Nathalie FELTES"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Elisabeth HUETTER", "label": "Elisabeth HUETTER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elisabeth HUETTER\nTerm 9: Alexander BERNHUBER\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Marlene Elisabeth STROEHM", "label": "Marlene Elisabeth STROEHM", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marlene Elisabeth STROEHM\nTerm 9: Alexander BERNHUBER\nTerm 10: Alexander BERNHUBER"}, {"color": "#0054A5", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alexandr VONDRA", "label": "Alexandr VONDRA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alexandr VONDRA\nGroup: ECR\nNational Party: Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana\nCountry: Czechia\nAssistants: \n- Lucie SULOVSKA\n- Anar KUCERA\n- Hedvika VURBALOVA\n- Peter BROZ\n- Petr SOKOL\n- Silvie ROMANOVA\n- Ondrej KRUTILEK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ondrej KRUTILEK", "label": "Ondrej KRUTILEK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ondrej KRUTILEK\nTerm 9: Alexandr VONDRA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Hedvika VURBALOVA", "label": "Hedvika VURBALOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hedvika VURBALOVA\nTerm 9: Alexandr VONDRA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#009900", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alexandra GEESE", "label": "Alexandra GEESE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alexandra GEESE\nGroup: G/EFA\nNational Party: B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen\nCountry: Germany\nAssistants: \n- CARINA-REBECCA PANSCH\n- Anna FERRARI\n- Theresia REINHOLD\n- Cataldo CARUSO\n- Kirsten Ariane FIEDLER\n- Stefanie SIFFT\n- Jana GOOTH\n- Florian Bernhard OCKENFUSS\n- Ali SAKER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Anna FERRARI", "label": "Anna FERRARI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anna FERRARI\nTerm 9: Alexandra GEESE\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Kirsten Ariane FIEDLER", "label": "Kirsten Ariane FIEDLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kirsten Ariane FIEDLER\nTerm 9: Alexandra GEESE\nTerm 10: Alexandra GEESE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Jana GOOTH", "label": "Jana GOOTH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jana GOOTH\nTerm 9: Alexandra GEESE\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Theresia REINHOLD", "label": "Theresia REINHOLD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Theresia REINHOLD\nTerm 9: Alexandra GEESE\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#009900", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alexandra Louise Rosenfield PHILLIPS", "label": "Alexandra Louise Rosenfield PHILLIPS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alexandra Louise Rosenfield PHILLIPS\nGroup: G/EFA\nNational Party: Green Party\nCountry: United Kingdom\nAssistants: \n- Thomas Isaac Augustine LEQUESNE\n- Katy CADWALLADER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Katy CADWALLADER", "label": "Katy CADWALLADER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katy CADWALLADER\nTerm 9: Alexandra Louise Rosenfield PHILLIPS\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Thomas Isaac Augustine LEQUESNE", "label": "Thomas Isaac Augustine LEQUESNE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Thomas Isaac Augustine LEQUESNE\nTerm 9: Alexandra Louise Rosenfield PHILLIPS\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#990000", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alexis GEORGOULIS", "label": "Alexis GEORGOULIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alexis GEORGOULIS\nGroup: GUE/NGL\nNational Party: Coalition of the Radical Left\nCountry: Greece\nAssistants: \n- Stylianos Foteinopoulos\n- Emmanouil KALAINTZIS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Stylianos Foteinopoulos", "label": "Stylianos Foteinopoulos", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Stylianos Foteinopoulos\nTerm 9: Alexis GEORGOULIS\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Emmanouil KALAINTZIS", "label": "Emmanouil KALAINTZIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Emmanouil KALAINTZIS\nTerm 9: Alexis GEORGOULIS\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FF0000", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alfred SANT", "label": "Alfred SANT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alfred SANT\nGroup: S\u0026D\nNational Party: Partit Laburista\nCountry: Malta\nAssistants: \n- Ines Marie-Rose Alice ROHMER\n- Daniel BUHAGIAR"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Daniel BUHAGIAR", "label": "Daniel BUHAGIAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Daniel BUHAGIAR\nTerm 9: Alfred SANT\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ines Marie-Rose Alice ROHMER", "label": "Ines Marie-Rose Alice ROHMER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ines Marie-Rose Alice ROHMER\nTerm 9: Alfred SANT\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#009900", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alice KUHNKE", "label": "Alice KUHNKE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alice KUHNKE\nGroup: G/EFA\nNational Party: Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na\nCountry: Sweden\nAssistants: \n- Vera Maria LINDMAN\n- THEA ASTRID EMILY HAMBLETON\n- Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER\n- Linnea Emilia LAGERQVIST\n- ERIK MATHIAS KULL\n- LINNEA EMILIA LAGERQVIST\n- Paula Isabella Vitalievna SAVINA\n- Christian Daniel VALTERSSON\n- Sandra Evelina FOGELBERG\n- Minna GILLBERG\n- Jeanette PERMAN\n- AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO\n- Hedda Linn BERKESAND\n- Ulrika EKFELDT\n- Eva Margareta SVEDLING\n- Beata Teresia THOR\n- Nils Daniel H\u00d6GLUND\n- Madeleine Karin FRASER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO", "label": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Hedda Linn BERKESAND", "label": "Hedda Linn BERKESAND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Hedda Linn BERKESAND\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Sandra Evelina FOGELBERG", "label": "Sandra Evelina FOGELBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sandra Evelina FOGELBERG\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Madeleine Karin FRASER", "label": "Madeleine Karin FRASER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Madeleine Karin FRASER\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Minna GILLBERG", "label": "Minna GILLBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Minna GILLBERG\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON", "label": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Linnea Emilia LAGERQVIST", "label": "Linnea Emilia LAGERQVIST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Linnea Emilia LAGERQVIST\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Vera Maria LINDMAN", "label": "Vera Maria LINDMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vera Maria LINDMAN\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Jeanette PERMAN", "label": "Jeanette PERMAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jeanette PERMAN\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER", "label": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Beata Teresia THOR", "label": "Beata Teresia THOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Beata Teresia THOR\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Christian Daniel VALTERSSON", "label": "Christian Daniel VALTERSSON", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Christian Daniel VALTERSSON\nTerm 9: Alice KUHNKE\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FFD700", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alin MITU\u021aA", "label": "Alin MITU\u021aA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alin MITU\u021aA\nGroup: Renew\nNational Party: Re\u00eennoim Proiectul European al Rom\u00e2niei\nCountry: Romania\nAssistants: \n- Angelica PETROV\n- Razvan-Dan PETRI\n- Cosmin-Daniel CARBUNARU"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Cosmin-Daniel CARBUNARU", "label": "Cosmin-Daniel CARBUNARU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cosmin-Daniel CARBUNARU\nTerm 9: Alin MITU\u021aA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Razvan-Dan PETRI", "label": "Razvan-Dan PETRI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Razvan-Dan PETRI\nTerm 9: Alin MITU\u021aA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Angelica PETROV", "label": "Angelica PETROV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Angelica PETROV\nTerm 9: Alin MITU\u021aA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#009900", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Alyn SMITH", "label": "Alyn SMITH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Alyn SMITH\nGroup: G/EFA\nNational Party: Scottish National Party\nCountry: United Kingdom\nAssistants: \n- Ciaran Yves Patrick CAREY"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ciaran Yves Patrick CAREY", "label": "Ciaran Yves Patrick CAREY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ciaran Yves Patrick CAREY\nTerm 9: Alyn SMITH\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#009900", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Ana MIRANDA", "label": "Ana MIRANDA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Ana MIRANDA\nGroup: G/EFA\nNational Party: Bloque Nacionalista Galego\nCountry: Spain\nAssistants: \n- Pernando Barrena Arza\n- Pablo Luciano GUIMERANS SANJORGE\n- Maria Pilar MARTINEZ VAZQUEZ"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Pernando Barrena Arza", "label": "Pernando Barrena Arza", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pernando Barrena Arza\nTerm 9: Ana MIRANDA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Pablo Luciano GUIMERANS SANJORGE", "label": "Pablo Luciano GUIMERANS SANJORGE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Pablo Luciano GUIMERANS SANJORGE\nTerm 9: Ana MIRANDA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Maria Pilar MARTINEZ VAZQUEZ", "label": "Maria Pilar MARTINEZ VAZQUEZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Maria Pilar MARTINEZ VAZQUEZ\nTerm 9: Ana MIRANDA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#2B3856", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anders VISTISEN", "label": "Anders VISTISEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anders VISTISEN\nGroup: ID\nNational Party: Dansk Folkeparti\nCountry: Denmark\nAssistants: \n- Marc Kevin Arildtoft MOER\n- Kenneth Ettrup HANSEN\n- Jesper Groth SOGAARD\n- Asger Pallisgaard JUHL\n- Niclas LARSEN\n- Iranda CHAKI\n- Jeppe Veibel JENSEN"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Jesper Groth SOGAARD", "label": "Jesper Groth SOGAARD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jesper Groth SOGAARD\nTerm 9: Anders VISTISEN\nTerm 10: Anders VISTISEN"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Marc Kevin Arildtoft MOER", "label": "Marc Kevin Arildtoft MOER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marc Kevin Arildtoft MOER\nTerm 9: Anders VISTISEN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Iranda CHAKI", "label": "Iranda CHAKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Iranda CHAKI\nTerm 9: Anders VISTISEN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Asger Pallisgaard JUHL", "label": "Asger Pallisgaard JUHL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Asger Pallisgaard JUHL\nTerm 9: Anders VISTISEN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Kenneth Ettrup HANSEN", "label": "Kenneth Ettrup HANSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kenneth Ettrup HANSEN\nTerm 9: Anders VISTISEN\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andor DELI", "label": "Andor DELI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andor DELI\nGroup: EPP\nNational Party: Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9nydemokrata N\u00e9pp\u00e1rt\nCountry: Hungary\nAssistants: \n- Abel PASZTOR\n- Attila NOVAK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Attila NOVAK", "label": "Attila NOVAK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Attila NOVAK\nTerm 9: Andor DELI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Abel PASZTOR", "label": "Abel PASZTOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Abel PASZTOR\nTerm 9: Andor DELI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrea BOCSKOR", "label": "Andrea BOCSKOR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrea BOCSKOR\nGroup: EPP\nNational Party: Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9nydemokrata N\u00e9pp\u00e1rt\nCountry: Hungary\nAssistants: \n- Alexandra BODNAR\n- Lenora Rita KOMPORDAYNE REPASSY\n- Diana MOLNAR D.\n- Aniko BORS VARGA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Alexandra BODNAR", "label": "Alexandra BODNAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Alexandra BODNAR\nTerm 9: Andrea BOCSKOR\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Aniko BORS VARGA", "label": "Aniko BORS VARGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Aniko BORS VARGA\nTerm 9: Andrea BOCSKOR\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Lenora Rita KOMPORDAYNE REPASSY", "label": "Lenora Rita KOMPORDAYNE REPASSY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lenora Rita KOMPORDAYNE REPASSY\nTerm 9: Andrea BOCSKOR\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Diana MOLNAR D.", "label": "Diana MOLNAR D.", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Diana MOLNAR D.\nTerm 9: Andrea BOCSKOR\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#2B3856", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrea CAROPPO", "label": "Andrea CAROPPO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrea CAROPPO\nGroup: ID\nNational Party: Lega\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Luca LEO"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Luca LEO", "label": "Luca LEO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Luca LEO\nTerm 9: Andrea CAROPPO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FF0000", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrea COZZOLINO", "label": "Andrea COZZOLINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrea COZZOLINO\nGroup: S\u0026D\nNational Party: Partito Democratico\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Vittorio PECORARO\n- Francesco GIORGI\n- Valentina FORTE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Valentina FORTE", "label": "Valentina FORTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Valentina FORTE\nTerm 9: Andrea COZZOLINO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Francesco GIORGI", "label": "Francesco GIORGI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Francesco GIORGI\nTerm 9: Andrea COZZOLINO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Vittorio PECORARO", "label": "Vittorio PECORARO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vittorio PECORARO\nTerm 9: Andrea COZZOLINO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FFD700", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andreas GL\u00dcCK", "label": "Andreas GL\u00dcCK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andreas GL\u00dcCK\nGroup: Renew\nNational Party: Freie Demokratische Partei\nCountry: Germany\nAssistants: \n- Analena KOHLERMANN\n- Doroth\u00e9e JUNKERS\n- CHRISTIAN Z\u00d6RNER\n- THOMAS LEONHARD FRIEDRICH\n- Adriana MESSERSCHMIDT"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Doroth\u00e9e JUNKERS", "label": "Doroth\u00e9e JUNKERS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Doroth\u00e9e JUNKERS\nTerm 9: Andreas GL\u00dcCK\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Adriana MESSERSCHMIDT", "label": "Adriana MESSERSCHMIDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Adriana MESSERSCHMIDT\nTerm 9: Andreas GL\u00dcCK\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FF0000", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andreas SCHIEDER", "label": "Andreas SCHIEDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andreas SCHIEDER\nGroup: S\u0026D\nNational Party: Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\nCountry: Austria\nAssistants: \n- Louisa LAVAUD\n- Lena Franziska EASTHILL\n- Susanna KNAB\n- Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER\n- ANTONIA JAMILA MARIA ORTNER\n- Patrick PECHMANN"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Patrick PECHMANN", "label": "Patrick PECHMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Patrick PECHMANN\nTerm 9: Andreas SCHIEDER\nTerm 10: Andreas SCHIEDER"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andreas SCHWAB", "label": "Andreas SCHWAB", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andreas SCHWAB\nGroup: EPP\nNational Party: Christlich Demokratische Union Deutschlands\nCountry: Germany\nAssistants: \n- Constantin Alexander Johannes TREULEBEN-VON GANS\n- Carmen P\u00d6LSLER\n- Sara Evelyn SCHMIDT\n- Leonie DECKER\n- Carmen LEMBO\n- Felix Karl REIFENBERG\n- Ludger Johannes BRUCKWILDER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Carmen LEMBO", "label": "Carmen LEMBO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carmen LEMBO\nTerm 9: Andreas SCHWAB\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Sara Evelyn SCHMIDT", "label": "Sara Evelyn SCHMIDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sara Evelyn SCHMIDT\nTerm 9: Andreas SCHWAB\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrey KOVATCHEV", "label": "Andrey KOVATCHEV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrey KOVATCHEV\nGroup: EPP\nNational Party: Citizens for European Development of Bulgaria\nCountry: Bulgaria\nAssistants: \n- Tsvetan Kotsev DIMITROV\n- YOANNA BORISOVA VERGILOVA\n- Katerina Borisova VALKOVA\n- Bilyana Stoyanova MIRCHEVA\n- Emil DIMITROV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Emil DIMITROV", "label": "Emil DIMITROV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Emil DIMITROV\nTerm 9: Andrey KOVATCHEV\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Katerina Borisova VALKOVA", "label": "Katerina Borisova VALKOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katerina Borisova VALKOVA\nTerm 9: Andrey KOVATCHEV\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrey NOVAKOV", "label": "Andrey NOVAKOV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrey NOVAKOV\nGroup: EPP\nNational Party: Citizens for European Development of Bulgaria\nCountry: Bulgaria\nAssistants: \n- Yolanda EMIRYAN\n- Kalin ZAHARIEV\n- Plamena MARKOVA\n- Tsveta Rumenova RYAHOVA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Tsveta Rumenova RYAHOVA", "label": "Tsveta Rumenova RYAHOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tsveta Rumenova RYAHOVA\nTerm 9: Andrey NOVAKOV\nTerm 10: Andrey NOVAKOV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Kalin ZAHARIEV", "label": "Kalin ZAHARIEV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Kalin ZAHARIEV\nTerm 9: Andrey NOVAKOV\nTerm 10: Andrey NOVAKOV"}, {"color": "#0054A5", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrey SLABAKOV", "label": "Andrey SLABAKOV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrey SLABAKOV\nGroup: ECR\nNational Party: VMRO\nCountry: Bulgaria\nAssistants: \n- Anastasia KAMINSKA\n- Slavi Mitkov GEORGIEV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Slavi Mitkov GEORGIEV", "label": "Slavi Mitkov GEORGIEV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Slavi Mitkov GEORGIEV\nTerm 9: Andrey SLABAKOV\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Anastasia KAMINSKA", "label": "Anastasia KAMINSKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anastasia KAMINSKA\nTerm 9: Andrey SLABAKOV\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FF0000", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andris AMERIKS", "label": "Andris AMERIKS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andris AMERIKS\nGroup: S\u0026D\nNational Party: Gods kalpot R\u012bgai\nCountry: Latvia\nAssistants: \n- Natalja SISOJEVA\n- Leonards BUNGA\n- Mareks GAILITIS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Leonards BUNGA", "label": "Leonards BUNGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Leonards BUNGA\nTerm 9: Andris AMERIKS\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Mareks GAILITIS", "label": "Mareks GAILITIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mareks GAILITIS\nTerm 9: Andris AMERIKS\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Natalja SISOJEVA", "label": "Natalja SISOJEVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Natalja SISOJEVA\nTerm 9: Andris AMERIKS\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrius KUBILIUS", "label": "Andrius KUBILIUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrius KUBILIUS\nGroup: EPP\nNational Party: T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga-Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai\nCountry: Lithuania\nAssistants: \n- Mante Margarita MESKELEVICIUTE\n- KATERYNA MUSIIENKO\n- Vaida JAUNISKIENE\n- Ramunas STANIONIS\n- Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Vaida JAUNISKIENE", "label": "Vaida JAUNISKIENE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Vaida JAUNISKIENE\nTerm 9: Andrius KUBILIUS\nTerm 10: Andrius KUBILIUS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ramunas STANIONIS", "label": "Ramunas STANIONIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ramunas STANIONIS\nTerm 9: Andrius KUBILIUS\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FFD700", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrus ANSIP", "label": "Andrus ANSIP", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrus ANSIP\nGroup: Renew\nNational Party: Eesti Reformierakond\nCountry: Estonia\nAssistants: \n- Anu SIEBERK\n- Aare JAERVAN"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Aare JAERVAN", "label": "Aare JAERVAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Aare JAERVAN\nTerm 9: Andrus ANSIP\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Anu SIEBERK", "label": "Anu SIEBERK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anu SIEBERK\nTerm 9: Andrus ANSIP\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andrzej HALICKI", "label": "Andrzej HALICKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andrzej HALICKI\nGroup: EPP\nNational Party: Platforma Obywatelska\nCountry: Poland\nAssistants: \n- Edyta Stela SKORA-AUBERT\n- Natalia Joanna BONIECKA\n- Blazej DUBER\n- Jakub KARWANSKI\n- Maciej Pawel JELENSKI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Natalia Joanna BONIECKA", "label": "Natalia Joanna BONIECKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Natalia Joanna BONIECKA\nTerm 9: Andrzej HALICKI\nTerm 10: Andrzej HALICKI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Blazej DUBER", "label": "Blazej DUBER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Blazej DUBER\nTerm 9: Andrzej HALICKI\nTerm 10: Andrzej HALICKI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Jakub KARWANSKI", "label": "Jakub KARWANSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jakub KARWANSKI\nTerm 9: Andrzej HALICKI\nTerm 10: Andrzej HALICKI, Adam JARUBAS"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "label": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK\nGroup: EPP\nNational Party: Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9nydemokrata N\u00e9pp\u00e1rt\nCountry: Hungary\nAssistants: \n- Petra PASZTOR-PAULIK\n- Marton VAJNA\n- Gabor VASARHELYI\n- Zsuzsanna HERG\u00c1R\n- Martin TAKACS\n- Fanni Aniko HELTAI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Fanni Aniko HELTAI", "label": "Fanni Aniko HELTAI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fanni Aniko HELTAI\nTerm 9: Andr\u00e1s GY\u00dcRK\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Martin TAKACS", "label": "Martin TAKACS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Martin TAKACS\nTerm 9: Andr\u00e1s GY\u00dcRK\nTerm 10: Andr\u00e1s GY\u00dcRK"}, {"color": "#2B3856", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "label": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9\nGroup: ID\nNational Party: Rassemblement national\nCountry: France\nAssistants: \n- Fran\u00e7ois Louis Charles Andr\u00e9 Marie VUILLEMIN\n- Anthony Gerard Sofiane BREFEL\n- Aude BRASTENHOFER\n- Gauthier Moise Andre BOUCHET\n- Massimo SBLENDORIO\n- Lionel Henri Roland FAURE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Gauthier Moise Andre BOUCHET", "label": "Gauthier Moise Andre BOUCHET", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gauthier Moise Andre BOUCHET\nTerm 9: Andr\u00e9 ROUG\u00c9\nTerm 10: Andr\u00e9 ROUG\u00c9"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Anthony Gerard Sofiane BREFEL", "label": "Anthony Gerard Sofiane BREFEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anthony Gerard Sofiane BREFEL\nTerm 9: Andr\u00e9 ROUG\u00c9\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Lionel Henri Roland FAURE", "label": "Lionel Henri Roland FAURE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lionel Henri Roland FAURE\nTerm 9: Andr\u00e9 ROUG\u00c9\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#0054A5", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA", "label": "And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA\nGroup: ECR\nNational Party: Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107\nCountry: Poland\nAssistants: \n- Katarzyna Martyna TOMALKIEWICZ\n- Michal Jerzy SIESTRZENCEWICZ-KUCZUK\n- Agnieszka CLAREY"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Agnieszka CLAREY", "label": "Agnieszka CLAREY", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Agnieszka CLAREY\nTerm 9: And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Michal Jerzy SIESTRZENCEWICZ-KUCZUK", "label": "Michal Jerzy SIESTRZENCEWICZ-KUCZUK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Michal Jerzy SIESTRZENCEWICZ-KUCZUK\nTerm 9: And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Katarzyna Martyna TOMALKIEWICZ", "label": "Katarzyna Martyna TOMALKIEWICZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katarzyna Martyna TOMALKIEWICZ\nTerm 9: And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#0054A5", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Angel DZHAMBAZKI", "label": "Angel DZHAMBAZKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Angel DZHAMBAZKI\nGroup: ECR\nNational Party: VMRO\nCountry: Bulgaria\nAssistants: \n- Asen Zahariev NIKOLOV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Asen Zahariev NIKOLOV", "label": "Asen Zahariev NIKOLOV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Asen Zahariev NIKOLOV\nTerm 9: Angel DZHAMBAZKI\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Angelika NIEBLER", "label": "Angelika NIEBLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Angelika NIEBLER\nGroup: EPP\nNational Party: Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.\nCountry: Germany\nAssistants: \n- Olga Johanna PASSAMERA\n- Tanja Bianca LISCHKA\n- Carmen P\u00d6LSLER\n- Julian FINKENTHEI\n- Felix Karl REIFENBERG\n- Ludger Johannes BRUCKWILDER\n- Katharina Elisabeth ALBATH\n- Sylvia REUTER\n- Ferdinand FERROLI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ferdinand FERROLI", "label": "Ferdinand FERROLI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ferdinand FERROLI\nTerm 9: Angelika NIEBLER\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Tanja Bianca LISCHKA", "label": "Tanja Bianca LISCHKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tanja Bianca LISCHKA\nTerm 9: Angelika NIEBLER\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Sylvia REUTER", "label": "Sylvia REUTER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sylvia REUTER\nTerm 9: Angelika NIEBLER\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Angelika WINZIG", "label": "Angelika WINZIG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Angelika WINZIG\nGroup: EPP\nNational Party: \u00d6sterreichische Volkspartei\nCountry: Austria\nAssistants: \n- ALEXANDRA MARGARETE MENCIGAR\n- Anna-Sophie ECKER\n- ANDY WEBER\n- Johannes RING\n- Anja MAYER\n- Philipp OBENAUS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Anna-Sophie ECKER", "label": "Anna-Sophie ECKER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anna-Sophie ECKER\nTerm 9: Angelika WINZIG\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Anja MAYER", "label": "Anja MAYER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anja MAYER\nTerm 9: Angelika WINZIG\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Johannes RING", "label": "Johannes RING", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Johannes RING\nTerm 9: Angelika WINZIG\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#990000", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anja HAZEKAMP", "label": "Anja HAZEKAMP", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anja HAZEKAMP\nGroup: GUE/NGL\nNational Party: Partij voor de Dieren\nCountry: Netherlands\nAssistants: \n- Tim FEIJ\n- Sophie ROSSEELS\n- Maria LIGTHART"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Tim FEIJ", "label": "Tim FEIJ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tim FEIJ\nTerm 9: Anja HAZEKAMP\nTerm 10: Anja HAZEKAMP"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Maria LIGTHART", "label": "Maria LIGTHART", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Maria LIGTHART\nTerm 9: Anja HAZEKAMP\nTerm 10: Anja HAZEKAMP"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Sophie ROSSEELS", "label": "Sophie ROSSEELS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sophie ROSSEELS\nTerm 9: Anja HAZEKAMP\nTerm 10: Anja HAZEKAMP"}, {"color": "#2B3856", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anna BONFRISCO", "label": "Anna BONFRISCO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anna BONFRISCO\nGroup: ID\nNational Party: Lega\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Giovanna PIOVANI\n- Carlo NAN\n- Andrea MARINONI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Andrea MARINONI", "label": "Andrea MARINONI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andrea MARINONI\nTerm 9: Anna BONFRISCO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Carlo NAN", "label": "Carlo NAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carlo NAN\nTerm 9: Anna BONFRISCO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Giovanna PIOVANI", "label": "Giovanna PIOVANI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Giovanna PIOVANI\nTerm 9: Anna BONFRISCO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#009900", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anna CAVAZZINI", "label": "Anna CAVAZZINI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anna CAVAZZINI\nGroup: G/EFA\nNational Party: B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen\nCountry: Germany\nAssistants: \n- Clara SCHROEDER\n- Katharina BLENK\n- Sibylle STEFFAN\n- Cataldo CARUSO\n- Lucile Marceline Marie FALGUEYRAC\n- Stefanie SIFFT\n- Antonia Philippa NEIDHARDT"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Lucile Marceline Marie FALGUEYRAC", "label": "Lucile Marceline Marie FALGUEYRAC", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lucile Marceline Marie FALGUEYRAC\nTerm 9: Anna CAVAZZINI\nTerm 10: Anna CAVAZZINI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Sibylle STEFFAN", "label": "Sibylle STEFFAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Sibylle STEFFAN\nTerm 9: Anna CAVAZZINI\nTerm 10: Anna CAVAZZINI"}, {"color": "#009900", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anna DEPARNAY-GRUNENBERG", "label": "Anna DEPARNAY-GRUNENBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anna DEPARNAY-GRUNENBERG\nGroup: G/EFA\nNational Party: B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen\nCountry: Germany\nAssistants: \n- Annemarie HERTNER\n- CONSTANTIN JONAS HEITZER\n- Brenda Maren STROHMAIER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "CONSTANTIN JONAS HEITZER", "label": "CONSTANTIN JONAS HEITZER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "CONSTANTIN JONAS HEITZER\nTerm 9: Anna DEPARNAY-GRUNENBERG\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Annemarie HERTNER", "label": "Annemarie HERTNER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Annemarie HERTNER\nTerm 9: Anna DEPARNAY-GRUNENBERG\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Brenda Maren STROHMAIER", "label": "Brenda Maren STROHMAIER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Brenda Maren STROHMAIER\nTerm 9: Anna DEPARNAY-GRUNENBERG\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#0054A5", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anna FOTYGA", "label": "Anna FOTYGA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anna FOTYGA\nGroup: ECR\nNational Party: Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107\nCountry: Poland\nAssistants: \n- Slawomir MOCKUN\n- Elzbieta MOCKUN"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Elzbieta MOCKUN", "label": "Elzbieta MOCKUN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Elzbieta MOCKUN\nTerm 9: Anna FOTYGA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Slawomir MOCKUN", "label": "Slawomir MOCKUN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Slawomir MOCKUN\nTerm 9: Anna FOTYGA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#FFD700", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anna J\u00falia DON\u00c1TH", "label": "Anna J\u00falia DON\u00c1TH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anna J\u00falia DON\u00c1TH\nGroup: Renew\nNational Party: Momentum\nCountry: Hungary\nAssistants: \n- Istvan HERMANN"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Istvan HERMANN", "label": "Istvan HERMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Istvan HERMANN\nTerm 9: Anna J\u00falia DON\u00c1TH\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#0054A5", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anna ZALEWSKA", "label": "Anna ZALEWSKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anna ZALEWSKA\nGroup: ECR\nNational Party: Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107\nCountry: Poland\nAssistants: \n- Katarzyna KUNICKA\n- Magdalena Monika WROBEL\n- KATARZYNA IWONA P\u0141OMI\u0143SKA\n- Wojciech Stefan GNAT"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Katarzyna KUNICKA", "label": "Katarzyna KUNICKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katarzyna KUNICKA\nTerm 9: Anna ZALEWSKA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Magdalena Monika WROBEL", "label": "Magdalena Monika WROBEL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Magdalena Monika WROBEL\nTerm 9: Anna ZALEWSKA\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#3399FF", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Anna-Michelle ASIMAKOPOULOU", "label": "Anna-Michelle ASIMAKOPOULOU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Anna-Michelle ASIMAKOPOULOU\nGroup: EPP\nNational Party: Nea Demokratia\nCountry: Greece\nAssistants: \n- Marc-Andre DESMARAIS\n- Maria-Margarita MENTZELOPOULOU"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Marc-Andre DESMARAIS", "label": "Marc-Andre DESMARAIS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marc-Andre DESMARAIS\nTerm 9: Anna-Michelle ASIMAKOPOULOU\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Maria-Margarita MENTZELOPOULOU", "label": "Maria-Margarita MENTZELOPOULOU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Maria-Margarita MENTZELOPOULOU\nTerm 9: Anna-Michelle ASIMAKOPOULOU\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "#2B3856", "font": {"color": "#FFFFFF", "size": 20, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 1}, "id": "Annalisa TARDINO", "label": "Annalisa TARDINO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 30, "title": "Annalisa TARDINO\nGroup: ID\nNational Party: Lega\nCountry: Italy\nAssistants: \n- Carmela SCIRE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Carmela SCIRE", "label": "Carmela SCIRE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carmela SCIRE\nTerm 9: Annalisa TARDINO\nTerm 10: Did not serve"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Andreas Benjamin HAGLUND", "label": "Andreas Benjamin HAGLUND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Andreas Benjamin HAGLUND\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Abir AL-SAHLANI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Aida BAJANARU", "label": "Aida BAJANARU", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Aida BAJANARU\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Adrian-Drago\u015f BENEA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Constantin IACOB", "label": "Constantin IACOB", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Constantin IACOB\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Adrian-Drago\u015f BENEA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "ALEXANDRA-IOANA TUVENE", "label": "ALEXANDRA-IOANA TUVENE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "ALEXANDRA-IOANA TUVENE\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Adrian-Drago\u015f BENEA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Nathalie FELTES", "label": "Nathalie FELTES", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nathalie FELTES\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexander BERNHUBER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "LUKAS WOLFSJ\u00c4GER", "label": "LUKAS WOLFSJ\u00c4GER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "LUKAS WOLFSJ\u00c4GER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexander BERNHUBER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Katharina BLENK", "label": "Katharina BLENK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katharina BLENK\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anna CAVAZZINI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Antonia Philippa NEIDHARDT", "label": "Antonia Philippa NEIDHARDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Antonia Philippa NEIDHARDT\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anna CAVAZZINI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Clara SCHROEDER", "label": "Clara SCHROEDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Clara SCHROEDER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anna CAVAZZINI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Cataldo CARUSO", "label": "Cataldo CARUSO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Cataldo CARUSO\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anna CAVAZZINI, Alexandra GEESE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Stefanie SIFFT", "label": "Stefanie SIFFT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Stefanie SIFFT\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anna CAVAZZINI, Alexandra GEESE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Florian Bernhard OCKENFUSS", "label": "Florian Bernhard OCKENFUSS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Florian Bernhard OCKENFUSS\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexandra GEESE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "CARINA-REBECCA PANSCH", "label": "CARINA-REBECCA PANSCH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "CARINA-REBECCA PANSCH\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexandra GEESE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ali SAKER", "label": "Ali SAKER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ali SAKER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexandra GEESE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "THOMAS LEONHARD FRIEDRICH", "label": "THOMAS LEONHARD FRIEDRICH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "THOMAS LEONHARD FRIEDRICH\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas GL\u00dcCK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Analena KOHLERMANN", "label": "Analena KOHLERMANN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Analena KOHLERMANN\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas GL\u00dcCK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "CHRISTIAN Z\u00d6RNER", "label": "CHRISTIAN Z\u00d6RNER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "CHRISTIAN Z\u00d6RNER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas GL\u00dcCK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Zsuzsanna HERG\u00c1R", "label": "Zsuzsanna HERG\u00c1R", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Zsuzsanna HERG\u00c1R\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andr\u00e1s GY\u00dcRK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Petra PASZTOR-PAULIK", "label": "Petra PASZTOR-PAULIK", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Petra PASZTOR-PAULIK\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andr\u00e1s GY\u00dcRK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Marton VAJNA", "label": "Marton VAJNA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marton VAJNA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andr\u00e1s GY\u00dcRK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Gabor VASARHELYI", "label": "Gabor VASARHELYI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Gabor VASARHELYI\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andr\u00e1s GY\u00dcRK"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Edyta Stela SKORA-AUBERT", "label": "Edyta Stela SKORA-AUBERT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Edyta Stela SKORA-AUBERT\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrzej HALICKI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Maciej Pawel JELENSKI", "label": "Maciej Pawel JELENSKI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Maciej Pawel JELENSKI\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrzej HALICKI, Adam JARUBAS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Tsvetan Kotsev DIMITROV", "label": "Tsvetan Kotsev DIMITROV", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tsvetan Kotsev DIMITROV\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrey KOVATCHEV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Bilyana Stoyanova MIRCHEVA", "label": "Bilyana Stoyanova MIRCHEVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Bilyana Stoyanova MIRCHEVA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrey KOVATCHEV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "YOANNA BORISOVA VERGILOVA", "label": "YOANNA BORISOVA VERGILOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "YOANNA BORISOVA VERGILOVA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrey KOVATCHEV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "KATERYNA MUSIIENKO", "label": "KATERYNA MUSIIENKO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "KATERYNA MUSIIENKO\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrius KUBILIUS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Mante Margarita MESKELEVICIUTE", "label": "Mante Margarita MESKELEVICIUTE", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Mante Margarita MESKELEVICIUTE\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrius KUBILIUS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116", "label": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrius KUBILIUS"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ulrika EKFELDT", "label": "Ulrika EKFELDT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ulrika EKFELDT\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Nils Daniel H\u00d6GLUND", "label": "Nils Daniel H\u00d6GLUND", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Nils Daniel H\u00d6GLUND\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "ERIK MATHIAS KULL", "label": "ERIK MATHIAS KULL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "ERIK MATHIAS KULL\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST", "label": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA", "label": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Eva Margareta SVEDLING", "label": "Eva Margareta SVEDLING", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Eva Margareta SVEDLING\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alice KUHNKE"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Emiliano CIPOLLA", "label": "Emiliano CIPOLLA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Emiliano CIPOLLA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alessandra MORETTI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "SILVIA DRAGONI", "label": "SILVIA DRAGONI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "SILVIA DRAGONI\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alessandra MORETTI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Carla MARCHIONNA", "label": "Carla MARCHIONNA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carla MARCHIONNA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alessandra MORETTI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Marco MONGIELLO", "label": "Marco MONGIELLO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Marco MONGIELLO\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alessandra MORETTI"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Katharina Elisabeth ALBATH", "label": "Katharina Elisabeth ALBATH", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Katharina Elisabeth ALBATH\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika NIEBLER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Julian FINKENTHEI", "label": "Julian FINKENTHEI", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Julian FINKENTHEI\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika NIEBLER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Olga Johanna PASSAMERA", "label": "Olga Johanna PASSAMERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Olga Johanna PASSAMERA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika NIEBLER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Ludger Johannes BRUCKWILDER", "label": "Ludger Johannes BRUCKWILDER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Ludger Johannes BRUCKWILDER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika NIEBLER, Andreas SCHWAB"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Carmen P\u00d6LSLER", "label": "Carmen P\u00d6LSLER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Carmen P\u00d6LSLER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika NIEBLER, Andreas SCHWAB"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Felix Karl REIFENBERG", "label": "Felix Karl REIFENBERG", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Felix Karl REIFENBERG\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika NIEBLER, Andreas SCHWAB"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Yolanda EMIRYAN", "label": "Yolanda EMIRYAN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Yolanda EMIRYAN\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrey NOVAKOV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Plamena MARKOVA", "label": "Plamena MARKOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Plamena MARKOVA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andrey NOVAKOV"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Massimo SBLENDORIO", "label": "Massimo SBLENDORIO", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Massimo SBLENDORIO\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andr\u00e9 ROUG\u00c9"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Fran\u00e7ois Louis Charles Andr\u00e9 Marie VUILLEMIN", "label": "Fran\u00e7ois Louis Charles Andr\u00e9 Marie VUILLEMIN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Fran\u00e7ois Louis Charles Andr\u00e9 Marie VUILLEMIN\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andr\u00e9 ROUG\u00c9"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Aude BRASTENHOFER", "label": "Aude BRASTENHOFER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Aude BRASTENHOFER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andr\u00e9 ROUG\u00c9"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "ANTONIA JAMILA MARIA ORTNER", "label": "ANTONIA JAMILA MARIA ORTNER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "ANTONIA JAMILA MARIA ORTNER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas SCHIEDER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Lena Franziska EASTHILL", "label": "Lena Franziska EASTHILL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lena Franziska EASTHILL\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas SCHIEDER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Susanna KNAB", "label": "Susanna KNAB", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Susanna KNAB\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas SCHIEDER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Louisa LAVAUD", "label": "Louisa LAVAUD", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Louisa LAVAUD\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas SCHIEDER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER", "label": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas SCHIEDER"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Leonie DECKER", "label": "Leonie DECKER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Leonie DECKER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas SCHWAB"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Constantin Alexander Johannes TREULEBEN-VON GANS", "label": "Constantin Alexander Johannes TREULEBEN-VON GANS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Constantin Alexander Johannes TREULEBEN-VON GANS\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Andreas SCHWAB"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Jeppe Veibel JENSEN", "label": "Jeppe Veibel JENSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Jeppe Veibel JENSEN\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anders VISTISEN"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Niclas LARSEN", "label": "Niclas LARSEN", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Niclas LARSEN\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anders VISTISEN"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Peter BROZ", "label": "Peter BROZ", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Peter BROZ\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexandr VONDRA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Silvie ROMANOVA", "label": "Silvie ROMANOVA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Silvie ROMANOVA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexandr VONDRA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Lucie SULOVSKA", "label": "Lucie SULOVSKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Lucie SULOVSKA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexandr VONDRA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Anar KUCERA", "label": "Anar KUCERA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Anar KUCERA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexandr VONDRA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Petr SOKOL", "label": "Petr SOKOL", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Petr SOKOL\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Alexandr VONDRA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "ALEXANDRA MARGARETE MENCIGAR", "label": "ALEXANDRA MARGARETE MENCIGAR", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "ALEXANDRA MARGARETE MENCIGAR\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika WINZIG"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Philipp OBENAUS", "label": "Philipp OBENAUS", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Philipp OBENAUS\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika WINZIG"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "ANDY WEBER", "label": "ANDY WEBER", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "ANDY WEBER\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Angelika WINZIG"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "Wojciech Stefan GNAT", "label": "Wojciech Stefan GNAT", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "Wojciech Stefan GNAT\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anna ZALEWSKA"}, {"color": "lightgray", "font": {"color": "#343434", "size": 16, "strokeColor": "#FFFFFF", "strokeWidth": 0}, "hidden": true, "id": "KATARZYNA IWONA P\u0141OMI\u0143SKA", "label": "KATARZYNA IWONA P\u0141OMI\u0143SKA", "physics": true, "shape": "dot", "size": 15, "title": "KATARZYNA IWONA P\u0141OMI\u0143SKA\nTerm 9: Did not serve\nTerm 10: Anna ZALEWSKA"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "Abir AL-SAHLANI", "to": "Anna Sophia BENGTSSON", "width": 2}, {"from": "Abir AL-SAHLANI", "to": "John August HULTENGAARD", "width": 2}, {"from": "Abir AL-SAHLANI", "to": "Tyra Louise LUNDBERG", "width": 2}, {"from": "Abir AL-SAHLANI", "to": "Linn Christina Brunhilde OETTERLI", "width": 2}, {"from": "Adam JARUBAS", "to": "Sylwia Joanna BETKOWSKA", "width": 2}, {"from": "Adam JARUBAS", "to": "Borys Maria BRZEZINSKI", "width": 2}, {"from": "Adam JARUBAS", "to": "Lukasz WILKOSZ", "width": 2}, {"from": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "to": "Razvan-Gheorghe MARC", "width": 2}, {"from": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "to": "Daniel-Alexandru NANCU", "width": 2}, {"from": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "to": "Filip Alexandru NEGREANU ARBOREANU", "width": 2}, {"from": "Adrian-Drago\u015f BENEA", "to": "Ilinca SOVA", "width": 2}, {"from": "Adrian-Drago\u015f BENEA", "to": "Paula-Ramona TURCU", "width": 2}, {"from": "Agn\u00e8s EVREN", "to": "Melanie Charlene Sophie BERNARD", "width": 2}, {"from": "Agn\u00e8s EVREN", "to": "Ugo Charles Yves VUILLARD-CORNU", "width": 2}, {"from": "Aldo PATRICIELLO", "to": "Ivan FORTE", "width": 2}, {"from": "Aldo PATRICIELLO", "to": "Lionel VERRECCHIA", "width": 2}, {"from": "Alessandra BASSO", "to": "Fabio LUGANO", "width": 2}, {"from": "Alessandra BASSO", "to": "Arrigo VERTUA", "width": 2}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Marco CASTAGNETO", "width": 2}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Francesca GARBAGNATI", "width": 2}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Alessandra MOSER", "width": 2}, {"from": "Alessandra MUSSOLINI", "to": "Federico ANTONELLI", "width": 2}, {"from": "Alessandra MUSSOLINI", "to": "Paolo CAMPISI", "width": 2}, {"from": "Alessandra MUSSOLINI", "to": "Ludovico PEZZATO", "width": 2}, {"from": "Alessandro PANZA", "to": "Matteo BONACCORSI", "width": 2}, {"from": "Alexander BERNHUBER", "to": "Elisabeth HUETTER", "width": 2}, {"from": "Alexander BERNHUBER", "to": "Marlene Elisabeth STROEHM", "width": 2}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Ondrej KRUTILEK", "width": 2}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Hedvika VURBALOVA", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Anna FERRARI", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Kirsten Ariane FIEDLER", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Jana GOOTH", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Theresia REINHOLD", "width": 2}, {"from": "Alexandra Louise Rosenfield PHILLIPS", "to": "Katy CADWALLADER", "width": 2}, {"from": "Alexandra Louise Rosenfield PHILLIPS", "to": "Thomas Isaac Augustine LEQUESNE", "width": 2}, {"from": "Alexis GEORGOULIS", "to": "Stylianos Foteinopoulos", "width": 2}, {"from": "Alexis GEORGOULIS", "to": "Emmanouil KALAINTZIS", "width": 2}, {"from": "Alfred SANT", "to": "Daniel BUHAGIAR", "width": 2}, {"from": "Alfred SANT", "to": "Ines Marie-Rose Alice ROHMER", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "AMANDA ELISABET ANNIE ARLEKLO", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Hedda Linn BERKESAND", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Sandra Evelina FOGELBERG", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Madeleine Karin FRASER", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Minna GILLBERG", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "THEA ASTRID EMILY HAMBLETON", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Linnea Emilia LAGERQVIST", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Vera Maria LINDMAN", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Jeanette PERMAN", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Joakim Erik Emanuel TENGBLAD SOEDER", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Beata Teresia THOR", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Christian Daniel VALTERSSON", "width": 2}, {"from": "Alin MITU\u021aA", "to": "Cosmin-Daniel CARBUNARU", "width": 2}, {"from": "Alin MITU\u021aA", "to": "Razvan-Dan PETRI", "width": 2}, {"from": "Alin MITU\u021aA", "to": "Angelica PETROV", "width": 2}, {"from": "Alyn SMITH", "to": "Ciaran Yves Patrick CAREY", "width": 2}, {"from": "Ana MIRANDA", "to": "Pernando Barrena Arza", "width": 2}, {"from": "Ana MIRANDA", "to": "Pablo Luciano GUIMERANS SANJORGE", "width": 2}, {"from": "Ana MIRANDA", "to": "Maria Pilar MARTINEZ VAZQUEZ", "width": 2}, {"from": "Anders VISTISEN", "to": "Jesper Groth SOGAARD", "width": 2}, {"from": "Anders VISTISEN", "to": "Marc Kevin Arildtoft MOER", "width": 2}, {"from": "Anders VISTISEN", "to": "Iranda CHAKI", "width": 2}, {"from": "Anders VISTISEN", "to": "Asger Pallisgaard JUHL", "width": 2}, {"from": "Anders VISTISEN", "to": "Kenneth Ettrup HANSEN", "width": 2}, {"from": "Andor DELI", "to": "Attila NOVAK", "width": 2}, {"from": "Andor DELI", "to": "Abel PASZTOR", "width": 2}, {"from": "Andrea BOCSKOR", "to": "Alexandra BODNAR", "width": 2}, {"from": "Andrea BOCSKOR", "to": "Aniko BORS VARGA", "width": 2}, {"from": "Andrea BOCSKOR", "to": "Lenora Rita KOMPORDAYNE REPASSY", "width": 2}, {"from": "Andrea BOCSKOR", "to": "Diana MOLNAR D.", "width": 2}, {"from": "Andrea CAROPPO", "to": "Luca LEO", "width": 2}, {"from": "Andrea COZZOLINO", "to": "Valentina FORTE", "width": 2}, {"from": "Andrea COZZOLINO", "to": "Francesco GIORGI", "width": 2}, {"from": "Andrea COZZOLINO", "to": "Vittorio PECORARO", "width": 2}, {"from": "Andreas GL\u00dcCK", "to": "Doroth\u00e9e JUNKERS", "width": 2}, {"from": "Andreas GL\u00dcCK", "to": "Adriana MESSERSCHMIDT", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Patrick PECHMANN", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Carmen LEMBO", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Sara Evelyn SCHMIDT", "width": 2}, {"from": "Andrey KOVATCHEV", "to": "Emil DIMITROV", "width": 2}, {"from": "Andrey KOVATCHEV", "to": "Katerina Borisova VALKOVA", "width": 2}, {"from": "Andrey NOVAKOV", "to": "Tsveta Rumenova RYAHOVA", "width": 2}, {"from": "Andrey NOVAKOV", "to": "Kalin ZAHARIEV", "width": 2}, {"from": "Andrey SLABAKOV", "to": "Slavi Mitkov GEORGIEV", "width": 2}, {"from": "Andrey SLABAKOV", "to": "Anastasia KAMINSKA", "width": 2}, {"from": "Andris AMERIKS", "to": "Leonards BUNGA", "width": 2}, {"from": "Andris AMERIKS", "to": "Mareks GAILITIS", "width": 2}, {"from": "Andris AMERIKS", "to": "Natalja SISOJEVA", "width": 2}, {"from": "Andrius KUBILIUS", "to": "Vaida JAUNISKIENE", "width": 2}, {"from": "Andrius KUBILIUS", "to": "Ramunas STANIONIS", "width": 2}, {"from": "Andrus ANSIP", "to": "Aare JAERVAN", "width": 2}, {"from": "Andrus ANSIP", "to": "Anu SIEBERK", "width": 2}, {"from": "Andrzej HALICKI", "to": "Natalia Joanna BONIECKA", "width": 2}, {"from": "Andrzej HALICKI", "to": "Blazej DUBER", "width": 2}, {"from": "Andrzej HALICKI", "to": "Jakub KARWANSKI", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Fanni Aniko HELTAI", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Martin TAKACS", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "to": "Gauthier Moise Andre BOUCHET", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "to": "Anthony Gerard Sofiane BREFEL", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "to": "Lionel Henri Roland FAURE", "width": 2}, {"from": "And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA", "to": "Agnieszka CLAREY", "width": 2}, {"from": "And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA", "to": "Michal Jerzy SIESTRZENCEWICZ-KUCZUK", "width": 2}, {"from": "And\u017celika Anna MO\u017bD\u017bANOWSKA", "to": "Katarzyna Martyna TOMALKIEWICZ", "width": 2}, {"from": "Angel DZHAMBAZKI", "to": "Asen Zahariev NIKOLOV", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Ferdinand FERROLI", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Tanja Bianca LISCHKA", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Sylvia REUTER", "width": 2}, {"from": "Angelika WINZIG", "to": "Anna-Sophie ECKER", "width": 2}, {"from": "Angelika WINZIG", "to": "Anja MAYER", "width": 2}, {"from": "Angelika WINZIG", "to": "Johannes RING", "width": 2}, {"from": "Anja HAZEKAMP", "to": "Tim FEIJ", "width": 2}, {"from": "Anja HAZEKAMP", "to": "Maria LIGTHART", "width": 2}, {"from": "Anja HAZEKAMP", "to": "Sophie ROSSEELS", "width": 2}, {"from": "Anna BONFRISCO", "to": "Andrea MARINONI", "width": 2}, {"from": "Anna BONFRISCO", "to": "Carlo NAN", "width": 2}, {"from": "Anna BONFRISCO", "to": "Giovanna PIOVANI", "width": 2}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Lucile Marceline Marie FALGUEYRAC", "width": 2}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Sibylle STEFFAN", "width": 2}, {"from": "Anna DEPARNAY-GRUNENBERG", "to": "CONSTANTIN JONAS HEITZER", "width": 2}, {"from": "Anna DEPARNAY-GRUNENBERG", "to": "Annemarie HERTNER", "width": 2}, {"from": "Anna DEPARNAY-GRUNENBERG", "to": "Brenda Maren STROHMAIER", "width": 2}, {"from": "Anna FOTYGA", "to": "Elzbieta MOCKUN", "width": 2}, {"from": "Anna FOTYGA", "to": "Slawomir MOCKUN", "width": 2}, {"from": "Anna J\u00falia DON\u00c1TH", "to": "Istvan HERMANN", "width": 2}, {"from": "Anna ZALEWSKA", "to": "Katarzyna KUNICKA", "width": 2}, {"from": "Anna ZALEWSKA", "to": "Magdalena Monika WROBEL", "width": 2}, {"from": "Anna-Michelle ASIMAKOPOULOU", "to": "Marc-Andre DESMARAIS", "width": 2}, {"from": "Anna-Michelle ASIMAKOPOULOU", "to": "Maria-Margarita MENTZELOPOULOU", "width": 2}, {"from": "Annalisa TARDINO", "to": "Carmela SCIRE", "width": 2}, {"from": "Abir AL-SAHLANI", "to": "Andreas Benjamin HAGLUND", "width": 2}, {"from": "Adrian-Drago\u015f BENEA", "to": "Aida BAJANARU", "width": 2}, {"from": "Adrian-Drago\u015f BENEA", "to": "Constantin IACOB", "width": 2}, {"from": "Adrian-Drago\u015f BENEA", "to": "ALEXANDRA-IOANA TUVENE", "width": 2}, {"from": "Alexander BERNHUBER", "to": "Nathalie FELTES", "width": 2}, {"from": "Alexander BERNHUBER", "to": "LUKAS WOLFSJ\u00c4GER", "width": 2}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Katharina BLENK", "width": 2}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Antonia Philippa NEIDHARDT", "width": 2}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Clara SCHROEDER", "width": 2}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Cataldo CARUSO", "width": 2}, {"from": "Anna CAVAZZINI", "to": "Stefanie SIFFT", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Florian Bernhard OCKENFUSS", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "CARINA-REBECCA PANSCH", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Ali SAKER", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Cataldo CARUSO", "width": 2}, {"from": "Alexandra GEESE", "to": "Stefanie SIFFT", "width": 2}, {"from": "Andreas GL\u00dcCK", "to": "THOMAS LEONHARD FRIEDRICH", "width": 2}, {"from": "Andreas GL\u00dcCK", "to": "Analena KOHLERMANN", "width": 2}, {"from": "Andreas GL\u00dcCK", "to": "CHRISTIAN Z\u00d6RNER", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Zsuzsanna HERG\u00c1R", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Petra PASZTOR-PAULIK", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Marton VAJNA", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "to": "Gabor VASARHELYI", "width": 2}, {"from": "Andrzej HALICKI", "to": "Edyta Stela SKORA-AUBERT", "width": 2}, {"from": "Andrzej HALICKI", "to": "Maciej Pawel JELENSKI", "width": 2}, {"from": "Adam JARUBAS", "to": "Maciej Pawel JELENSKI", "width": 2}, {"from": "Adam JARUBAS", "to": "Jakub KARWANSKI", "width": 2}, {"from": "Andrey KOVATCHEV", "to": "Tsvetan Kotsev DIMITROV", "width": 2}, {"from": "Andrey KOVATCHEV", "to": "Bilyana Stoyanova MIRCHEVA", "width": 2}, {"from": "Andrey KOVATCHEV", "to": "YOANNA BORISOVA VERGILOVA", "width": 2}, {"from": "Andrius KUBILIUS", "to": "KATERYNA MUSIIENKO", "width": 2}, {"from": "Andrius KUBILIUS", "to": "Mante Margarita MESKELEVICIUTE", "width": 2}, {"from": "Andrius KUBILIUS", "to": "Ieva TVARIJONAVI\u010cI\u016aT\u0116", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Ulrika EKFELDT", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Nils Daniel H\u00d6GLUND", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "ERIK MATHIAS KULL", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "LINNEA EMILIA LAGERQVIST", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Paula Isabella Vitalievna SAVINA", "width": 2}, {"from": "Alice KUHNKE", "to": "Eva Margareta SVEDLING", "width": 2}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Emiliano CIPOLLA", "width": 2}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "SILVIA DRAGONI", "width": 2}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Carla MARCHIONNA", "width": 2}, {"from": "Alessandra MORETTI", "to": "Marco MONGIELLO", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Katharina Elisabeth ALBATH", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Julian FINKENTHEI", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Olga Johanna PASSAMERA", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Carmen P\u00d6LSLER", "width": 2}, {"from": "Angelika NIEBLER", "to": "Felix Karl REIFENBERG", "width": 2}, {"from": "Andrey NOVAKOV", "to": "Yolanda EMIRYAN", "width": 2}, {"from": "Andrey NOVAKOV", "to": "Plamena MARKOVA", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "to": "Massimo SBLENDORIO", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "to": "Fran\u00e7ois Louis Charles Andr\u00e9 Marie VUILLEMIN", "width": 2}, {"from": "Andr\u00e9 ROUG\u00c9", "to": "Aude BRASTENHOFER", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "ANTONIA JAMILA MARIA ORTNER", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Lena Franziska EASTHILL", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Susanna KNAB", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Louisa LAVAUD", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHIEDER", "to": "Eva Katharina STEIBL-EGENBAUER", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Leonie DECKER", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Constantin Alexander Johannes TREULEBEN-VON GANS", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Ludger Johannes BRUCKWILDER", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Carmen P\u00d6LSLER", "width": 2}, {"from": "Andreas SCHWAB", "to": "Felix Karl REIFENBERG", "width": 2}, {"from": "Anders VISTISEN", "to": "Jeppe Veibel JENSEN", "width": 2}, {"from": "Anders VISTISEN", "to": "Niclas LARSEN", "width": 2}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Peter BROZ", "width": 2}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Silvie ROMANOVA", "width": 2}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Lucie SULOVSKA", "width": 2}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Anar KUCERA", "width": 2}, {"from": "Alexandr VONDRA", "to": "Petr SOKOL", "width": 2}, {"from": "Angelika WINZIG", "to": "ALEXANDRA MARGARETE MENCIGAR", "width": 2}, {"from": "Angelika WINZIG", "to": "Philipp OBENAUS", "width": 2}, {"from": "Angelika WINZIG", "to": "ANDY WEBER", "width": 2}, {"from": "Anna ZALEWSKA", "to": "Wojciech Stefan GNAT", "width": 2}, {"from": "Anna ZALEWSKA", "to": "KATARZYNA IWONA P\u0141OMI\u0143SKA", "width": 2}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {"nodes": {"borderWidth": 2, "borderWidthSelected": 4, "color": {"border": "#2B7CE9", "background": "lightgray"}, "font": {"size": 24, "color": "#343434", "strokeWidth": 1, "strokeColor": "#ffffff"}, "size": 25}, "edges": {"color": {"inherit": true}, "width": 2, "smooth": {"type": "continuous"}, "arrows": {"to": {"enabled": false}}}, "physics": {"enabled": true, "barnesHut": {"gravitationalConstant": -8000, "springLength": 95}}, "layout": {"randomSeed": 2}, "interaction": {"hover": true, "tooltipDelay": 100}};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>